{
    "11208": {
        "descripcion": "vitoria/gasteiz",
        "latitud": "42,8415284",
        "longitud": "-2,6726651",
        "direcci\u00f3n": "plazuela de la estacion, 1",
        "c.p.": "01005",
        "poblacion": "vitoria-gasteiz",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11212": {
        "descripcion": "agurain/salvatierra de alava",
        "latitud": "42,8464369",
        "longitud": "-2,3892266",
        "direcci\u00f3n": "trebi\u00f1o kalea, s/n",
        "c.p.": "01200",
        "poblacion": "salvatierra/agurain",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11213": {
        "descripcion": "araia",
        "latitud": "42,8694713",
        "longitud": "-2,3068018",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "01208",
        "poblacion": "arraia-maeztu",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11203": {
        "descripcion": "manzanos",
        "latitud": "42,7428754",
        "longitud": "-2,8675305",
        "direcci\u00f3n": "rio zadorra kalea, s/n",
        "c.p.": "01220",
        "poblacion": "ribera baja/erribera beitia",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11205": {
        "descripcion": "nanclares-langraiz",
        "latitud": "42,8162344",
        "longitud": "-2,8049335",
        "direcci\u00f3n": "la estacion kalez, s/n",
        "c.p.": "01230",
        "poblacion": "iru\u00f1a oka/iru\u00f1a de oca",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11210": {
        "descripcion": "alegria-dulantzi",
        "latitud": "42,8488289",
        "longitud": "-2,5145516",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "01240",
        "poblacion": "alegr\u00eda-dulantzi",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "13104": {
        "descripcion": "santa cruz de llodio",
        "latitud": "43,132826",
        "longitud": "-2,969878",
        "direcci\u00f3n": "poligono indrustrialdea, s/n",
        "c.p.": "01400",
        "poblacion": "laudio/llodio",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13106": {
        "descripcion": "llodio",
        "latitud": "43,14236",
        "longitud": "-2,960654",
        "direcci\u00f3n": "jose matia kalea, s/n",
        "c.p.": "01400",
        "poblacion": "laudio/llodio",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13107": {
        "descripcion": "areta",
        "latitud": "43,145122",
        "longitud": "-2,94342",
        "direcci\u00f3n": "estacion bidea, 4",
        "c.p.": "01400",
        "poblacion": "laudio/llodio",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13103": {
        "descripcion": "luiaondo",
        "latitud": "43,093579",
        "longitud": "-2,999671",
        "direcci\u00f3n": "oloste kalea, s/n",
        "c.p.": "01408",
        "poblacion": "ayala/aiara",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13101": {
        "descripcion": "amurrio",
        "latitud": "43,049155",
        "longitud": "-3,001748",
        "direcci\u00f3n": "kalea dionisio aldama, 15",
        "c.p.": "01470",
        "poblacion": "amurrio",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13102": {
        "descripcion": "salbio",
        "latitud": "43,074147",
        "longitud": "-2,999397",
        "direcci\u00f3n": "urrieta kalea, s/n",
        "c.p.": "01470",
        "poblacion": "amurrio",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13116": {
        "descripcion": "i\u00f1arratxu",
        "latitud": "43,035792",
        "longitud": "-3,003896",
        "direcci\u00f3n": "saratxo entitatea, s/n",
        "c.p.": "01470",
        "poblacion": "amurrio",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13121": {
        "descripcion": "amurrio iparralde",
        "latitud": "43,05771",
        "longitud": "-2,996331",
        "direcci\u00f3n": "juan de aranoa kalea, s/n",
        "c.p.": "01470",
        "poblacion": "amurrio",
        "provincia": "araba/\u00e1lava",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60600": {
        "descripcion": "albacete los llanos",
        "latitud": "39,0002979",
        "longitud": "-1,8487356",
        "direcci\u00f3n": "calle federico garcia lorca, 1",
        "c.p.": "02001",
        "poblacion": "albacete",
        "provincia": "albacete",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60507": {
        "descripcion": "la gineta",
        "latitud": "39,1117194",
        "longitud": "-2,000316",
        "direcci\u00f3n": "calle santa ana, s/n",
        "c.p.": "02110",
        "poblacion": "gineta, la",
        "provincia": "albacete",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "61005": {
        "descripcion": "hellin",
        "latitud": "38,5088565",
        "longitud": "-1,688572",
        "direcci\u00f3n": "paseo yutera del carmen, s/n",
        "c.p.": "02400",
        "poblacion": "hell\u00edn",
        "provincia": "albacete",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60500": {
        "descripcion": "villarrobledo",
        "latitud": "39,2608516",
        "longitud": "-2,5985537",
        "direcci\u00f3n": "calle juan ferreira, s/n",
        "c.p.": "02600",
        "poblacion": "villarrobledo",
        "provincia": "albacete",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60503": {
        "descripcion": "minaya",
        "latitud": "39,240726",
        "longitud": "-2,3484434",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "02620",
        "poblacion": "minaya",
        "provincia": "albacete",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60505": {
        "descripcion": "la roda de albacete",
        "latitud": "39,199397",
        "longitud": "-2,1628953",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferracarril, s/n",
        "c.p.": "02630",
        "poblacion": "roda, la",
        "provincia": "albacete",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60800": {
        "descripcion": "almansa",
        "latitud": "38,8677729",
        "longitud": "-1,1054355",
        "direcci\u00f3n": "plaza primero de mayo, 1",
        "c.p.": "02640",
        "poblacion": "almansa",
        "provincia": "albacete",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60901": {
        "descripcion": "caudete",
        "latitud": "38,7161493",
        "longitud": "-0,9597129",
        "direcci\u00f3n": "carretera cv-656 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "02660",
        "poblacion": "caudete",
        "provincia": "albacete",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60911": {
        "descripcion": "alacant-terminal",
        "latitud": "38,3444718",
        "longitud": "-0,494986",
        "direcci\u00f3n": "avenida salamanca, 1",
        "c.p.": "03005",
        "poblacion": "alicante/alacant",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "62109": {
        "descripcion": "sant gabriel",
        "latitud": "38,3254162",
        "longitud": "-0,5110989",
        "direcci\u00f3n": "avenida de elche, s/n",
        "c.p.": "03005",
        "poblacion": "alicante/alacant",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "62102": {
        "descripcion": "elx-carrus",
        "latitud": "38,2685601",
        "longitud": "-0,7081489",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la libertad, s/n",
        "c.p.": "03201",
        "poblacion": "elche/elx",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "62103": {
        "descripcion": "elx-parc",
        "latitud": "38,2726",
        "longitud": "-0,6918606",
        "direcci\u00f3n": "avenida del ferrocarril, 10",
        "c.p.": "03202",
        "poblacion": "elche/elx",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "62002": {
        "descripcion": "orihuela miguel hernandez",
        "latitud": "38,076976",
        "longitud": "-0,9457302",
        "direcci\u00f3n": "avenida teodomiro, 68",
        "c.p.": "03300",
        "poblacion": "orihuela",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "62104": {
        "descripcion": "torrellano",
        "latitud": "38,2893867",
        "longitud": "-0,5831663",
        "direcci\u00f3n": "calle casa campo torrellano alto p3, 82",
        "c.p.": "03320",
        "poblacion": "elche/elx",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "62101": {
        "descripcion": "crevillente",
        "latitud": "38,2243441",
        "longitud": "-0,7813096",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "03330",
        "poblacion": "crevillent",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "62100": {
        "descripcion": "san isidro-albatera-catral",
        "latitud": "38,1670053",
        "longitud": "-0,8379982",
        "direcci\u00f3n": "camino de la estacion, 16",
        "c.p.": "03349",
        "poblacion": "albatera",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "62003": {
        "descripcion": "callosa de segura",
        "latitud": "38,1232945",
        "longitud": "-0,873864",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "03360",
        "poblacion": "callosa de segura",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "03309": {
        "descripcion": "villena alta velocidad",
        "latitud": "38,5846082",
        "longitud": "-0,8734737",
        "direcci\u00f3n": "partida de san juan, 182",
        "c.p.": "03400",
        "poblacion": "villena",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60902": {
        "descripcion": "villena",
        "latitud": "38,631817",
        "longitud": "-0,867668",
        "direcci\u00f3n": "ronda de la estacion, s/n",
        "c.p.": "03400",
        "poblacion": "villena",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60900": {
        "descripcion": "la encina",
        "latitud": "38,7653779",
        "longitud": "-0,9542829",
        "direcci\u00f3n": "avenida constitucion, 1",
        "c.p.": "03408",
        "poblacion": "villena",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60905": {
        "descripcion": "elda-petrer",
        "latitud": "38,484919",
        "longitud": "-0,8010553",
        "direcci\u00f3n": "calle galicia, s/n",
        "c.p.": "03600",
        "poblacion": "elda",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60904": {
        "descripcion": "sax",
        "latitud": "38,5447527",
        "longitud": "-0,8142178",
        "direcci\u00f3n": "luis barcelo santoja, 25",
        "c.p.": "03630",
        "poblacion": "sax",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60907": {
        "descripcion": "novelda-aspe",
        "latitud": "38,4071671",
        "longitud": "-0,7777287",
        "direcci\u00f3n": "calle rafael altamira, s/n",
        "c.p.": "03660",
        "poblacion": "novelda",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60913": {
        "descripcion": "sant vicent centre",
        "latitud": "38,3446978",
        "longitud": "-0,4957583",
        "direcci\u00f3n": "vial del terraplen, s/n",
        "c.p.": "03690",
        "poblacion": "san vicente del raspeig/sant vicent del raspeig",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60914": {
        "descripcion": "universidad de alicante",
        "latitud": "38,3446978",
        "longitud": "-0,4957583",
        "direcci\u00f3n": "carretera de san vicente del raspeig - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "03690",
        "poblacion": "alicante/alacant",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69011": {
        "descripcion": "alcoi",
        "latitud": "38,7094901",
        "longitud": "-0,4702863",
        "direcci\u00f3n": "avenida tirant lo blanc, 8",
        "c.p.": "03804",
        "poblacion": "alcoy/alcoi",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "69010": {
        "descripcion": "cocentaina",
        "latitud": "38,7407086",
        "longitud": "-0,4470622",
        "direcci\u00f3n": "carrer pujada a santa barbara, 29",
        "c.p.": "03820",
        "poblacion": "cocentaina",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "69009": {
        "descripcion": "agres",
        "latitud": "38,7968366",
        "longitud": "-0,5217951",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "03837",
        "poblacion": "agres",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56312": {
        "descripcion": "almeria",
        "latitud": "36,8346609",
        "longitud": "-2,4561659",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "04006",
        "poblacion": "almer\u00eda",
        "provincia": "almer\u00eda",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56305": {
        "descripcion": "gergal",
        "latitud": "37,1088805",
        "longitud": "-2,5915216",
        "direcci\u00f3n": "carretera al-3410 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "04458",
        "poblacion": "g\u00e9rgal",
        "provincia": "almer\u00eda",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56301": {
        "descripcion": "fi\u00f1ana",
        "latitud": "37,1847081",
        "longitud": "-2,839647",
        "direcci\u00f3n": "carretera al-6401 - diseminado cortijo faz,s/n",
        "c.p.": "04500",
        "poblacion": "fi\u00f1ana",
        "provincia": "almer\u00eda",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56308": {
        "descripcion": "gador",
        "latitud": "36,9515917",
        "longitud": "-2,4874696",
        "direcci\u00f3n": "carretera al-3411 - calle retiro, s/n",
        "c.p.": "04560",
        "poblacion": "g\u00e1dor",
        "provincia": "almer\u00eda",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "07001": {
        "descripcion": "pulpi",
        "latitud": "37,399982",
        "longitud": "-1,75019",
        "direcci\u00f3n": "calle ferrocarril, 1",
        "c.p.": "04640",
        "poblacion": "pulp\u00ed",
        "provincia": "almer\u00eda",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "07003": {
        "descripcion": "jaravia",
        "latitud": "37,392451",
        "longitud": "-1,693058",
        "direcci\u00f3n": "calle pilar, s/n",
        "c.p.": "04648",
        "poblacion": "pulp\u00ed",
        "provincia": "almer\u00eda",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10400": {
        "descripcion": "avila",
        "latitud": "40,657203",
        "longitud": "-4,683319",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "05001",
        "poblacion": "\u00e1vila",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10302": {
        "descripcion": "guimorcondo",
        "latitud": "40,6490138",
        "longitud": "-4,6150234",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "05004",
        "poblacion": "tornadizos de \u00e1vila",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10409": {
        "descripcion": "arevalo",
        "latitud": "41,0471235",
        "longitud": "-4,7019727",
        "direcci\u00f3n": "calle deposito, s/n",
        "c.p.": "05200",
        "poblacion": "ar\u00e9valo",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10207": {
        "descripcion": "las navas del marques",
        "latitud": "40,5892572",
        "longitud": "-4,3614434",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "05230",
        "poblacion": "navas del marqu\u00e9s, las",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10208": {
        "descripcion": "navalperal",
        "latitud": "40,5909526",
        "longitud": "-4,4086162",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "05240",
        "poblacion": "navalperal de pinares",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10300": {
        "descripcion": "herradon-la ca\u00f1ada",
        "latitud": "40,599334",
        "longitud": "-4,4950318",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "05294",
        "poblacion": "herrad\u00f3n de pinares",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "34007": {
        "descripcion": "crespos",
        "latitud": "40,8700754",
        "longitud": "-4,9679924",
        "direcci\u00f3n": "carretera avp-115 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "05300",
        "poblacion": "crespos",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "34002": {
        "descripcion": "carde\u00f1osa de avila",
        "latitud": "40,7391956",
        "longitud": "-4,7507526",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "05320",
        "poblacion": "carde\u00f1osa",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "34005": {
        "descripcion": "san pedro del arroyo",
        "latitud": "40,8038378",
        "longitud": "-4,871408",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "05350",
        "poblacion": "san pedro del arroyo",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "34008": {
        "descripcion": "narros del castillo",
        "latitud": "40,8665849",
        "longitud": "-5,0527564",
        "direcci\u00f3n": "carretera avp-627 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "05369",
        "poblacion": "narros del castillo",
        "provincia": "\u00e1vila",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37606": {
        "descripcion": "badajoz",
        "latitud": "38,89061",
        "longitud": "-6,9817556",
        "direcci\u00f3n": "avenida carolina coronado, s/n",
        "c.p.": "06006",
        "poblacion": "badajoz",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37604": {
        "descripcion": "guadiana",
        "latitud": "38,9220809",
        "longitud": "-6,6899875",
        "direcci\u00f3n": "carretera ba-034 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06186",
        "poblacion": "guadiana del caudillo",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "40004": {
        "descripcion": "almendralejo",
        "latitud": "38,6846701",
        "longitud": "-6,3997768",
        "direcci\u00f3n": "calle lago de alange, 1a",
        "c.p.": "06200",
        "poblacion": "almendralejo",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "40005": {
        "descripcion": "villafranca de los barros",
        "latitud": "38,5644983",
        "longitud": "-6,3520619",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06220",
        "poblacion": "villafranca de los barros",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "40006": {
        "descripcion": "los santos de maimona",
        "latitud": "38,4496301",
        "longitud": "-6,3616186",
        "direcci\u00f3n": "calle diseminado la carrasca, 5",
        "c.p.": "06230",
        "poblacion": "santos de maimona, los",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "40008": {
        "descripcion": "zafra feria",
        "latitud": "38,4243825",
        "longitud": "-6,4099897",
        "direcci\u00f3n": "barriada antono zodo, s/n",
        "c.p.": "06300",
        "poblacion": "zafra",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "40100": {
        "descripcion": "zafra",
        "latitud": "38,4138471",
        "longitud": "-6,405396",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06300",
        "poblacion": "zafra",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42005": {
        "descripcion": "fregenal de la sierra",
        "latitud": "38,1677017",
        "longitud": "-6,6378417",
        "direcci\u00f3n": "carretera ex-201 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06340",
        "poblacion": "fregenal de la sierra",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37407": {
        "descripcion": "don benito",
        "latitud": "38,9669797",
        "longitud": "-5,8628364",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la constitucion, 29",
        "c.p.": "06400",
        "poblacion": "don benito",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37402": {
        "descripcion": "castuera",
        "latitud": "38,7349783",
        "longitud": "-5,5417826",
        "direcci\u00f3n": "calle alemania, 10",
        "c.p.": "06420",
        "poblacion": "castuera",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37404": {
        "descripcion": "campanario",
        "latitud": "38,8534031",
        "longitud": "-5,6414458",
        "direcci\u00f3n": "carretera ex-115 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06460",
        "poblacion": "campanario",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37410": {
        "descripcion": "guare\u00f1a",
        "latitud": "38,8968311",
        "longitud": "-6,1289519",
        "direcci\u00f3n": "carretera ba-043 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06470",
        "poblacion": "guare\u00f1a",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37409": {
        "descripcion": "valdetorres",
        "latitud": "38,9133481",
        "longitud": "-6,0694247",
        "direcci\u00f3n": "calle luis chamizo, 6",
        "c.p.": "06474",
        "poblacion": "valdetorres",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37603": {
        "descripcion": "montijo",
        "latitud": "38,9135544",
        "longitud": "-6,5985619",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06480",
        "poblacion": "montijo",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37608": {
        "descripcion": "montijo-el molino",
        "latitud": "38,9139742",
        "longitud": "-6,6182455",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06480",
        "poblacion": "montijo",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35405": {
        "descripcion": "san vicente de alcantara",
        "latitud": "39,3815403",
        "longitud": "-7,1170664",
        "direcci\u00f3n": "carretera cc-91 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06500",
        "poblacion": "san vicente de alc\u00e1ntara",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37311": {
        "descripcion": "cabeza del buey",
        "latitud": "38,723812",
        "longitud": "-5,2270033",
        "direcci\u00f3n": "barriada estacion, s/n",
        "c.p.": "06600",
        "poblacion": "cabeza del buey",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37400": {
        "descripcion": "almorchon",
        "latitud": "38,6966056",
        "longitud": "-5,2904115",
        "direcci\u00f3n": "carretera ex-104 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06614",
        "poblacion": "cabeza del buey",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37406": {
        "descripcion": "villanueva de la serena",
        "latitud": "38,9687822",
        "longitud": "-5,7963912",
        "direcci\u00f3n": "calle jose gallardo, 10",
        "c.p.": "06700",
        "poblacion": "villanueva de la serena",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37500": {
        "descripcion": "merida",
        "latitud": "38,9213839",
        "longitud": "-6,343062",
        "direcci\u00f3n": "calle cardero, s/n",
        "c.p.": "06800",
        "poblacion": "m\u00e9rida",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37600": {
        "descripcion": "aljucen",
        "latitud": "38,9364087",
        "longitud": "-6,407883",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06800",
        "poblacion": "aljuc\u00e9n",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "40002": {
        "descripcion": "calamonte",
        "latitud": "38,8874922",
        "longitud": "-6,3826881",
        "direcci\u00f3n": "avenida de espronceda, s/n",
        "c.p.": "06810",
        "poblacion": "calamonte",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37611": {
        "descripcion": "garrovilla-las vegas",
        "latitud": "38,9153576",
        "longitud": "-6,4770663",
        "direcci\u00f3n": "barriada estacion, 2",
        "c.p.": "06870",
        "poblacion": "garrovilla, la",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "40105": {
        "descripcion": "llerena",
        "latitud": "38,2376771",
        "longitud": "-6,0098805",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, 6",
        "c.p.": "06900",
        "poblacion": "llerena",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "40107": {
        "descripcion": "fuente del arco",
        "latitud": "38,1635601",
        "longitud": "-5,9005181",
        "direcci\u00f3n": "carretera bav-1618 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "06980",
        "poblacion": "fuente del arco",
        "provincia": "badajoz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78805": {
        "descripcion": "pla\u00e7a  de catalunya",
        "latitud": "41,3867713",
        "longitud": "2,16631",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de catalunya, s/n",
        "c.p.": "08002",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79400": {
        "descripcion": "barcelona-estacio de fran\u00e7a",
        "latitud": "41,3844324",
        "longitud": "2,1853105",
        "direcci\u00f3n": "avenida marques de argentera, s/n",
        "c.p.": "08003",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71802": {
        "descripcion": "barcelona-passeig de gracia",
        "latitud": "41,392338",
        "longitud": "2,164656",
        "direcci\u00f3n": "passeig de gracia - esquina arago, s/n",
        "c.p.": "08007",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78804": {
        "descripcion": "arc de triomf",
        "latitud": "41,3924353",
        "longitud": "2,1804163",
        "direcci\u00f3n": "passeig sant joan, s/n",
        "c.p.": "08010",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71801": {
        "descripcion": "barcelona-sants",
        "latitud": "41,379335",
        "longitud": "2,1394773",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a dels paisos catalans, 1 - 7",
        "c.p.": "08014",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79009": {
        "descripcion": "barcelona-clot-arago",
        "latitud": "41,4095992",
        "longitud": "2,1905257",
        "direcci\u00f3n": "plaza canonge rodo, s/n",
        "c.p.": "08026",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78806": {
        "descripcion": "la sagrera-meridiana",
        "latitud": "41,424371",
        "longitud": "2,188854",
        "direcci\u00f3n": "avinguda meridiana, s/n",
        "c.p.": "08027",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78802": {
        "descripcion": "sant andreu arenal",
        "latitud": "41,4317406",
        "longitud": "2,1824497",
        "direcci\u00f3n": "avinguda meridiana, 416",
        "c.p.": "08030",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79004": {
        "descripcion": "barcelona-sant andreu comtal",
        "latitud": "41,435673",
        "longitud": "2,1934035",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "08030",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78801": {
        "descripcion": "torre del baro",
        "latitud": "41,4603746",
        "longitud": "2,181518",
        "direcci\u00f3n": "calle valcivera, s/n",
        "c.p.": "08033",
        "poblacion": "barcelona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78800": {
        "descripcion": "montcada-bifurcacio",
        "latitud": "41,470733",
        "longitud": "2,1793281",
        "direcci\u00f3n": "carrer bateria, s/n",
        "c.p.": "08041",
        "poblacion": "montcada i reixac",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77004": {
        "descripcion": "mollet-santa rosa",
        "latitud": "41,5372765",
        "longitud": "2,2058264",
        "direcci\u00f3n": "calle joan maragall, s/n",
        "c.p.": "08100",
        "poblacion": "mollet del vall\u00e8s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79006": {
        "descripcion": "mollet-sant fost",
        "latitud": "41,5334106",
        "longitud": "2,217228",
        "direcci\u00f3n": "calle ronda orient, 1",
        "c.p.": "08100",
        "poblacion": "mollet del vall\u00e8s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77002": {
        "descripcion": "montcada-ripollet",
        "latitud": "41,496746",
        "longitud": "2,181925",
        "direcci\u00f3n": "carrer maria fortuny, s/n",
        "c.p.": "08110",
        "poblacion": "montcada i reixac",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78707": {
        "descripcion": "montcada i reixac-santa maria",
        "latitud": "41,483927",
        "longitud": "2,185392",
        "direcci\u00f3n": "passatge manresa, s/n",
        "c.p.": "08110",
        "poblacion": "montcada i reixac",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78708": {
        "descripcion": "montcada i reixac-manresa",
        "latitud": "41,4837509",
        "longitud": "2,1855549",
        "direcci\u00f3n": "carretera vella, s/n",
        "c.p.": "08110",
        "poblacion": "montcada i reixac",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79005": {
        "descripcion": "montcada i reixac",
        "latitud": "41,484248",
        "longitud": "2,188077",
        "direcci\u00f3n": "carrer generalitat, 7",
        "c.p.": "08110",
        "poblacion": "montcada i reixac",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79011": {
        "descripcion": "la llagosta",
        "latitud": "41,5103531",
        "longitud": "2,1994129",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08120",
        "poblacion": "llagosta, la",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77003": {
        "descripcion": "santa perpetua de mogoda",
        "latitud": "41,5219473",
        "longitud": "2,1950199",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 3",
        "c.p.": "08130",
        "poblacion": "santa perp\u00e8tua de mogoda",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77005": {
        "descripcion": "parets del valles",
        "latitud": "41,5561401",
        "longitud": "2,2266276",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08150",
        "poblacion": "parets del vall\u00e8s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79007": {
        "descripcion": "montmelo",
        "latitud": "41,5502523",
        "longitud": "2,2464562",
        "direcci\u00f3n": "calle miquel biada, s/n",
        "c.p.": "08160",
        "poblacion": "montmel\u00f3",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72502": {
        "descripcion": "sant cugat del valles",
        "latitud": "41,4811671",
        "longitud": "2,0793256",
        "direcci\u00f3n": "calle ronda del nord, s/n",
        "c.p.": "08190",
        "poblacion": "sant cugat del vall\u00e8s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72501": {
        "descripcion": "rubi",
        "latitud": "41,475602",
        "longitud": "2,0359923",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la electricitat, s/n",
        "c.p.": "08191",
        "poblacion": "rub\u00ed",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78704": {
        "descripcion": "sabadell centre",
        "latitud": "41,5456011",
        "longitud": "2,1164539",
        "direcci\u00f3n": "calle alfonso, s/n",
        "c.p.": "08203",
        "poblacion": "sabadell",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78703": {
        "descripcion": "sabadell sud",
        "latitud": "41,5289702",
        "longitud": "2,1050239",
        "direcci\u00f3n": "calle comercio, s/n",
        "c.p.": "08204",
        "poblacion": "sabadell",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78709": {
        "descripcion": "sabadell nord",
        "latitud": "41,5620267",
        "longitud": "2,0970025",
        "direcci\u00f3n": "plaza de espa\u00f1a, s/n",
        "c.p.": "08207",
        "poblacion": "sabadell",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78705": {
        "descripcion": "barbera del valles",
        "latitud": "41,5131445",
        "longitud": "2,1183542",
        "direcci\u00f3n": "plaza de espanya, s/n",
        "c.p.": "08210",
        "poblacion": "barber\u00e0 del vall\u00e8s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78700": {
        "descripcion": "terrassa",
        "latitud": "41,5702554",
        "longitud": "2,0144564",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio del norte, s/n",
        "c.p.": "08221",
        "poblacion": "terrassa",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78710": {
        "descripcion": "terrassa est",
        "latitud": "41,5661808",
        "longitud": "2,0386845",
        "direcci\u00f3n": "carrer d'?laba, s/n",
        "c.p.": "08227",
        "poblacion": "terrassa",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78609": {
        "descripcion": "viladecavalls",
        "latitud": "41,5650666",
        "longitud": "1,9534516",
        "direcci\u00f3n": "camino de la estacion, s/n",
        "c.p.": "08232",
        "poblacion": "viladecavalls",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78610": {
        "descripcion": "sant miquel de gonteres",
        "latitud": "41,5694331",
        "longitud": "1,9734433",
        "direcci\u00f3n": "calle paseo de los eucaliptus, s/n",
        "c.p.": "08232",
        "poblacion": "viladecavalls",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78607": {
        "descripcion": "vacarisses-torreblanca",
        "latitud": "41,586984",
        "longitud": "1,917034",
        "direcci\u00f3n": "paseo de la estacion de torreblanca, s/n",
        "c.p.": "08233",
        "poblacion": "vacarisses",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78600": {
        "descripcion": "manresa",
        "latitud": "41,7204521",
        "longitud": "1,8267803",
        "direcci\u00f3n": "carretera manresa a abrera, s/n",
        "c.p.": "08240",
        "poblacion": "manresa",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78505": {
        "descripcion": "aguilar de segarra",
        "latitud": "41,738797",
        "longitud": "1,6237134",
        "direcci\u00f3n": "carretera bv-3009 - estacion ferrocarril, 18",
        "c.p.": "08256",
        "poblacion": "aguilar de segarra",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78506": {
        "descripcion": "rajadell",
        "latitud": "41,732411",
        "longitud": "1,6986637",
        "direcci\u00f3n": "carretera bv-3012 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08256",
        "poblacion": "rajadell",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78503": {
        "descripcion": "calaf",
        "latitud": "41,7302307",
        "longitud": "1,5151424",
        "direcci\u00f3n": "avenida josep miro, 1",
        "c.p.": "08280",
        "poblacion": "calaf",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78504": {
        "descripcion": "seguers-sant pere sallavinera",
        "latitud": "41,747882",
        "longitud": "1,5740043",
        "direcci\u00f3n": "carretera bv-3051 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08281",
        "poblacion": "calaf",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78502": {
        "descripcion": "sant marti sesgueioles",
        "latitud": "41,7012114",
        "longitud": "1,4861976",
        "direcci\u00f3n": "passeig dels germans fom, s/n",
        "c.p.": "08282",
        "poblacion": "sant mart\u00ed sesgueioles",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "72503": {
        "descripcion": "cerdanyola universitat",
        "latitud": "41,4960945",
        "longitud": "2,1150336",
        "direcci\u00f3n": "carretera b-30 - universitat autonoma de barcelona - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08290",
        "poblacion": "cerdanyola del vall\u00e8s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78706": {
        "descripcion": "cerdanyola del valles",
        "latitud": "41,4931904",
        "longitud": "2,146393",
        "direcci\u00f3n": "avenida primavera, s/n",
        "c.p.": "08290",
        "poblacion": "cerdanyola del vall\u00e8s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78606": {
        "descripcion": "vacarisses",
        "latitud": "41,6025004",
        "longitud": "1,8930548",
        "direcci\u00f3n": "calle petunia, 29",
        "c.p.": "08294",
        "poblacion": "vacarisses",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78604": {
        "descripcion": "sant vicen\u00e7 de castellet",
        "latitud": "41,6688715",
        "longitud": "1,8617008",
        "direcci\u00f3n": "paseo de pau casalls, s/n",
        "c.p.": "08295",
        "poblacion": "sant vicen\u00e7 de castellet",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "78605": {
        "descripcion": "castellbell i el vilar-monistrol de montserrat",
        "latitud": "41,628645",
        "longitud": "1,8681931",
        "direcci\u00f3n": "calle camino de la estacion, s/n",
        "c.p.": "08296",
        "poblacion": "castellbell i el vilar",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79500": {
        "descripcion": "mataro",
        "latitud": "41,533679",
        "longitud": "2,4454458",
        "direcci\u00f3n": "avenida del maresme, s/n",
        "c.p.": "08301",
        "poblacion": "matar\u00f3",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79407": {
        "descripcion": "el masnou",
        "latitud": "41,477027",
        "longitud": "2,310429",
        "direcci\u00f3n": "carrer mossen jacint verdaguer, 1",
        "c.p.": "08320",
        "poblacion": "masnou, el",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79408": {
        "descripcion": "ocata",
        "latitud": "41,4788285",
        "longitud": "2,3200155",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-ii - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08320",
        "poblacion": "masnou, el",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79409": {
        "descripcion": "premia de mar",
        "latitud": "41,487645",
        "longitud": "2,3540806",
        "direcci\u00f3n": "calle cami real, s/n",
        "c.p.": "08330",
        "poblacion": "premi\u00e0 de mar",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79410": {
        "descripcion": "vilassar de mar",
        "latitud": "41,5005719",
        "longitud": "2,3897035",
        "direcci\u00f3n": "calle san jaime, s/n",
        "c.p.": "08340",
        "poblacion": "vilassar de mar",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79412": {
        "descripcion": "cabrera de mar-vilassar de mar",
        "latitud": "41,506864",
        "longitud": "2,4013433",
        "direcci\u00f3n": "avenida del maresme, 1",
        "c.p.": "08349",
        "poblacion": "vilassar de mar",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79600": {
        "descripcion": "arenys de mar",
        "latitud": "41,5776847",
        "longitud": "2,5492036",
        "direcci\u00f3n": "playa cassa, s/n",
        "c.p.": "08350",
        "poblacion": "arenys de mar",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79601": {
        "descripcion": "canet de mar",
        "latitud": "41,5865608",
        "longitud": "2,5811047",
        "direcci\u00f3n": "calle del mar, 11",
        "c.p.": "08360",
        "poblacion": "canet de mar",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79603": {
        "descripcion": "calella",
        "latitud": "41,6147387",
        "longitud": "2,6656214",
        "direcci\u00f3n": "calle aselmo clave, s/n",
        "c.p.": "08370",
        "poblacion": "calella",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79605": {
        "descripcion": "malgrat de mar",
        "latitud": "41,6386953",
        "longitud": "2,7343186",
        "direcci\u00f3n": "paseo levante, 1",
        "c.p.": "08380",
        "poblacion": "malgrat de mar",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79405": {
        "descripcion": "montgat",
        "latitud": "41,4631131",
        "longitud": "2,2719603",
        "direcci\u00f3n": "calle marina, s/n",
        "c.p.": "08390",
        "poblacion": "montgat",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79406": {
        "descripcion": "montgat-nord",
        "latitud": "41,4688828",
        "longitud": "2,2867775",
        "direcci\u00f3n": "carretera nacional n-ii, s/n",
        "c.p.": "08390",
        "poblacion": "montgat",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79501": {
        "descripcion": "sant andreu de llavaneres",
        "latitud": "41,5552239",
        "longitud": "2,4982668",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-ii - km 651,5 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08392",
        "poblacion": "sant andreu de llavaneres",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79502": {
        "descripcion": "caldes d'estrac",
        "latitud": "41,5685224",
        "longitud": "2,5271529",
        "direcci\u00f3n": "calle el callao, s/n",
        "c.p.": "08393",
        "poblacion": "caldes d'estrac",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79602": {
        "descripcion": "sant pol de mar",
        "latitud": "41,6016378",
        "longitud": "2,6240904",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "08395",
        "poblacion": "sant pol de mar",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79604": {
        "descripcion": "pineda de mar",
        "latitud": "41,6222525",
        "longitud": "2,6929077",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08397",
        "poblacion": "pineda de mar",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79608": {
        "descripcion": "santa susanna",
        "latitud": "41,630364",
        "longitud": "2,716376",
        "direcci\u00f3n": "passeig maritim, s/n",
        "c.p.": "08398",
        "poblacion": "santa susanna",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77006": {
        "descripcion": "granollers-canovelles",
        "latitud": "41,6113434",
        "longitud": "2,2772799",
        "direcci\u00f3n": "calle joan maragall, s/n",
        "c.p.": "08400",
        "poblacion": "granollers",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79100": {
        "descripcion": "granollers-centre",
        "latitud": "41,599741",
        "longitud": "2,291247",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a serrat i bonastre, s/n",
        "c.p.": "08400",
        "poblacion": "granollers",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79101": {
        "descripcion": "cardedeu",
        "latitud": "41,6356234",
        "longitud": "2,3589649",
        "direcci\u00f3n": "calle jaime i, s/n",
        "c.p.": "08440",
        "poblacion": "cardedeu",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79102": {
        "descripcion": "llinars del valles",
        "latitud": "41,638723",
        "longitud": "2,4057269",
        "direcci\u00f3n": "calle monserrat cullel, s/n",
        "c.p.": "08450",
        "poblacion": "llinars del vall\u00e8s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79103": {
        "descripcion": "palautordera",
        "latitud": "41,6714084",
        "longitud": "2,4536742",
        "direcci\u00f3n": "carretera local bv-5301, km. 1",
        "c.p.": "08460",
        "poblacion": "santa maria de palautordera",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79104": {
        "descripcion": "sant celoni",
        "latitud": "41,6864168",
        "longitud": "2,4914641",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "08470",
        "poblacion": "sant celoni",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79105": {
        "descripcion": "gualba",
        "latitud": "41,7181933",
        "longitud": "2,5387372",
        "direcci\u00f3n": "calle barrio de la estacio, s/n",
        "c.p.": "08470",
        "poblacion": "gualba",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79607": {
        "descripcion": "tordera",
        "latitud": "41,7072202",
        "longitud": "2,719419",
        "direcci\u00f3n": "avenida de san pedro, 91",
        "c.p.": "08490",
        "poblacion": "tordera",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77109": {
        "descripcion": "vic",
        "latitud": "41,9310634",
        "longitud": "2,2489051",
        "direcci\u00f3n": "plaza del centenari, 4",
        "c.p.": "08500",
        "poblacion": "vic",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77100": {
        "descripcion": "les franqueses del valles",
        "latitud": "41,6289563",
        "longitud": "2,2952142",
        "direcci\u00f3n": "carretera de ribas, 122",
        "c.p.": "08520",
        "poblacion": "franqueses del vall\u00e8s, les",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79109": {
        "descripcion": "les franqueses-granollers nord",
        "latitud": "41,6169899",
        "longitud": "2,2945361",
        "direcci\u00f3n": "calle carrer arago, s/n",
        "c.p.": "08521",
        "poblacion": "franqueses del vall\u00e8s, les",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77102": {
        "descripcion": "la garriga",
        "latitud": "41,686099",
        "longitud": "2,2888386",
        "direcci\u00f3n": "calle ronda de carril, 47",
        "c.p.": "08530",
        "poblacion": "garriga, la",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77103": {
        "descripcion": "figaro",
        "latitud": "41,724218",
        "longitud": "2,2716195",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08530",
        "poblacion": "figar\u00f3-montmany",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77105": {
        "descripcion": "centelles",
        "latitud": "41,7994546",
        "longitud": "2,2226634",
        "direcci\u00f3n": "calle marques de pe\u00f1aplata, s/n",
        "c.p.": "08540",
        "poblacion": "centelles",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77106": {
        "descripcion": "balenya-els hostalets",
        "latitud": "41,8144863",
        "longitud": "2,2329795",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08554",
        "poblacion": "baleny\u00e0",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77107": {
        "descripcion": "balenya-tona-seva",
        "latitud": "41,8417065",
        "longitud": "2,2473584",
        "direcci\u00f3n": "calle bisbe perello, s/n",
        "c.p.": "08554",
        "poblacion": "seva",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77110": {
        "descripcion": "manlleu",
        "latitud": "41,9998791",
        "longitud": "2,2693136",
        "direcci\u00f3n": "carrer d' en santiago rusi\u00f1ol, 73 - passeig l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08560",
        "poblacion": "manlleu",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77111": {
        "descripcion": "torello",
        "latitud": "42,0519852",
        "longitud": "2,2599796",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "08570",
        "poblacion": "torell\u00f3",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77112": {
        "descripcion": "borgonya",
        "latitud": "42,0646475",
        "longitud": "2,2419078",
        "direcci\u00f3n": "carretera bv-5626 - carrer borgonya, s/n",
        "c.p.": "08571",
        "poblacion": "sant vicen\u00e7 de torell\u00f3",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77113": {
        "descripcion": "sant quirze de besora-montesquiu",
        "latitud": "42,104825",
        "longitud": "2,217712",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio ferrocarril, 2",
        "c.p.": "08580",
        "poblacion": "sant quirze de besora",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77104": {
        "descripcion": "sant marti de centelles",
        "latitud": "41,76036",
        "longitud": "2,2491296",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08592",
        "poblacion": "sant mart\u00ed de centelles",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72204": {
        "descripcion": "vilafranca del penedes",
        "latitud": "41,3422231",
        "longitud": "1,7067992",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, 4",
        "c.p.": "08720",
        "poblacion": "vilafranca del pened\u00e8s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72203": {
        "descripcion": "els monjos",
        "latitud": "41,3146746",
        "longitud": "1,6599427",
        "direcci\u00f3n": "llano pla de la estacio, s/n",
        "c.p.": "08730",
        "poblacion": "santa margarida i els monjos",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72206": {
        "descripcion": "lavern-subirats",
        "latitud": "41,3957338",
        "longitud": "1,7694788",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio de lavern, s/n",
        "c.p.": "08739",
        "poblacion": "subirats",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72300": {
        "descripcion": "molins de rei",
        "latitud": "41,4106681",
        "longitud": "2,0200844",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a l'estacio ferrocarril, 1",
        "c.p.": "08750",
        "poblacion": "molins de rei",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72211": {
        "descripcion": "el papiol",
        "latitud": "41,4354",
        "longitud": "2,002539",
        "direcci\u00f3n": "carretera c-1413a - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08754",
        "poblacion": "papiol, el",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72210": {
        "descripcion": "castellbisbal",
        "latitud": "41,4732577",
        "longitud": "1,9679072",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08755",
        "poblacion": "castellbisbal",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72209": {
        "descripcion": "martorell",
        "latitud": "41,4794339",
        "longitud": "1,9266805",
        "direcci\u00f3n": "calle comercio, 2",
        "c.p.": "08760",
        "poblacion": "martorell",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72207": {
        "descripcion": "sant sadurni d'anoia",
        "latitud": "41,4203322",
        "longitud": "1,7938898",
        "direcci\u00f3n": "joan sala tubella estacio, s/n",
        "c.p.": "08770",
        "poblacion": "sant sadurn\u00ed d'anoia",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72208": {
        "descripcion": "gelida",
        "latitud": "41,4482158",
        "longitud": "1,8647788",
        "direcci\u00f3n": "pol. ind. la gelidense - estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08790",
        "poblacion": "gelida",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72205": {
        "descripcion": "la granada",
        "latitud": "41,3639003",
        "longitud": "1,7341398",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08792",
        "poblacion": "granada, la",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71700": {
        "descripcion": "vilanova i la geltru",
        "latitud": "41,2201668",
        "longitud": "1,7305269",
        "direcci\u00f3n": "plaza de eduard maristany, s/n",
        "c.p.": "08800",
        "poblacion": "vilanova i la geltr\u00fa",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71707": {
        "descripcion": "el prat de llobregat",
        "latitud": "41,3314058",
        "longitud": "2,0906231",
        "direcci\u00f3n": "avinguda enric prat de la riba, s/n",
        "c.p.": "08820",
        "poblacion": "prat de llobregat, el",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72400": {
        "descripcion": "aeroport",
        "latitud": "41,3038736",
        "longitud": "2,0724734",
        "direcci\u00f3n": "zona aeropuerto, s/n",
        "c.p.": "08820",
        "poblacion": "prat de llobregat, el",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71709": {
        "descripcion": "viladecans",
        "latitud": "41,3095952",
        "longitud": "2,0274562",
        "direcci\u00f3n": "final carrer ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08840",
        "poblacion": "viladecans",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71706": {
        "descripcion": "gava",
        "latitud": "41,3032321",
        "longitud": "2,0098046",
        "direcci\u00f3n": "calle salamanca, 1",
        "c.p.": "08850",
        "poblacion": "gav\u00e0",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71704": {
        "descripcion": "platja de castelldefels",
        "latitud": "41,2672389",
        "longitud": "1,9569472",
        "direcci\u00f3n": "paseo del ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08860",
        "poblacion": "castelldefels",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71705": {
        "descripcion": "castelldefels",
        "latitud": "41,2787584",
        "longitud": "1,9786173",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08860",
        "poblacion": "castelldefels",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71701": {
        "descripcion": "sitges",
        "latitud": "41,2390256",
        "longitud": "1,8100849",
        "direcci\u00f3n": "plaza eduard maristany, s/n",
        "c.p.": "08870",
        "poblacion": "sitges",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71703": {
        "descripcion": "garraf",
        "latitud": "41,2545489",
        "longitud": "1,9023463",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08871",
        "poblacion": "sitges",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71604": {
        "descripcion": "cubelles",
        "latitud": "41,2043089",
        "longitud": "1,6759281",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08880",
        "poblacion": "cubelles",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71708": {
        "descripcion": "bellvitge",
        "latitud": "41,355564",
        "longitud": "2,1152487",
        "direcci\u00f3n": "avenida vilanova, s/n",
        "c.p.": "08901",
        "poblacion": "hospitalet de llobregat, l'",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72305": {
        "descripcion": "l'hospitalet de llobregat",
        "latitud": "41,364207",
        "longitud": "2,09866",
        "direcci\u00f3n": "calle avinguda josep tarradellas, 192",
        "c.p.": "08901",
        "poblacion": "hospitalet de llobregat, l'",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79404": {
        "descripcion": "badalona",
        "latitud": "41,4458407",
        "longitud": "2,2488907",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a rocai pi, 1",
        "c.p.": "08911",
        "poblacion": "badalona",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79403": {
        "descripcion": "sant adria de besos",
        "latitud": "41,4245427",
        "longitud": "2,2303097",
        "direcci\u00f3n": "avenida eduard maristany, s/n",
        "c.p.": "08930",
        "poblacion": "sant adri\u00e0 de bes\u00f2s",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72303": {
        "descripcion": "cornella",
        "latitud": "41,3580326",
        "longitud": "2,0694776",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08940",
        "poblacion": "cornell\u00e0 de llobregat",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72302": {
        "descripcion": "sant joan despi",
        "latitud": "41,3693",
        "longitud": "2,059313",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "08970",
        "poblacion": "sant joan desp\u00ed",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72301": {
        "descripcion": "sant feliu de llobregat",
        "latitud": "41,383674",
        "longitud": "2,0470732",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio, s/n",
        "c.p.": "08980",
        "poblacion": "sant feliu de llobregat",
        "provincia": "barcelona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11014": {
        "descripcion": "burgos rosa de lima",
        "latitud": "42,3706346",
        "longitud": "-3,6661075",
        "direcci\u00f3n": "avenida principe de asturias, s/n",
        "c.p.": "09006",
        "poblacion": "burgos",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11009": {
        "descripcion": "villaquiran",
        "latitud": "42,2156539",
        "longitud": "-3,9995055",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "09118",
        "poblacion": "villaquir\u00e1n de los infantes",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11200": {
        "descripcion": "miranda de ebro",
        "latitud": "42,6907532",
        "longitud": "-2,9411199",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "09200",
        "poblacion": "miranda de ebro",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11109": {
        "descripcion": "briviesca",
        "latitud": "42,5427537",
        "longitud": "-3,3192126",
        "direcci\u00f3n": "calle via ferrea, s/n",
        "c.p.": "09240",
        "poblacion": "briviesca",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11111": {
        "descripcion": "pancorbo",
        "latitud": "42,6302302",
        "longitud": "-3,1129697",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 2",
        "c.p.": "09280",
        "poblacion": "pancorbo",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11204": {
        "descripcion": "la puebla de arganzon",
        "latitud": "42,7652437",
        "longitud": "-2,8303429",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "09294",
        "poblacion": "condado de trevi\u00f1o",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05732": {
        "descripcion": "espinosa de los monteros",
        "latitud": "43,074412",
        "longitud": "-3,537296",
        "direcci\u00f3n": "carretera bu-526 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "09560",
        "poblacion": "espinosa de los monteros",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05733": {
        "descripcion": "redondo",
        "latitud": "43,060661",
        "longitud": "-3,619448",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "09568",
        "poblacion": "espinosa de los monteros",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05734": {
        "descripcion": "sotoscueva",
        "latitud": "43,04581",
        "longitud": "-3,67767",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, 3",
        "c.p.": "09568",
        "poblacion": "merindad de sotoscueva",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05730": {
        "descripcion": "bercedo-montija",
        "latitud": "43,08852",
        "longitud": "-3,457309",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 1",
        "c.p.": "09569",
        "poblacion": "espinosa de los monteros",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05740": {
        "descripcion": "arija",
        "latitud": "42,99135",
        "longitud": "-3,944616",
        "direcci\u00f3n": "calle arsenio brachott, 30",
        "c.p.": "09570",
        "poblacion": "arija",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05738": {
        "descripcion": "soncillo",
        "latitud": "43,005809",
        "longitud": "-3,844888",
        "direcci\u00f3n": "carretera bu-v-5791 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "09572",
        "poblacion": "valle de valdebezana",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05739": {
        "descripcion": "caba\u00f1as de virtus",
        "latitud": "42,996397",
        "longitud": "-3,858466",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "09572",
        "poblacion": "valle de valdebezana",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05737": {
        "descripcion": "robredo ahedo",
        "latitud": "43,019054",
        "longitud": "-3,80933",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "09573",
        "poblacion": "merindad de valdeporres",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05735": {
        "descripcion": "pedrosa",
        "latitud": "43,012399",
        "longitud": "-3,737869",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, 6",
        "c.p.": "09574",
        "poblacion": "merindad de valdeporres",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05736": {
        "descripcion": "dosante cidad",
        "latitud": "43,009436",
        "longitud": "-3,740331",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "09574",
        "poblacion": "merindad de valdeporres",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05721": {
        "descripcion": "arla berron",
        "latitud": "43,166706",
        "longitud": "-3,227581",
        "direcci\u00f3n": "camino el berron, s/n",
        "c.p.": "09585",
        "poblacion": "valle de mena",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05722": {
        "descripcion": "ungo nava",
        "latitud": "43,152027",
        "longitud": "-3,26588",
        "direcci\u00f3n": "carretera cl-629 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "09586",
        "poblacion": "valle de mena",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05724": {
        "descripcion": "mercadillo-villasana",
        "latitud": "43,105209",
        "longitud": "-3,264469",
        "direcci\u00f3n": "ds las casillas",
        "c.p.": "09588",
        "poblacion": "valle de mena",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05727": {
        "descripcion": "cadagua",
        "latitud": "43,068078",
        "longitud": "-3,347473",
        "direcci\u00f3n": "calle camino a mena - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "09589",
        "poblacion": "valle de mena",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "35400": {
        "descripcion": "caceres",
        "latitud": "39,461161",
        "longitud": "-6,385651",
        "direcci\u00f3n": "avenida juan pablo ii, 6",
        "c.p.": "10005",
        "poblacion": "c\u00e1ceres",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35206": {
        "descripcion": "navalmoral de la mata",
        "latitud": "39,8948539",
        "longitud": "-5,545566",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, 1",
        "c.p.": "10300",
        "poblacion": "navalmoral de la mata",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35406": {
        "descripcion": "valencia de alcantara",
        "latitud": "39,4269147",
        "longitud": "-7,2307418",
        "direcci\u00f3n": "calle manuel puebla estacion, s/n",
        "c.p.": "10500",
        "poblacion": "valencia de alc\u00e1ntara",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35207": {
        "descripcion": "casatejada",
        "latitud": "39,8919228",
        "longitud": "-5,6776116",
        "direcci\u00f3n": "paseo jose antonio pavon, 29",
        "c.p.": "10520",
        "poblacion": "casatejada",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35301": {
        "descripcion": "mirabel",
        "latitud": "39,8661782",
        "longitud": "-6,228912",
        "direcci\u00f3n": "calle adolfo de miguel, 13",
        "c.p.": "10540",
        "poblacion": "mirabel",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35302": {
        "descripcion": "casas de millan",
        "latitud": "39,8121045",
        "longitud": "-6,3256771",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "10592",
        "poblacion": "casas de mill\u00e1n",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "30002": {
        "descripcion": "plasencia",
        "latitud": "40,0221943",
        "longitud": "-6,0994465",
        "direcci\u00f3n": "calle alfonso camargo, s/n",
        "c.p.": "10600",
        "poblacion": "plasencia",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "30000": {
        "descripcion": "monfrag\u00fce",
        "latitud": "39,9374645",
        "longitud": "-6,1010368",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril malpartida, s/n",
        "c.p.": "10680",
        "poblacion": "malpartida de plasencia",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35303": {
        "descripcion": "ca\u00f1averal",
        "latitud": "39,7889614",
        "longitud": "-6,3745314",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "10820",
        "poblacion": "ca\u00f1averal",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35402": {
        "descripcion": "arroyo de malpartida",
        "latitud": "39,4680733",
        "longitud": "-6,5344525",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la estacion, 79",
        "c.p.": "10910",
        "poblacion": "c\u00e1ceres",
        "provincia": "c\u00e1ceres",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "51405": {
        "descripcion": "cadiz",
        "latitud": "36,52968",
        "longitud": "-6,288858",
        "direcci\u00f3n": "plaza de sevilla, s/n",
        "c.p.": "11006",
        "poblacion": "c\u00e1diz",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51414": {
        "descripcion": "san severiano",
        "latitud": "36,5210056",
        "longitud": "-6,2801328",
        "direcci\u00f3n": "avenida juan carlos i, s/n",
        "c.p.": "11007",
        "poblacion": "c\u00e1diz",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51409": {
        "descripcion": "estadio",
        "latitud": "36,5067726",
        "longitud": "-6,265297",
        "direcci\u00f3n": "avenida juan carlos i, s/n",
        "c.p.": "11010",
        "poblacion": "c\u00e1diz",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51407": {
        "descripcion": "cortadura",
        "latitud": "36,486436",
        "longitud": "-6,264546",
        "direcci\u00f3n": "calle adelfa, s/n",
        "c.p.": "11011",
        "poblacion": "c\u00e1diz",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51404": {
        "descripcion": "segunda aguada",
        "latitud": "36,5139086",
        "longitud": "-6,2768802",
        "direcci\u00f3n": "avenida juan carlos i, s/n",
        "c.p.": "11012",
        "poblacion": "c\u00e1diz",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51402": {
        "descripcion": "san fernando-centro",
        "latitud": "36,4757355",
        "longitud": "-6,1934067",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "11100",
        "poblacion": "san fernando",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51406": {
        "descripcion": "san fernando-bahia sur",
        "latitud": "36,4711129",
        "longitud": "-6,2047354",
        "direcci\u00f3n": "avenida del ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "11100",
        "poblacion": "san fernando",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "55020": {
        "descripcion": "algeciras",
        "latitud": "36,126469",
        "longitud": "-5,448923",
        "direcci\u00f3n": "avenida gesto por la paz, s/n",
        "c.p.": "11207",
        "poblacion": "algeciras",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55014": {
        "descripcion": "san pablo",
        "latitud": "36,4679463",
        "longitud": "-5,4190055",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-405 - estacion ferracarril, s/n",
        "c.p.": "11320",
        "poblacion": "jimena de la frontera",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55015": {
        "descripcion": "jimena de la frontera",
        "latitud": "36,4242754",
        "longitud": "-5,4342443",
        "direcci\u00f3n": "calle juan de dios, 15",
        "c.p.": "11339",
        "poblacion": "jimena de la frontera",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55017": {
        "descripcion": "almoraima",
        "latitud": "36,2770173",
        "longitud": "-5,4300178",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-405 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "11350",
        "poblacion": "castellar de la frontera",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55018": {
        "descripcion": "san roque-la linea",
        "latitud": "36,2140158",
        "longitud": "-5,4322269",
        "direcci\u00f3n": "avenida guadarranque, 34",
        "c.p.": "11368",
        "poblacion": "san roque",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55019": {
        "descripcion": "los barrios",
        "latitud": "36,1738822",
        "longitud": "-5,4607781",
        "direcci\u00f3n": "carretera jerez - algeciras - estacion ferrocarril, 1",
        "c.p.": "11370",
        "poblacion": "barrios, los",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "51300": {
        "descripcion": "jerez de la frontera",
        "latitud": "36,680069",
        "longitud": "-6,126763",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "11401",
        "poblacion": "jerez de la frontera",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51205": {
        "descripcion": "aeropuerto de jerez",
        "latitud": "36,751541",
        "longitud": "-6,065939",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-4 - salida 628",
        "c.p.": "11407",
        "poblacion": "jerez de la frontera",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51400": {
        "descripcion": "puerto de santa maria",
        "latitud": "36,604017",
        "longitud": "-6,217919",
        "direcci\u00f3n": "avenida del monasterio, s/n",
        "c.p.": "11500",
        "poblacion": "puerto de santa mar\u00eda, el",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51417": {
        "descripcion": "valdelagrana",
        "latitud": "36,5814195",
        "longitud": "-6,2034911",
        "direcci\u00f3n": "calle lanzarote, s/n",
        "c.p.": "11500",
        "poblacion": "puerto de santa mar\u00eda, el",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51401": {
        "descripcion": "puerto real",
        "latitud": "36,530968",
        "longitud": "-6,18559",
        "direcci\u00f3n": "carretera de circunvalacion - calle tierra, s/n",
        "c.p.": "11510",
        "poblacion": "puerto real",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51415": {
        "descripcion": "las aletas",
        "latitud": "36,544106",
        "longitud": "-6,198661",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-32 - poligono las aletas - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "11510",
        "poblacion": "puerto real",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51416": {
        "descripcion": "universidad de cadiz",
        "latitud": "36,5307956",
        "longitud": "-6,2040894",
        "direcci\u00f3n": "calle francia - poligono industrial trocadero, s/n",
        "c.p.": "11510",
        "poblacion": "puerto real",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "55005": {
        "descripcion": "setenil",
        "latitud": "36,8624427",
        "longitud": "-5,1211137",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-414 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "11692",
        "poblacion": "setenil de las bodegas",
        "provincia": "c\u00e1diz",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65300": {
        "descripcion": "castello de la plana",
        "latitud": "39,988259",
        "longitud": "-0,052266",
        "direcci\u00f3n": "calle pintor oliet, 2",
        "c.p.": "12006",
        "poblacion": "castell\u00f3n de la plana/castell\u00f3 de la plana",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "67214": {
        "descripcion": "segorbe-arrabal",
        "latitud": "39,8548087",
        "longitud": "-0,4941752",
        "direcci\u00f3n": "carretera nacional 234, s/n",
        "c.p.": "12400",
        "poblacion": "segorbe",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "67215": {
        "descripcion": "segorbe-ciudad",
        "latitud": "39,8490418",
        "longitud": "-0,480858",
        "direcci\u00f3n": "explanada de la estacion, s/n",
        "c.p.": "12400",
        "poblacion": "segorbe",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "67208": {
        "descripcion": "barracas",
        "latitud": "40,011745",
        "longitud": "-0,6962735",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, 9",
        "c.p.": "12420",
        "poblacion": "barracas",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67211": {
        "descripcion": "caudiel",
        "latitud": "39,94733",
        "longitud": "-0,572027",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion, 15",
        "c.p.": "12440",
        "poblacion": "caudiel",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "67212": {
        "descripcion": "jerica-viver",
        "latitud": "39,9151971",
        "longitud": "-0,5693862",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12450",
        "poblacion": "j\u00e9rica",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "67213": {
        "descripcion": "navajas",
        "latitud": "39,8744595",
        "longitud": "-0,5058987",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12470",
        "poblacion": "navajas",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "67217": {
        "descripcion": "soneja",
        "latitud": "39,8120247",
        "longitud": "-0,4306676",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12480",
        "poblacion": "soneja",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65312": {
        "descripcion": "vinaros",
        "latitud": "40,4716548",
        "longitud": "0,4556807",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12500",
        "poblacion": "vinar\u00f2s",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65206": {
        "descripcion": "nules-villavieja",
        "latitud": "39,853502",
        "longitud": "-0,152227",
        "direcci\u00f3n": "calle ramon lluch, s/n",
        "c.p.": "12520",
        "poblacion": "nules",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65207": {
        "descripcion": "burriana-alquerias del ni\u00f1o perdido",
        "latitud": "39,895253",
        "longitud": "-0,1056377",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12530",
        "poblacion": "borriana/burriana",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65208": {
        "descripcion": "vila-real",
        "latitud": "39,9322174",
        "longitud": "-0,0973214",
        "direcci\u00f3n": "avenida de francia, 14",
        "c.p.": "12540",
        "poblacion": "vila-real",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65209": {
        "descripcion": "almassora",
        "latitud": "39,9543523",
        "longitud": "-0,0775039",
        "direcci\u00f3n": "carrer estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12550",
        "poblacion": "almazora/almassora",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65318": {
        "descripcion": "benicassim",
        "latitud": "40,0580783",
        "longitud": "0,0578182",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12560",
        "poblacion": "benicasim/benic\u00e0ssim",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65308": {
        "descripcion": "alcala de chivert",
        "latitud": "40,304675",
        "longitud": "0,2286858",
        "direcci\u00f3n": "passeig herois del marroc, s/n",
        "c.p.": "12570",
        "poblacion": "alcal\u00e0 de xivert",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65311": {
        "descripcion": "benicarlo-pe\u00f1iscola",
        "latitud": "40,4276628",
        "longitud": "0,415166",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12580",
        "poblacion": "benicarl\u00f3",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65202": {
        "descripcion": "almenara",
        "latitud": "39,7522591",
        "longitud": "-0,2156704",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12590",
        "poblacion": "almenara",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65203": {
        "descripcion": "la llosa",
        "latitud": "39,7659238",
        "longitud": "-0,2045537",
        "direcci\u00f3n": "calle despoblado, s/n",
        "c.p.": "12591",
        "poblacion": "llosa, la",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65204": {
        "descripcion": "chilches",
        "latitud": "39,7812077",
        "longitud": "-0,1917555",
        "direcci\u00f3n": "plaza jardin, s/n",
        "c.p.": "12592",
        "poblacion": "chilches/xilxes",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65205": {
        "descripcion": "moncofar",
        "latitud": "39,8172732",
        "longitud": "-0,1635392",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12593",
        "poblacion": "moncofa",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65304": {
        "descripcion": "orpesa",
        "latitud": "40,0922718",
        "longitud": "0,1397688",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "12594",
        "poblacion": "oropesa del mar/orpesa",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65306": {
        "descripcion": "torreblanca",
        "latitud": "40,2122167",
        "longitud": "0,1989847",
        "direcci\u00f3n": "carrer de l'estacio, 47",
        "c.p.": "12596",
        "poblacion": "torreblanca",
        "provincia": "castell\u00f3n/castell\u00f3",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37200": {
        "descripcion": "ciudad real",
        "latitud": "38,9852579",
        "longitud": "-3,9134245",
        "direcci\u00f3n": "avenida de europa, 1",
        "c.p.": "13005",
        "poblacion": "ciudad real",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50100": {
        "descripcion": "manzanares",
        "latitud": "39,0058224",
        "longitud": "-3,3705386",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "13200",
        "poblacion": "manzanares",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94002": {
        "descripcion": "daimiel",
        "latitud": "39,0615172",
        "longitud": "-3,6040492",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "13250",
        "poblacion": "daimiel",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94004": {
        "descripcion": "almagro",
        "latitud": "38,895438",
        "longitud": "-3,709777",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "13270",
        "poblacion": "almagro",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50102": {
        "descripcion": "valdepe\u00f1as",
        "latitud": "38,763297",
        "longitud": "-3,395942",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "13300",
        "poblacion": "valdepe\u00f1as",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37302": {
        "descripcion": "brazatortas-veredas",
        "latitud": "38,6688198",
        "longitud": "-4,3166882",
        "direcci\u00f3n": "calle jose poveda, s/n",
        "c.p.": "13450",
        "poblacion": "brazatortas",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37305": {
        "descripcion": "almadenejos-almaden",
        "latitud": "38,7405765",
        "longitud": "-4,730331",
        "direcci\u00f3n": "carretera c-424 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "13480",
        "poblacion": "almad\u00e9n",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37308": {
        "descripcion": "guadalmez-los pedroches",
        "latitud": "38,6992339",
        "longitud": "-4,9295366",
        "direcci\u00f3n": "carretera los pedroches, km 4",
        "c.p.": "13490",
        "poblacion": "guadalmez",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37300": {
        "descripcion": "puertollano",
        "latitud": "38,6914111",
        "longitud": "-4,1116111",
        "direcci\u00f3n": "calle muelle, s/n",
        "c.p.": "13500",
        "poblacion": "puertollano",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60400": {
        "descripcion": "alcazar de san juan",
        "latitud": "39,3961548",
        "longitud": "-3,2058024",
        "direcci\u00f3n": "calle alvarez guerra, s/n",
        "c.p.": "13600",
        "poblacion": "alc\u00e1zar de san juan",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60402": {
        "descripcion": "campo de criptana",
        "latitud": "39,394412",
        "longitud": "-3,1176765",
        "direcci\u00f3n": "avenida agustin de la fuente, 49",
        "c.p.": "13610",
        "poblacion": "campo de criptana",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60406": {
        "descripcion": "socuellamos",
        "latitud": "39,2787994",
        "longitud": "-2,7755387",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "13630",
        "poblacion": "socu\u00e9llamos",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50002": {
        "descripcion": "cinco casas",
        "latitud": "39,1693086",
        "longitud": "-3,2373701",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "13720",
        "poblacion": "alc\u00e1zar de san juan",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50200": {
        "descripcion": "santa cruz de mudela",
        "latitud": "38,644651",
        "longitud": "-3,4514992",
        "direcci\u00f3n": "paseo castelar, 161",
        "c.p.": "13730",
        "poblacion": "santa cruz de mudela",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50202": {
        "descripcion": "almuradiel-viso del marques",
        "latitud": "38,5143048",
        "longitud": "-3,5017844",
        "direcci\u00f3n": "calle san antonio, s/n",
        "c.p.": "13760",
        "poblacion": "almuradiel",
        "provincia": "ciudad real",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50500": {
        "descripcion": "cordoba",
        "latitud": "37,8884864",
        "longitud": "-4,7895764",
        "direcci\u00f3n": "glorieta de las tres culturas, s/n",
        "c.p.": "14011",
        "poblacion": "c\u00f3rdoba",
        "provincia": "c\u00f3rdoba",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50417": {
        "descripcion": "campus universitario de rabanales",
        "latitud": "37,9128153",
        "longitud": "-4,720937",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "14014",
        "poblacion": "c\u00f3rdoba",
        "provincia": "c\u00f3rdoba",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "37704": {
        "descripcion": "villanueva de cordoba",
        "latitud": "38,2551693",
        "longitud": "-4,5709044",
        "direcci\u00f3n": "carretera co-5100 - villanueva adamuz km 9,8 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "14440",
        "poblacion": "villanueva de c\u00f3rdoba",
        "provincia": "c\u00f3rdoba",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "02002": {
        "descripcion": "puente genil-herrera",
        "latitud": "37,3597116",
        "longitud": "-4,8221946",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-318 - km. 9 - entre los pueblos de puente genil (c\u00f3rdoba) y herrera (sevilla)",
        "c.p.": "14500",
        "poblacion": "puente genil",
        "provincia": "c\u00f3rdoba",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50407": {
        "descripcion": "villa del rio",
        "latitud": "37,9814294",
        "longitud": "-4,2838235",
        "direcci\u00f3n": "calle prolongacion estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "14640",
        "poblacion": "villa del r\u00edo",
        "provincia": "c\u00f3rdoba",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50506": {
        "descripcion": "palma del rio",
        "latitud": "37,7181028",
        "longitud": "-5,29276",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "14700",
        "poblacion": "palma del r\u00edo",
        "provincia": "c\u00f3rdoba",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50504": {
        "descripcion": "posadas",
        "latitud": "37,803977",
        "longitud": "-5,106321",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "14730",
        "poblacion": "posadas",
        "provincia": "c\u00f3rdoba",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31412": {
        "descripcion": "a coru\u00f1a",
        "latitud": "43,352486",
        "longitud": "-8,4099651",
        "direcci\u00f3n": "avenida del ferrocarril, 2",
        "c.p.": "15008",
        "poblacion": "coru\u00f1a, a",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31416": {
        "descripcion": "cerceda-meirama",
        "latitud": "43,2076859",
        "longitud": "-8,4466314",
        "direcci\u00f3n": "carretera c-2104a - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15188",
        "poblacion": "cerceda",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20410": {
        "descripcion": "elvi\u00f1a-universidade",
        "latitud": "43,3352145",
        "longitud": "-8,4130116",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15190",
        "poblacion": "coru\u00f1a, a",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20316": {
        "descripcion": "teixeiro",
        "latitud": "43,1413822",
        "longitud": "-8,0376492",
        "direcci\u00f3n": "calle camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15310",
        "poblacion": "curtis",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20317": {
        "descripcion": "curtis",
        "latitud": "43,1272132",
        "longitud": "-8,1432035",
        "direcci\u00f3n": "praza de compostela, 9",
        "c.p.": "15310",
        "poblacion": "curtis",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20400": {
        "descripcion": "betanzos-infesta",
        "latitud": "43,2707409",
        "longitud": "-8,2258495",
        "direcci\u00f3n": "camino real da infesta, s/n",
        "c.p.": "15319",
        "poblacion": "betanzos",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "21001": {
        "descripcion": "betanzos-cidade",
        "latitud": "43,2841768",
        "longitud": "-8,2158576",
        "direcci\u00f3n": "rua arxentina, 10",
        "c.p.": "15319",
        "poblacion": "betanzos",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05139": {
        "descripcion": "ortigueira",
        "latitud": "43,686268",
        "longitud": "-7,849488",
        "direcci\u00f3n": "avenida juan luis pla martinez, s/n",
        "c.p.": "15330",
        "poblacion": "ortigueira",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05145": {
        "descripcion": "o barqueiro",
        "latitud": "43,735649",
        "longitud": "-7,70288",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, 6",
        "c.p.": "15337",
        "poblacion": "ma\u00f1\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05141": {
        "descripcion": "espasante",
        "latitud": "43,70888",
        "longitud": "-7,804897",
        "direcci\u00f3n": "carretera ac-862 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15339",
        "poblacion": "ortigueira",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05143": {
        "descripcion": "loiba",
        "latitud": "43,730381",
        "longitud": "-7,750047",
        "direcci\u00f3n": "carretera cp-6104 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15339",
        "poblacion": "ortigueira",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05133": {
        "descripcion": "ponte mera",
        "latitud": "43,666061",
        "longitud": "-7,902557",
        "direcci\u00f3n": "carretera ac-862 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15340",
        "poblacion": "ortigueira",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05131": {
        "descripcion": "santa maria de mera",
        "latitud": "43,640986",
        "longitud": "-7,916209",
        "direcci\u00f3n": "carretera ac-862 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15349",
        "poblacion": "ortigueira",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05135": {
        "descripcion": "san clodio",
        "latitud": "43,660887",
        "longitud": "-7,873495",
        "direcci\u00f3n": "carretera ac-862 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15368",
        "poblacion": "ortigueira",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05137": {
        "descripcion": "senra",
        "latitud": "43,668783",
        "longitud": "-7,8545455",
        "direcci\u00f3n": "carretera ac-862 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15368",
        "poblacion": "ortigueira",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "20320": {
        "descripcion": "oza dos rios",
        "latitud": "43,218716",
        "longitud": "-8,187044",
        "direcci\u00f3n": "calle lois, 48",
        "c.p.": "15380",
        "poblacion": "oza-cesuras",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20318": {
        "descripcion": "pi\u00f1oi",
        "latitud": "43,1452995",
        "longitud": "-8,1911976",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15390",
        "poblacion": "oza-cesuras",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20319": {
        "descripcion": "cesuras",
        "latitud": "43,1730347",
        "longitud": "-8,2005033",
        "direcci\u00f3n": "rua estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15391",
        "poblacion": "oza-cesuras",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05102": {
        "descripcion": "san xoan",
        "latitud": "43,494555",
        "longitud": "-8,214222",
        "direcci\u00f3n": "estrada san xoan, s/n",
        "c.p.": "15404",
        "poblacion": "ferrol",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "21010": {
        "descripcion": "ferrol",
        "latitud": "43,4880277",
        "longitud": "-8,2310665",
        "direcci\u00f3n": "avenida de compostela, s/n",
        "c.p.": "15407",
        "poblacion": "ferrol",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "21008": {
        "descripcion": "perlio",
        "latitud": "43,4730193",
        "longitud": "-8,17485",
        "direcci\u00f3n": "rua antonia montero, 4",
        "c.p.": "15500",
        "poblacion": "fene",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "21009": {
        "descripcion": "neda",
        "latitud": "43,4953536",
        "longitud": "-8,160979",
        "direcci\u00f3n": "avenida castelao, 47",
        "c.p.": "15510",
        "poblacion": "neda",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "21007": {
        "descripcion": "barallobre",
        "latitud": "43,4628928",
        "longitud": "-8,1885688",
        "direcci\u00f3n": "rua pablo ares feal, 43",
        "c.p.": "15528",
        "poblacion": "fene",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05115": {
        "descripcion": "san sadurni\u00f1o",
        "latitud": "43,546021",
        "longitud": "-8,077931",
        "direcci\u00f3n": "carretera dp-7603 - lugar orxas, 7",
        "c.p.": "15560",
        "poblacion": "san sadurni\u00f1o",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05117": {
        "descripcion": "lamas",
        "latitud": "43,54732",
        "longitud": "-8,048051",
        "direcci\u00f3n": "carretera ac-862 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15562",
        "poblacion": "san sadurni\u00f1o",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05119": {
        "descripcion": "apalla",
        "latitud": "43,550465",
        "longitud": "-8,018659",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "15563",
        "poblacion": "san sadurni\u00f1o",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05121": {
        "descripcion": "moeche",
        "latitud": "43,562171",
        "longitud": "-8,002732",
        "direcci\u00f3n": "carretera cp-4901 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15563",
        "poblacion": "moeche",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05127": {
        "descripcion": "cerdido",
        "latitud": "43,58716",
        "longitud": "-7,934617",
        "direcci\u00f3n": "carretera ac-110 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15563",
        "poblacion": "cerdido",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05123": {
        "descripcion": "labacengos",
        "latitud": "43,56528",
        "longitud": "-7,980225",
        "direcci\u00f3n": "carretera dp-4902 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15564",
        "poblacion": "moeche",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05125": {
        "descripcion": "entrambarrias",
        "latitud": "43,57706",
        "longitud": "-7,954257",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "15564",
        "poblacion": "moeche",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05129": {
        "descripcion": "a cuqueira",
        "latitud": "43,60779",
        "longitud": "-7,921785",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "15569",
        "poblacion": "cerdido",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05103": {
        "descripcion": "santa icia",
        "latitud": "43,500113",
        "longitud": "-8,199581",
        "direcci\u00f3n": "rua estacion ferrocarril, 2",
        "c.p.": "15570",
        "poblacion": "nar\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05104": {
        "descripcion": "virxe do mar",
        "latitud": "43,496509",
        "longitud": "-8,204876",
        "direcci\u00f3n": "rua ponte das cabras, s/n",
        "c.p.": "15570",
        "poblacion": "nar\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05107": {
        "descripcion": "xuvia",
        "latitud": "43,517113",
        "longitud": "-8,161322",
        "direcci\u00f3n": "carretera de castela con travesia feve",
        "c.p.": "15570",
        "poblacion": "nar\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05108": {
        "descripcion": "o alto do casti\u00f1eiro",
        "latitud": "43,503175",
        "longitud": "-8,195562",
        "direcci\u00f3n": "rua torre, s/n",
        "c.p.": "15570",
        "poblacion": "nar\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05109": {
        "descripcion": "ferrerias",
        "latitud": "43,527976",
        "longitud": "-8,150454",
        "direcci\u00f3n": "cami\u00f1o do apeadoiro prados, s/n",
        "c.p.": "15570",
        "poblacion": "nar\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05111": {
        "descripcion": "sedes",
        "latitud": "43,542607",
        "longitud": "-8,140199",
        "direcci\u00f3n": "carretera ag-64 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15570",
        "poblacion": "nar\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05105": {
        "descripcion": "pi\u00f1eiros",
        "latitud": "43,509526",
        "longitud": "-8,183968",
        "direcci\u00f3n": "rua cerrallon de arriba, s/n",
        "c.p.": "15572",
        "poblacion": "nar\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05106": {
        "descripcion": "o ponto",
        "latitud": "43,514774",
        "longitud": "-8,177783",
        "direcci\u00f3n": "rua maria soli\u00f1a, 13",
        "c.p.": "15572",
        "poblacion": "nar\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05113": {
        "descripcion": "pedroso de naron",
        "latitud": "43,536748",
        "longitud": "-8,109213",
        "direcci\u00f3n": "calle aldea mosteiro, 4",
        "c.p.": "15597",
        "poblacion": "nar\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "21003": {
        "descripcion": "perbes",
        "latitud": "43,3781843",
        "longitud": "-8,20108",
        "direcci\u00f3n": "calle a cruz, 20",
        "c.p.": "15608",
        "poblacion": "mi\u00f1o",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "21004": {
        "descripcion": "pontedeume",
        "latitud": "43,4117646",
        "longitud": "-8,1803661",
        "direcci\u00f3n": "avenida ferrol, 77",
        "c.p.": "15614",
        "poblacion": "pontedeume",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "21005": {
        "descripcion": "cabanas",
        "latitud": "43,4156164",
        "longitud": "-8,168832",
        "direcci\u00f3n": "avenida hilario ruiz, s/n",
        "c.p.": "15621",
        "poblacion": "cabanas",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "21002": {
        "descripcion": "mi\u00f1o",
        "latitud": "43,3423304",
        "longitud": "-8,2053876",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15630",
        "poblacion": "mi\u00f1o",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20402": {
        "descripcion": "cecebre",
        "latitud": "43,2879239",
        "longitud": "-8,3077339",
        "direcci\u00f3n": "calle apeadeiro, s/n",
        "c.p.": "15650",
        "poblacion": "cambre",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20403": {
        "descripcion": "cambre",
        "latitud": "43,2904881",
        "longitud": "-8,3520983",
        "direcci\u00f3n": "carretera da estacion ferrocarril, 47",
        "c.p.": "15660",
        "poblacion": "cambre",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20404": {
        "descripcion": "o burgo-santiago",
        "latitud": "43,3178485",
        "longitud": "-8,36868",
        "direcci\u00f3n": "calle ramon cabanillas, 8",
        "c.p.": "15670",
        "poblacion": "culleredo",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31415": {
        "descripcion": "ordes",
        "latitud": "43,0380488",
        "longitud": "-8,4478022",
        "direcci\u00f3n": "calle fosado, 28",
        "c.p.": "15689",
        "poblacion": "ordes",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31411": {
        "descripcion": "uxes",
        "latitud": "43,2974066",
        "longitud": "-8,444413",
        "direcci\u00f3n": "carretera dp-0510 - travesia estacion, s/n",
        "c.p.": "15690",
        "poblacion": "arteixo",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31400": {
        "descripcion": "santiago de compostela",
        "latitud": "42,8707816",
        "longitud": "-8,5447178",
        "direcci\u00f3n": "calle horreo, 75 a",
        "c.p.": "15702",
        "poblacion": "santiago de compostela",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23013": {
        "descripcion": "osebe",
        "latitud": "42,825301",
        "longitud": "-8,615838",
        "direcci\u00f3n": "carretera dp-0205 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15866",
        "poblacion": "teo",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23011": {
        "descripcion": "padron",
        "latitud": "42,739327",
        "longitud": "-8,6525701",
        "direcci\u00f3n": "cami\u00f1o luans, 45",
        "c.p.": "15917",
        "poblacion": "padr\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23021": {
        "descripcion": "padron barbanza",
        "latitud": "42,7812443",
        "longitud": "-8,656552",
        "direcci\u00f3n": "carretera dp-3302 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "15980",
        "poblacion": "padr\u00f3n",
        "provincia": "coru\u00f1a, a",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "03208": {
        "descripcion": "cuenca fernando zobel",
        "latitud": "40,0352819",
        "longitud": "-2,1441378",
        "direcci\u00f3n": "avenida cerro de la estrella, s/n - n-320 - circunvalacion de cuenca",
        "c.p.": "16004",
        "poblacion": "cuenca",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66100": {
        "descripcion": "cuenca",
        "latitud": "40,0673622",
        "longitud": "-2,1364895",
        "direcci\u00f3n": "calle mariano catalina, 10",
        "c.p.": "16004",
        "poblacion": "cuenca",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66016": {
        "descripcion": "chillaron",
        "latitud": "40,102932",
        "longitud": "-2,220969",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "16190",
        "poblacion": "chillar\u00f3n de cuenca",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66103": {
        "descripcion": "ca\u00f1ada del hoyo",
        "latitud": "39,9538744",
        "longitud": "-1,8896024",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "16340",
        "poblacion": "ca\u00f1ada del hoyo",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66104": {
        "descripcion": "carboneras de guadazaon",
        "latitud": "39,9005164",
        "longitud": "-1,8076325",
        "direcci\u00f3n": "carretera camporrobles, s/n",
        "c.p.": "16350",
        "poblacion": "carboneras de guadaza\u00f3n",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66105": {
        "descripcion": "arguisuelas",
        "latitud": "39,838605",
        "longitud": "-1,8123037",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "16360",
        "poblacion": "arguisuelas",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66109": {
        "descripcion": "villora",
        "latitud": "39,7468661",
        "longitud": "-1,6108998",
        "direcci\u00f3n": "carretera cm-2109 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "16371",
        "poblacion": "v\u00edllora",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66108": {
        "descripcion": "yemeda-cardenete",
        "latitud": "39,7509195",
        "longitud": "-1,6818789",
        "direcci\u00f3n": "carretera cuv - 5014 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "16373",
        "poblacion": "y\u00e9meda",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66006": {
        "descripcion": "tarancon",
        "latitud": "40,0064667",
        "longitud": "-3,0097245",
        "direcci\u00f3n": "glorieta estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "16400",
        "poblacion": "taranc\u00f3n",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66011": {
        "descripcion": "huete",
        "latitud": "40,147094",
        "longitud": "-2,6816134",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "16500",
        "poblacion": "huete",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66013": {
        "descripcion": "castillejo del romeral",
        "latitud": "40,1371299",
        "longitud": "-2,5068958",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "16541",
        "poblacion": "huete",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66014": {
        "descripcion": "cuevas de velasco",
        "latitud": "40,1554631",
        "longitud": "-2,408532",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "16542",
        "poblacion": "villar y velasco",
        "provincia": "cuenca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79300": {
        "descripcion": "girona",
        "latitud": "41,9793402",
        "longitud": "2,8168293",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de espanya, s/n",
        "c.p.": "17002",
        "poblacion": "girona",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79606": {
        "descripcion": "blanes",
        "latitud": "41,6737575",
        "longitud": "2,769047",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17300",
        "poblacion": "blanes",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79106": {
        "descripcion": "riells i viabrea-breda",
        "latitud": "41,7264426",
        "longitud": "2,567899",
        "direcci\u00f3n": "calle mosen pere ribot, s/n",
        "c.p.": "17404",
        "poblacion": "riells i viabrea",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79202": {
        "descripcion": "sils",
        "latitud": "41,8076177",
        "longitud": "2,7450842",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "17410",
        "poblacion": "sils",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79200": {
        "descripcion": "ma\u00e7anet-massanes",
        "latitud": "41,7072202",
        "longitud": "2,719419",
        "direcci\u00f3n": "carretera de hostalric, km 47",
        "c.p.": "17412",
        "poblacion": "ma\u00e7anet de la selva",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79107": {
        "descripcion": "hostalric",
        "latitud": "41,7479722",
        "longitud": "2,6315024",
        "direcci\u00f3n": "calle bajada de la estacio, s/n",
        "c.p.": "17450",
        "poblacion": "hostalric",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79203": {
        "descripcion": "caldes de malavella",
        "latitud": "41,8411429",
        "longitud": "2,8007209",
        "direcci\u00f3n": "avenida doctor forest, s/n",
        "c.p.": "17455",
        "poblacion": "caldes de malavella",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79204": {
        "descripcion": "riudellots",
        "latitud": "41,8962535",
        "longitud": "2,8116032",
        "direcci\u00f3n": "carrer veinat de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "17457",
        "poblacion": "riudellots de la selva",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79205": {
        "descripcion": "fornells de la selva",
        "latitud": "41,9350259",
        "longitud": "2,8097539",
        "direcci\u00f3n": "carrer de caterina albert, s/n",
        "c.p.": "17458",
        "poblacion": "fornells de la selva",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79301": {
        "descripcion": "celra",
        "latitud": "42,0271891",
        "longitud": "2,8749348",
        "direcci\u00f3n": "carretera de juia, 45",
        "c.p.": "17460",
        "poblacion": "celr\u00e0",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79302": {
        "descripcion": "bordils-juia",
        "latitud": "42,0370471",
        "longitud": "2,915295",
        "direcci\u00f3n": "carrer de palamos - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17462",
        "poblacion": "bordils",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79303": {
        "descripcion": "fla\u00e7a",
        "latitud": "42,0474159",
        "longitud": "2,9574089",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a estacio del carrilet, s/n",
        "c.p.": "17463",
        "poblacion": "fla\u00e7\u00e0",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79304": {
        "descripcion": "sant jordi desvalls",
        "latitud": "42,0683167",
        "longitud": "2,9645106",
        "direcci\u00f3n": "carrer de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "17464",
        "poblacion": "sant jordi desvalls",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79305": {
        "descripcion": "camallera",
        "latitud": "42,1223201",
        "longitud": "2,9653807",
        "direcci\u00f3n": "carrer estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17465",
        "poblacion": "saus, camallera i llampaies",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79308": {
        "descripcion": "vilamalla",
        "latitud": "42,2163229",
        "longitud": "2,9778522",
        "direcci\u00f3n": "carretera giv-6227 - cami de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "17469",
        "poblacion": "vilamalla",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79306": {
        "descripcion": "sant miquel de fluvia",
        "latitud": "42,172094",
        "longitud": "2,989598",
        "direcci\u00f3n": "carretera gi-622 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17475",
        "poblacion": "sant miquel de fluvi\u00e0",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79312": {
        "descripcion": "llan\u00e7a",
        "latitud": "42,366688",
        "longitud": "3,149168",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17490",
        "poblacion": "llan\u00e7\u00e0",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79311": {
        "descripcion": "vilajuiga",
        "latitud": "42,3256095",
        "longitud": "3,0873849",
        "direcci\u00f3n": "passeig de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "17493",
        "poblacion": "vilaju\u00efga",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79314": {
        "descripcion": "colera",
        "latitud": "42,4067916",
        "longitud": "3,154506",
        "direcci\u00f3n": "carrer pujada estacio, s/n",
        "c.p.": "17496",
        "poblacion": "colera",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79315": {
        "descripcion": "portbou",
        "latitud": "42,4246822",
        "longitud": "3,1577348",
        "direcci\u00f3n": "calle claudi planas, s/n",
        "c.p.": "17497",
        "poblacion": "portbou",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "77200": {
        "descripcion": "ripoll",
        "latitud": "42,1960343",
        "longitud": "2,1958647",
        "direcci\u00f3n": "calle progreso, s/n",
        "c.p.": "17500",
        "poblacion": "ripoll",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77309": {
        "descripcion": "puigcerda",
        "latitud": "42,429518",
        "longitud": "1,9246499",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio ferrocarril, 5",
        "c.p.": "17520",
        "poblacion": "puigcerd\u00e0",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77301": {
        "descripcion": "campdevanol",
        "latitud": "42,2216131",
        "longitud": "2,1657572",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a estacio ferrocarril, 1",
        "c.p.": "17530",
        "poblacion": "campdev\u00e0nol",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77114": {
        "descripcion": "la farga de bebie",
        "latitud": "42,1300831",
        "longitud": "2,2039106",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-152a - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17532",
        "poblacion": "llosses, les",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77303": {
        "descripcion": "ribes de freser",
        "latitud": "42,298685",
        "longitud": "2,1653593",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-260 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17534",
        "poblacion": "ribes de freser",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77304": {
        "descripcion": "planoles",
        "latitud": "42,3143913",
        "longitud": "2,0998317",
        "direcci\u00f3n": "carretera giv-4015 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17535",
        "poblacion": "planoles",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77305": {
        "descripcion": "toses",
        "latitud": "42,3207829",
        "longitud": "2,0151426",
        "direcci\u00f3n": "carretera giv-4016 - estacion ferrocarril, 8",
        "c.p.": "17536",
        "poblacion": "toses",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77306": {
        "descripcion": "la molina",
        "latitud": "42,3445934",
        "longitud": "1,9559514",
        "direcci\u00f3n": "carrer l'estacio ferrocarril, 3",
        "c.p.": "17537",
        "poblacion": "alp",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "77307": {
        "descripcion": "urtx-alp",
        "latitud": "42,3768775",
        "longitud": "1,8968278",
        "direcci\u00f3n": "carretera giv-4082 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17538",
        "poblacion": "alp",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "79309": {
        "descripcion": "figueres",
        "latitud": "42,2650808",
        "longitud": "2,968814",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "17600",
        "poblacion": "figueres",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "04307": {
        "descripcion": "figueres-vilafant",
        "latitud": "42,2575697",
        "longitud": "2,94513",
        "direcci\u00f3n": "avinguda puig grau, s/n",
        "c.p.": "17740",
        "poblacion": "figueres",
        "provincia": "girona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05000": {
        "descripcion": "granada",
        "latitud": "37,1840355",
        "longitud": "-3,6090357",
        "direcci\u00f3n": "avenida de los andaluces, s/n",
        "c.p.": "18014",
        "poblacion": "granada",
        "provincia": "granada",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05013": {
        "descripcion": "loja-san francisco",
        "latitud": "37,174921",
        "longitud": "-4,149528",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, 56",
        "c.p.": "18300",
        "poblacion": "loja",
        "provincia": "granada",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56200": {
        "descripcion": "guadix",
        "latitud": "37,3168311",
        "longitud": "-3,1271704",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "18500",
        "poblacion": "guadix",
        "provincia": "granada",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56103": {
        "descripcion": "benalua de guadix",
        "latitud": "37,345298",
        "longitud": "-3,1631551",
        "direcci\u00f3n": "avenida llano de la estacion, s/n",
        "c.p.": "18510",
        "poblacion": "benal\u00faa",
        "provincia": "granada",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56100": {
        "descripcion": "moreda",
        "latitud": "37,4311479",
        "longitud": "-3,3105075",
        "direcci\u00f3n": "carretera gr-4101 - estacion de ferrocarril, 26",
        "c.p.": "18540",
        "poblacion": "morel\u00e1bor",
        "provincia": "granada",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "57003": {
        "descripcion": "iznalloz",
        "latitud": "37,3958908",
        "longitud": "-3,5278435",
        "direcci\u00f3n": "calle explanada estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "18550",
        "poblacion": "iznalloz",
        "provincia": "granada",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "04007": {
        "descripcion": "guadalajara-yebes",
        "latitud": "40,5879523",
        "longitud": "-3,1249541",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-320 sacedon-cuenca, km 268",
        "c.p.": "19000",
        "poblacion": "guadalajara",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70200": {
        "descripcion": "guadalajara",
        "latitud": "40,534668",
        "longitud": "-3,2985719",
        "direcci\u00f3n": "calle francisco aritio, s/n",
        "c.p.": "19004",
        "poblacion": "guadalajara",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70105": {
        "descripcion": "azuqueca",
        "latitud": "40,56104",
        "longitud": "-3,265446",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "19200",
        "poblacion": "azuqueca de henares",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70202": {
        "descripcion": "yunquera de henares",
        "latitud": "40,747036",
        "longitud": "-3,163145",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "19210",
        "poblacion": "yunquera de henares",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70204": {
        "descripcion": "humanes de mohernando",
        "latitud": "40,8311845",
        "longitud": "-3,1389515",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "19229",
        "poblacion": "humanes",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70209": {
        "descripcion": "jadraque",
        "latitud": "40,930006",
        "longitud": "-2,935785",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "19240",
        "poblacion": "jadraque",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70208": {
        "descripcion": "carrascosa de henares",
        "latitud": "40,905884",
        "longitud": "-3,013691",
        "direcci\u00f3n": "paseo el apeadero, s/n",
        "c.p.": "19247",
        "poblacion": "espinosa de henares",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70302": {
        "descripcion": "sig\u00fcenza",
        "latitud": "41,071329",
        "longitud": "-2,646456",
        "direcci\u00f3n": "calle alfonso vi, s/n",
        "c.p.": "19250",
        "poblacion": "sig\u00fcenza",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70207": {
        "descripcion": "espinosa de henares",
        "latitud": "40,909718",
        "longitud": "-3,0731338",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "19292",
        "poblacion": "espinosa de henares",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70210": {
        "descripcion": "matillas",
        "latitud": "40,953837",
        "longitud": "-2,843212",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "19294",
        "poblacion": "matillas",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70300": {
        "descripcion": "baides",
        "latitud": "41,004911",
        "longitud": "-2,785903",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "19295",
        "poblacion": "baides",
        "provincia": "guadalajara",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11512": {
        "descripcion": "gros",
        "latitud": "43,321736",
        "longitud": "-1,974092",
        "direcci\u00f3n": "misericordia kalea, 7",
        "c.p.": "20001",
        "poblacion": "donostia/san sebasti\u00e1n",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11511": {
        "descripcion": "san sebastian/donostia",
        "latitud": "43,3177088",
        "longitud": "-1,9768694",
        "direcci\u00f3n": "calle paseo de francia, 22",
        "c.p.": "20012",
        "poblacion": "donostia/san sebasti\u00e1n",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11513": {
        "descripcion": "ategorrieta",
        "latitud": "43,32031",
        "longitud": "-1,959835",
        "direcci\u00f3n": "zubiaurre pasealekua, 27",
        "c.p.": "20013",
        "poblacion": "donostia/san sebasti\u00e1n",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11509": {
        "descripcion": "martutene",
        "latitud": "43,299077",
        "longitud": "-1,956187",
        "direcci\u00f3n": "bidea hipica, 105",
        "c.p.": "20014",
        "poblacion": "donostia/san sebasti\u00e1n",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11510": {
        "descripcion": "loiola",
        "latitud": "43,304632",
        "longitud": "-1,963606",
        "direcci\u00f3n": "antzieta pasealekua, 15",
        "c.p.": "20014",
        "poblacion": "donostia/san sebasti\u00e1n",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11522": {
        "descripcion": "intxaurrondo",
        "latitud": "43,320025",
        "longitud": "-1,951797",
        "direcci\u00f3n": "zubiarre pasealekua, s/n",
        "c.p.": "20015",
        "poblacion": "donostia/san sebasti\u00e1n",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11514": {
        "descripcion": "herrera",
        "latitud": "43,319364",
        "longitud": "-1,937041",
        "direcci\u00f3n": "herrera pasealekua, 3",
        "c.p.": "20017",
        "poblacion": "donostia/san sebasti\u00e1n",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11516": {
        "descripcion": "lezo-renteria",
        "latitud": "43,315851",
        "longitud": "-1,899411",
        "direcci\u00f3n": "jaizkibel hiribidea, 2",
        "c.p.": "20100",
        "poblacion": "lezo",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11515": {
        "descripcion": "pasaia",
        "latitud": "43,31892",
        "longitud": "-1,917169",
        "direcci\u00f3n": "nafarroa hiribidea, 16",
        "c.p.": "20110",
        "poblacion": "pasaia",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11507": {
        "descripcion": "hernani-centro",
        "latitud": "43,265649",
        "longitud": "-1,973388",
        "direcci\u00f3n": "antzieta kalea, s/n",
        "c.p.": "20120",
        "poblacion": "hernani",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11508": {
        "descripcion": "hernani",
        "latitud": "43,272525",
        "longitud": "-1,963748",
        "direcci\u00f3n": "bestizan kalea, s/n",
        "c.p.": "20120",
        "poblacion": "hernani",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11506": {
        "descripcion": "urnieta",
        "latitud": "43,247514",
        "longitud": "-1,988444",
        "direcci\u00f3n": "barrio lategui, s/n",
        "c.p.": "20130",
        "poblacion": "urnieta",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11504": {
        "descripcion": "andoain-centro",
        "latitud": "43,215536",
        "longitud": "-2,020428",
        "direcci\u00f3n": "kaleberria kalea, 34",
        "c.p.": "20140",
        "poblacion": "andoain",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11505": {
        "descripcion": "andoain",
        "latitud": "43,222209",
        "longitud": "-2,015183",
        "direcci\u00f3n": "arantzibia kalea, s/n",
        "c.p.": "20140",
        "poblacion": "andoain",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11503": {
        "descripcion": "billabona-zizurkil",
        "latitud": "43,189202",
        "longitud": "-2,055365",
        "direcci\u00f3n": "aurrera plaza, 5",
        "c.p.": "20150",
        "poblacion": "villabona",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11404": {
        "descripcion": "beasain",
        "latitud": "43,046255",
        "longitud": "-2,202383",
        "direcci\u00f3n": "barrendain plaza, 1",
        "c.p.": "20200",
        "poblacion": "beasain",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11402": {
        "descripcion": "ormaiztegui",
        "latitud": "43,0404",
        "longitud": "-2,256583",
        "direcci\u00f3n": "sakabanatua barreiatua, 23",
        "c.p.": "20216",
        "poblacion": "ormaiztegi",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11305": {
        "descripcion": "brinkola",
        "latitud": "43,018953",
        "longitud": "-2,334606",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "20220",
        "poblacion": "o\u00f1ati",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11405": {
        "descripcion": "ordizia",
        "latitud": "43,052721",
        "longitud": "-2,179188",
        "direcci\u00f3n": "joseba rezolaren pasalekua, 2",
        "c.p.": "20240",
        "poblacion": "ordizia",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11406": {
        "descripcion": "itsasondo",
        "latitud": "43,068438",
        "longitud": "-2,162583",
        "direcci\u00f3n": "geltokiko bidea, 2",
        "c.p.": "20249",
        "poblacion": "itsasondo",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11407": {
        "descripcion": "legorreta",
        "latitud": "43,085738",
        "longitud": "-2,140867",
        "direcci\u00f3n": "san miguel auzoa, 10",
        "c.p.": "20250",
        "poblacion": "legorreta",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11409": {
        "descripcion": "alegia",
        "latitud": "43,101758",
        "longitud": "-2,097122",
        "direcci\u00f3n": "bideberrieta kalea, 4",
        "c.p.": "20260",
        "poblacion": "alegia",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11408": {
        "descripcion": "ikaztegieta",
        "latitud": "43,094043",
        "longitud": "-2,125586",
        "direcci\u00f3n": "san lorenzo auzunea, 18",
        "c.p.": "20267",
        "poblacion": "ikaztegieta",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11502": {
        "descripcion": "anoeta",
        "latitud": "43,162515",
        "longitud": "-2,070541",
        "direcci\u00f3n": "san juan kalea, s/n",
        "c.p.": "20270",
        "poblacion": "anoeta",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11600": {
        "descripcion": "irun",
        "latitud": "43,3394957",
        "longitud": "-1,8012734",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "20301",
        "poblacion": "irun",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11518": {
        "descripcion": "ventas de irun",
        "latitud": "43,330401",
        "longitud": "-1,816779",
        "direcci\u00f3n": "elizatxo hiribidea, s/n",
        "c.p.": "20305",
        "poblacion": "irun",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11306": {
        "descripcion": "legazpi",
        "latitud": "43,051058",
        "longitud": "-2,330552",
        "direcci\u00f3n": "geltoki hiribidea, 9",
        "c.p.": "20320",
        "poblacion": "legazpi",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11500": {
        "descripcion": "tolosa",
        "latitud": "43,135512",
        "longitud": "-2,079107",
        "direcci\u00f3n": "geltoki kalea, s/n",
        "c.p.": "20400",
        "poblacion": "tolosa",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11501": {
        "descripcion": "tolosa-centro",
        "latitud": "43,139368",
        "longitud": "-2,074106",
        "direcci\u00f3n": "pablo gorosabel kalea, s/n",
        "c.p.": "20400",
        "poblacion": "tolosa",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "11400": {
        "descripcion": "zumarraga",
        "latitud": "43,087243",
        "longitud": "-2,319914",
        "direcci\u00f3n": "estaciones de las plazas, s/n",
        "c.p.": "20700",
        "poblacion": "zumarraga",
        "provincia": "gipuzkoa",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "43019": {
        "descripcion": "huelva-termino",
        "latitud": "37,252635",
        "longitud": "-6,944905",
        "direcci\u00f3n": "avenida de cadiz, s/n",
        "c.p.": "21003",
        "poblacion": "huelva",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42015": {
        "descripcion": "cala\u00f1as",
        "latitud": "37,651964",
        "longitud": "-6,876462",
        "direcci\u00f3n": "paseo ramon regajo, s/n",
        "c.p.": "21300",
        "poblacion": "cala\u00f1as",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42016": {
        "descripcion": "los milanos",
        "latitud": "37,586225",
        "longitud": "-6,919955",
        "direcci\u00f3n": "carretera h-9020 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "21300",
        "poblacion": "cala\u00f1as",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42018": {
        "descripcion": "el cobujon",
        "latitud": "37,51651",
        "longitud": "-6,953432",
        "direcci\u00f3n": "carretera hv-1427 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "21300",
        "poblacion": "cala\u00f1as",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42013": {
        "descripcion": "el tamujoso",
        "latitud": "37,7203298",
        "longitud": "-6,9005379",
        "direcci\u00f3n": "carretera hu-5101 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "21320",
        "poblacion": "cerro de and\u00e9valo, el",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42012": {
        "descripcion": "valdelamusa",
        "latitud": "37,787145",
        "longitud": "-6,8737178",
        "direcci\u00f3n": "carretera hu-6102 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "21330",
        "poblacion": "cortegana",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42009": {
        "descripcion": "almonaster-cortegana",
        "latitud": "37,9012229",
        "longitud": "-6,7973125",
        "direcci\u00f3n": "calle aldea estacion almter, s/n",
        "c.p.": "21342",
        "poblacion": "almonaster la real",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42008": {
        "descripcion": "jabugo-galaroza",
        "latitud": "37,9279893",
        "longitud": "-6,7730438",
        "direcci\u00f3n": "calle roman talero, 34",
        "c.p.": "21360",
        "poblacion": "jabugo",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42006": {
        "descripcion": "cumbres mayores",
        "latitud": "38,0532442",
        "longitud": "-6,6310657",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-5300 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "21380",
        "poblacion": "cumbres mayores",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42019": {
        "descripcion": "belmonte",
        "latitud": "37,461858",
        "longitud": "-6,947529",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-431 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "21500",
        "poblacion": "san bartolom\u00e9 de la torre",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "42020": {
        "descripcion": "gibraleon",
        "latitud": "37,367897",
        "longitud": "-6,962285",
        "direcci\u00f3n": "calle guadiana, 6",
        "c.p.": "21500",
        "poblacion": "gibrale\u00f3n",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "43021": {
        "descripcion": "san juan del puerto",
        "latitud": "37,311893",
        "longitud": "-6,84109",
        "direcci\u00f3n": "calle rios esquina plaza de la marina, s/n",
        "c.p.": "21610",
        "poblacion": "san juan del puerto",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "43011": {
        "descripcion": "la palma del condado",
        "latitud": "37,3906538",
        "longitud": "-6,5544227",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la constitucion, 9",
        "c.p.": "21700",
        "poblacion": "palma del condado, la",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70108": {
        "descripcion": "coslada",
        "latitud": "40,4241947",
        "longitud": "-3,5602359",
        "direcci\u00f3n": "calle doctor fleming, s/n",
        "c.p.": "21820",
        "poblacion": "coslada",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "43015": {
        "descripcion": "niebla-puerta del buey",
        "latitud": "37,3584965",
        "longitud": "-6,681256",
        "direcci\u00f3n": "avenida puerta del buey, s/n",
        "c.p.": "21840",
        "poblacion": "niebla",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "43012": {
        "descripcion": "villarrasa",
        "latitud": "37,3870134",
        "longitud": "-6,598824",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-472 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "21850",
        "poblacion": "villarrasa",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "43009": {
        "descripcion": "escacena",
        "latitud": "37,397858",
        "longitud": "-6,391999",
        "direcci\u00f3n": "carretera hu-6111 - camino del pozo, s/n",
        "c.p.": "21870",
        "poblacion": "escacena del campo",
        "provincia": "huelva",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74200": {
        "descripcion": "huesca",
        "latitud": "42,1333507",
        "longitud": "-0,4097769",
        "direcci\u00f3n": "calle jose gil cavez, 10",
        "c.p.": "22005",
        "poblacion": "huesca",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78203": {
        "descripcion": "sari\u00f1ena",
        "latitud": "41,8171171",
        "longitud": "-0,1723288",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22200",
        "poblacion": "sari\u00f1ena",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78200": {
        "descripcion": "tardienta",
        "latitud": "41,9757949",
        "longitud": "-0,5383496",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22240",
        "poblacion": "tardienta",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78201": {
        "descripcion": "gra\u00f1en",
        "latitud": "41,9379837",
        "longitud": "-0,3692811",
        "direcci\u00f3n": "calle ronda de aragon, s/n",
        "c.p.": "22260",
        "poblacion": "gra\u00f1\u00e9n",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78301": {
        "descripcion": "monzon-rio cinca",
        "latitud": "41,9137896",
        "longitud": "0,1969015",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22400",
        "poblacion": "monz\u00f3n",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78302": {
        "descripcion": "binefar",
        "latitud": "41,8497659",
        "longitud": "0,2913721",
        "direcci\u00f3n": "avenida de aragon, s/n",
        "c.p.": "22500",
        "poblacion": "bin\u00e9far",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74211": {
        "descripcion": "sabi\u00f1anigo",
        "latitud": "42,5204167",
        "longitud": "-0,3733136",
        "direcci\u00f3n": "calle serrablo, 2",
        "c.p.": "22600",
        "poblacion": "sabi\u00f1\u00e1nigo",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74209": {
        "descripcion": "caldearenas-aquilue",
        "latitud": "42,3979073",
        "longitud": "-0,499468",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22624",
        "poblacion": "caldearenas",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74213": {
        "descripcion": "jaca",
        "latitud": "42,5776167",
        "longitud": "-0,5386996",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22700",
        "poblacion": "jaca",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74214": {
        "descripcion": "castiello-pueblo",
        "latitud": "42,6273588",
        "longitud": "-0,5451882",
        "direcci\u00f3n": "avenida francia, s/n",
        "c.p.": "22710",
        "poblacion": "castiello de jaca",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74204": {
        "descripcion": "ayerbe",
        "latitud": "42,2755598",
        "longitud": "-0,682595",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-1206 - avenida laorre, s/n",
        "c.p.": "22800",
        "poblacion": "ayerbe",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74205": {
        "descripcion": "riglos-concilio",
        "latitud": "42,3169651",
        "longitud": "-0,7274176",
        "direcci\u00f3n": "calle lacos, s/n",
        "c.p.": "22808",
        "poblacion": "pe\u00f1as de riglos, las",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74206": {
        "descripcion": "riglos",
        "latitud": "42,3447386",
        "longitud": "-0,7317148",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22808",
        "poblacion": "pe\u00f1as de riglos, las",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74202": {
        "descripcion": "plasencia del monte",
        "latitud": "42,2051817",
        "longitud": "-0,5609244",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-1207 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22810",
        "poblacion": "sotonera, la",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74207": {
        "descripcion": "santa maria y la pe\u00f1a",
        "latitud": "42,38038",
        "longitud": "-0,6958747",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22820",
        "poblacion": "pe\u00f1as de riglos, las",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74208": {
        "descripcion": "anzanigo",
        "latitud": "42,4033453",
        "longitud": "-0,6430434",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22830",
        "poblacion": "caldearenas",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74216": {
        "descripcion": "villanua-letranz",
        "latitud": "42,6890585",
        "longitud": "-0,5234695",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "22870",
        "poblacion": "villan\u00faa",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "74217": {
        "descripcion": "canfranc",
        "latitud": "42,7513897",
        "longitud": "-0,5141525",
        "direcci\u00f3n": "avenida de fernando el catolico, 2",
        "c.p.": "22880",
        "poblacion": "canfranc",
        "provincia": "huesca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "03100": {
        "descripcion": "jaen",
        "latitud": "37,7800495",
        "longitud": "-3,7908847",
        "direcci\u00f3n": "plaza de jaen por la paz, 1",
        "c.p.": "23007",
        "poblacion": "ja\u00e9n",
        "provincia": "ja\u00e9n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50207": {
        "descripcion": "vilches",
        "latitud": "38,2156965",
        "longitud": "-3,517513",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "23220",
        "poblacion": "vilches",
        "provincia": "ja\u00e9n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56004": {
        "descripcion": "jodar-ubeda",
        "latitud": "37,9133419",
        "longitud": "-3,3502021",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-401 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "23400",
        "poblacion": "j\u00f3dar",
        "provincia": "ja\u00e9n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50300": {
        "descripcion": "linares-baeza",
        "latitud": "38,069169",
        "longitud": "-3,5892724",
        "direcci\u00f3n": "plaza de las palmeras, s/n",
        "c.p.": "23490",
        "poblacion": "linares",
        "provincia": "ja\u00e9n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56009": {
        "descripcion": "cabra del santo cristo y alicun",
        "latitud": "37,6567026",
        "longitud": "-3,2625925",
        "direcci\u00f3n": "carretera jv-3212 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "23590",
        "poblacion": "cabra del santo cristo",
        "provincia": "ja\u00e9n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "03001": {
        "descripcion": "mengibar-artichuela",
        "latitud": "37,9778433",
        "longitud": "-3,8019294",
        "direcci\u00f3n": "calle camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "23620",
        "poblacion": "meng\u00edbar",
        "provincia": "ja\u00e9n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50400": {
        "descripcion": "espeluy",
        "latitud": "38,0101413",
        "longitud": "-3,832274",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, 3",
        "c.p.": "23628",
        "poblacion": "espel\u00fay",
        "provincia": "ja\u00e9n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50403": {
        "descripcion": "andujar",
        "latitud": "38,02824",
        "longitud": "-4,06604",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "23740",
        "poblacion": "and\u00fajar",
        "provincia": "ja\u00e9n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05778": {
        "descripcion": "le\u00f3n, padre isla",
        "latitud": "42,60232",
        "longitud": "-5,57504",
        "direcci\u00f3n": "avda. padre isla, 48",
        "c.p.": "24002",
        "poblacion": "le\u00f3n",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05803": {
        "descripcion": "la asuncion universidad",
        "latitud": "42,615821",
        "longitud": "-5,566379",
        "direcci\u00f3n": "calle tambaron, 3",
        "c.p.": "24003",
        "poblacion": "le\u00f3n",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05784": {
        "descripcion": "hospitales",
        "latitud": "42,61262",
        "longitud": "-5,56985",
        "direcci\u00f3n": "calle maestro jusquin, 17",
        "c.p.": "24008",
        "poblacion": "le\u00f3n",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05801": {
        "descripcion": "ventas san mames",
        "latitud": "42,6093765",
        "longitud": "-5,5717606",
        "direcci\u00f3n": "plaza juan de austria",
        "c.p.": "24008",
        "poblacion": "le\u00f3n",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15100": {
        "descripcion": "leon",
        "latitud": "42,595994",
        "longitud": "-5,5826161",
        "direcci\u00f3n": "calle astorga, s/n",
        "c.p.": "24009",
        "poblacion": "le\u00f3n",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05777": {
        "descripcion": "villaquilambre",
        "latitud": "42,646886",
        "longitud": "-5,554037",
        "direcci\u00f3n": "calle la via, s/n",
        "c.p.": "24193",
        "poblacion": "villaquilambre",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05785": {
        "descripcion": "villasinta",
        "latitud": "42,657554",
        "longitud": "-5,549298",
        "direcci\u00f3n": "calle la via, s/n",
        "c.p.": "24193",
        "poblacion": "villaquilambre",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05794": {
        "descripcion": "la raya",
        "latitud": "42,638109",
        "longitud": "-5,556996",
        "direcci\u00f3n": "calle picon, s/n",
        "c.p.": "24193",
        "poblacion": "villaquilambre",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05796": {
        "descripcion": "villa romana",
        "latitud": "42,629111",
        "longitud": "-5,561338",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la libertad, s/n",
        "c.p.": "24193",
        "poblacion": "villaquilambre",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15015": {
        "descripcion": "palanquinos",
        "latitud": "42,4606633",
        "longitud": "-5,4974771",
        "direcci\u00f3n": "plaza santa rita, 10",
        "c.p.": "24225",
        "poblacion": "villanueva de las manzanas",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20111": {
        "descripcion": "bembibre",
        "latitud": "42,6095787",
        "longitud": "-6,4222006",
        "direcci\u00f3n": "calle susana gonzalez, 56",
        "c.p.": "24300",
        "poblacion": "bembibre",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15009": {
        "descripcion": "sahagun",
        "latitud": "42,3693361",
        "longitud": "-5,0226545",
        "direcci\u00f3n": "calle tras estacion, s/n",
        "c.p.": "24320",
        "poblacion": "sahag\u00fan",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15014": {
        "descripcion": "santas martas",
        "latitud": "42,4599988",
        "longitud": "-5,3866323",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 10-16",
        "c.p.": "24330",
        "poblacion": "santas martas",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15008": {
        "descripcion": "grajal",
        "latitud": "42,3231962",
        "longitud": "-5,0133741",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24340",
        "poblacion": "grajal de campos",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15012": {
        "descripcion": "el burgo ranero",
        "latitud": "42,4257649",
        "longitud": "-5,2084815",
        "direcci\u00f3n": "calle senda estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24343",
        "poblacion": "burgo ranero, el",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20005": {
        "descripcion": "veguellina",
        "latitud": "42,433562",
        "longitud": "-5,887601",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, 34",
        "c.p.": "24350",
        "poblacion": "villarejo de \u00f3rbigo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20104": {
        "descripcion": "bra\u00f1uelas",
        "latitud": "42,632623",
        "longitud": "-6,2010116",
        "direcci\u00f3n": "travesia fanal, 5",
        "c.p.": "24360",
        "poblacion": "villagat\u00f3n",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20109": {
        "descripcion": "torre del bierzo",
        "latitud": "42,595497",
        "longitud": "-6,3289094",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24370",
        "poblacion": "torre del bierzo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20106": {
        "descripcion": "la granja",
        "latitud": "42,606841",
        "longitud": "-6,294966",
        "direcci\u00f3n": "avenida san vicente, s/n",
        "c.p.": "24378",
        "poblacion": "torre del bierzo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20002": {
        "descripcion": "quintana-raneros",
        "latitud": "42,5500687",
        "longitud": "-5,6377276",
        "direcci\u00f3n": "calle guzman el bueno, s/n",
        "c.p.": "24391",
        "poblacion": "santovenia de la valdoncina",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20008": {
        "descripcion": "villabante",
        "latitud": "42,4645614",
        "longitud": "-5,8388884",
        "direcci\u00f3n": "calle el palacio, 32",
        "c.p.": "24393",
        "poblacion": "santa marina del rey",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20006": {
        "descripcion": "barrientos",
        "latitud": "42,414221",
        "longitud": "-5,9639231",
        "direcci\u00f3n": "calle santa ana, 20",
        "c.p.": "24394",
        "poblacion": "valderrey",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20007": {
        "descripcion": "nistal",
        "latitud": "42,4244463",
        "longitud": "-6,0080164",
        "direcci\u00f3n": "calle antonio ace\u00f1a, 21",
        "c.p.": "24395",
        "poblacion": "san justo de la vega",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20102": {
        "descripcion": "vega-magaz",
        "latitud": "42,5531716",
        "longitud": "-6,067997",
        "direcci\u00f3n": "calle camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24396",
        "poblacion": "magaz de cepeda",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20103": {
        "descripcion": "porqueros",
        "latitud": "42,598974",
        "longitud": "-6,108328",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 5",
        "c.p.": "24397",
        "poblacion": "magaz de cepeda",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20113": {
        "descripcion": "san miguel de las due\u00f1as",
        "latitud": "42,5864103",
        "longitud": "-6,5237647",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 34",
        "c.p.": "24398",
        "poblacion": "congosto",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20200": {
        "descripcion": "ponferrada",
        "latitud": "42,545398",
        "longitud": "-6,602382",
        "direcci\u00f3n": "avenida del ferrocarril, 15",
        "c.p.": "24400",
        "poblacion": "ponferrada",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20204": {
        "descripcion": "toral de los vados",
        "latitud": "42,541061",
        "longitud": "-6,7765649",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24560",
        "poblacion": "toral de los vados",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20203": {
        "descripcion": "villadepalos",
        "latitud": "42,5368908",
        "longitud": "-6,751069",
        "direcci\u00f3n": "calle camino del apeadero, s/n",
        "c.p.": "24565",
        "poblacion": "carracedelo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15108": {
        "descripcion": "la pola de gordon",
        "latitud": "42,854015",
        "longitud": "-5,674606",
        "direcci\u00f3n": "calle capitan lozano, 7",
        "c.p.": "24600",
        "poblacion": "pola de gord\u00f3n, la",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15106": {
        "descripcion": "la robla",
        "latitud": "42,8039955",
        "longitud": "-5,6263925",
        "direcci\u00f3n": "calle gordon ordas, 30",
        "c.p.": "24640",
        "poblacion": "robla, la",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15109": {
        "descripcion": "santa lucia",
        "latitud": "42,8749243",
        "longitud": "-5,6397212",
        "direcci\u00f3n": "calle reino de leon, 1",
        "c.p.": "24650",
        "poblacion": "pola de gord\u00f3n, la",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15112": {
        "descripcion": "villamanin",
        "latitud": "42,9367014",
        "longitud": "-5,6576852",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 5",
        "c.p.": "24680",
        "poblacion": "villaman\u00edn",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15113": {
        "descripcion": "busdongo",
        "latitud": "42,9844961",
        "longitud": "-5,7053997",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-630 - estacion ferrocarril, 1",
        "c.p.": "24690",
        "poblacion": "villaman\u00edn",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20100": {
        "descripcion": "astorga",
        "latitud": "42,4594174",
        "longitud": "-6,0471732",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24700",
        "poblacion": "astorga",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05761": {
        "descripcion": "cistierna",
        "latitud": "42,803325",
        "longitud": "-5,130783",
        "direcci\u00f3n": "calle el hullero, 21",
        "c.p.": "24800",
        "poblacion": "cistierna",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05790": {
        "descripcion": "sorriba",
        "latitud": "42,786275",
        "longitud": "-5,127475",
        "direcci\u00f3n": "calle camino numero uno, 2",
        "c.p.": "24815",
        "poblacion": "cistierna",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05771": {
        "descripcion": "pardave",
        "latitud": "42,806349",
        "longitud": "-5,508186",
        "direcci\u00f3n": "calle san andres, s/n",
        "c.p.": "24820",
        "poblacion": "matallana de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05772": {
        "descripcion": "pedrun",
        "latitud": "42,791013",
        "longitud": "-5,506954",
        "direcci\u00f3n": "carretera le-311 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24820",
        "poblacion": "garrafe de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05786": {
        "descripcion": "matueca",
        "latitud": "42,771532",
        "longitud": "-5,51194",
        "direcci\u00f3n": "calle virgen camino, s/n",
        "c.p.": "24820",
        "poblacion": "garrafe de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05770": {
        "descripcion": "matallana",
        "latitud": "42,841068",
        "longitud": "-5,522135",
        "direcci\u00f3n": "calle travesia estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24830",
        "poblacion": "matallana de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05769": {
        "descripcion": "la valcueva",
        "latitud": "42,84966",
        "longitud": "-5,486957",
        "direcci\u00f3n": "calle la riba, s/n",
        "c.p.": "24839",
        "poblacion": "matallana de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05787": {
        "descripcion": "naredo",
        "latitud": "42,833441",
        "longitud": "-5,523002",
        "direcci\u00f3n": "carretera le-4620 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24839",
        "poblacion": "matallana de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05788": {
        "descripcion": "robles",
        "latitud": "42,840726",
        "longitud": "-5,507317",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "24839",
        "poblacion": "matallana de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05767": {
        "descripcion": "la vecilla",
        "latitud": "42,855095",
        "longitud": "-5,412162",
        "direcci\u00f3n": "carretera le-321 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24840",
        "poblacion": "vecilla, la",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05795": {
        "descripcion": "otero",
        "latitud": "42,859568",
        "longitud": "-5,389983",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "24847",
        "poblacion": "villaquilambre",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05797": {
        "descripcion": "valdepielago",
        "latitud": "42,864964",
        "longitud": "-5,403234",
        "direcci\u00f3n": "carretera le-321 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24847",
        "poblacion": "valdepi\u00e9lago",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05768": {
        "descripcion": "aviados",
        "latitud": "42,854774",
        "longitud": "-5,442816",
        "direcci\u00f3n": "calle barrio fondo - carretera cl-626 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24849",
        "poblacion": "vecilla, la",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05789": {
        "descripcion": "campohermoso",
        "latitud": "42,855941",
        "longitud": "-5,42872",
        "direcci\u00f3n": "carretera cl-626 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24849",
        "poblacion": "vecilla, la",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05766": {
        "descripcion": "bo\u00f1ar",
        "latitud": "42,862759",
        "longitud": "-5,328534",
        "direcci\u00f3n": "calle herminio rodriguez, s/n",
        "c.p.": "24850",
        "poblacion": "bo\u00f1ar",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05793": {
        "descripcion": "la mata de la riba",
        "latitud": "42,858578",
        "longitud": "-5,339745",
        "direcci\u00f3n": "calle la union, s/n",
        "c.p.": "24852",
        "poblacion": "vegaquemada",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05805": {
        "descripcion": "barrio de las ollas",
        "latitud": "42,85859",
        "longitud": "-5,339461",
        "direcci\u00f3n": "calle la union, s/n",
        "c.p.": "24852",
        "poblacion": "bo\u00f1ar",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05765": {
        "descripcion": "la losilla",
        "latitud": "42,838561",
        "longitud": "-5,318151",
        "direcci\u00f3n": "calle real cimera, s/n",
        "c.p.": "24860",
        "poblacion": "vegaquemada",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05798": {
        "descripcion": "la devesa",
        "latitud": "42,820148",
        "longitud": "-5,302187",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "24860",
        "poblacion": "vegaquemada",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05763": {
        "descripcion": "la ercina",
        "latitud": "42,808842",
        "longitud": "-5,213909",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 10",
        "c.p.": "24870",
        "poblacion": "ercina, la",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05764": {
        "descripcion": "barrillos",
        "latitud": "42,812364",
        "longitud": "-5,283128",
        "direcci\u00f3n": "carretera le-4606 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24877",
        "poblacion": "ercina, la",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05762": {
        "descripcion": "yugueros",
        "latitud": "42,809817",
        "longitud": "-5,180063",
        "direcci\u00f3n": "calle real, s/n",
        "c.p.": "24879",
        "poblacion": "ercina, la",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05758": {
        "descripcion": "puente almuhey",
        "latitud": "42,78764",
        "longitud": "-4,971911",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 2 - 4",
        "c.p.": "24880",
        "poblacion": "valderrueda",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05756": {
        "descripcion": "la espina",
        "latitud": "42,787317",
        "longitud": "-4,905185",
        "direcci\u00f3n": "carretera cl-626 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24889",
        "poblacion": "valderrueda",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05757": {
        "descripcion": "valcuende",
        "latitud": "42,765639",
        "longitud": "-4,930047",
        "direcci\u00f3n": "calle arriba, s/n",
        "c.p.": "24889",
        "poblacion": "valderrueda",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05776": {
        "descripcion": "san feliz",
        "latitud": "42,682301",
        "longitud": "-5,537782",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 3",
        "c.p.": "24890",
        "poblacion": "garrafe de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05773": {
        "descripcion": "manzaneda",
        "latitud": "42,754603",
        "longitud": "-5,51641",
        "direcci\u00f3n": "calle vega de san pedro, s/n",
        "c.p.": "24891",
        "poblacion": "garrafe de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05774": {
        "descripcion": "garrafe",
        "latitud": "42,734502",
        "longitud": "-5,52421",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 5",
        "c.p.": "24891",
        "poblacion": "garrafe de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05775": {
        "descripcion": "palazuelo",
        "latitud": "42,707132",
        "longitud": "-5,533764",
        "direcci\u00f3n": "camino apeadero, 11",
        "c.p.": "24891",
        "poblacion": "garrafe de tor\u00edo",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05807": {
        "descripcion": "valderilla",
        "latitud": "42,718707",
        "longitud": "-5,529982",
        "direcci\u00f3n": "carretera le-4518 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24891",
        "poblacion": "santander",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05760": {
        "descripcion": "valle de las casas",
        "latitud": "42,767776",
        "longitud": "-5,071105",
        "direcci\u00f3n": "carretera cl-626 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24892",
        "poblacion": "cebanico",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05755": {
        "descripcion": "la llama de la guzpe\u00f1a",
        "latitud": "42,77215",
        "longitud": "-5,03891",
        "direcci\u00f3n": "carretera cl-626 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24893",
        "poblacion": "prado de la guzpe\u00f1a",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05759": {
        "descripcion": "prado de la guzpe\u00f1a",
        "latitud": "42,783264",
        "longitud": "-5,027122",
        "direcci\u00f3n": "calle la torre, s/n",
        "c.p.": "24893",
        "poblacion": "prado de la guzpe\u00f1a",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05799": {
        "descripcion": "cerezal de la guzpe\u00f1a",
        "latitud": "42,779787",
        "longitud": "-5,005576",
        "direcci\u00f3n": "carretera cl-626 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "24893",
        "poblacion": "prado de la guzpe\u00f1a",
        "provincia": "le\u00f3n",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "78400": {
        "descripcion": "lleida-pirineus",
        "latitud": "41,6207709",
        "longitud": "0,6327913",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a berenguer iv, s/n",
        "c.p.": "25007",
        "poblacion": "lleida",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73001": {
        "descripcion": "puigverd de lleida-artesa de lleida",
        "latitud": "41,5536749",
        "longitud": "0,7333933",
        "direcci\u00f3n": "carretera lv-7022 - estacion ferrocarril, 6",
        "c.p.": "25153",
        "poblacion": "puigverd de lleida",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78500": {
        "descripcion": "cervera",
        "latitud": "41,6736697",
        "longitud": "1,2747541",
        "direcci\u00f3n": "passeig de l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "25200",
        "poblacion": "cervera",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78402": {
        "descripcion": "bell-lloc d'urgell",
        "latitud": "41,6316563",
        "longitud": "0,7815619",
        "direcci\u00f3n": "carrer de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "25220",
        "poblacion": "bell-lloc d'urgell",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78403": {
        "descripcion": "mollerussa",
        "latitud": "41,6318261",
        "longitud": "0,8969098",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a l'estacio ferrocarril, 4",
        "c.p.": "25230",
        "poblacion": "mollerussa",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78404": {
        "descripcion": "golmes",
        "latitud": "41,6359096",
        "longitud": "0,9308368",
        "direcci\u00f3n": "passeig l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "25241",
        "poblacion": "golm\u00e9s",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78406": {
        "descripcion": "bellpuig",
        "latitud": "41,6325588",
        "longitud": "1,0129742",
        "direcci\u00f3n": "avinguda de lleida, s/n",
        "c.p.": "25250",
        "poblacion": "bellpuig",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78405": {
        "descripcion": "castellnou de seana",
        "latitud": "41,6374776",
        "longitud": "0,9677288",
        "direcci\u00f3n": "carretera lv-3443 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "25265",
        "poblacion": "castellnou de seana",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78501": {
        "descripcion": "sant guim de freixenet",
        "latitud": "41,6559069",
        "longitud": "1,4205931",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "25270",
        "poblacion": "sant guim de freixenet",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78408": {
        "descripcion": "tarrega",
        "latitud": "41,6502293",
        "longitud": "1,1388073",
        "direcci\u00f3n": "carre del segle xx, s/n",
        "c.p.": "25300",
        "poblacion": "t\u00e0rrega",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78407": {
        "descripcion": "anglesola",
        "latitud": "41,6463987",
        "longitud": "1,0789872",
        "direcci\u00f3n": "carretera lv-3342 - estacion ferocarril, s/n",
        "c.p.": "25320",
        "poblacion": "anglesola",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73003": {
        "descripcion": "les borges blanques",
        "latitud": "41,5217222",
        "longitud": "0,8772657",
        "direcci\u00f3n": "cami del carro, s/n",
        "c.p.": "25400",
        "poblacion": "borges blanques, les",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73004": {
        "descripcion": "la floresta",
        "latitud": "41,5041749",
        "longitud": "0,9243914",
        "direcci\u00f3n": "carretera lv-2012 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "25413",
        "poblacion": "floresta, la",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73002": {
        "descripcion": "juneda",
        "latitud": "41,5439419",
        "longitud": "0,8255156",
        "direcci\u00f3n": "carrer de prat de la riba, s/n",
        "c.p.": "25430",
        "poblacion": "juneda",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73005": {
        "descripcion": "vinaixa",
        "latitud": "41,4251246",
        "longitud": "0,9704029",
        "direcci\u00f3n": "carretera albi, 34",
        "c.p.": "25440",
        "poblacion": "vinaixa",
        "provincia": "lleida",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81100": {
        "descripcion": "logro\u00f1o",
        "latitud": "42,4575947",
        "longitud": "-2,4406833",
        "direcci\u00f3n": "avenida de colon, 83",
        "c.p.": "26003",
        "poblacion": "logro\u00f1o",
        "provincia": "rioja, la",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81102": {
        "descripcion": "agoncillo",
        "latitud": "42,4435948",
        "longitud": "-2,2916232",
        "direcci\u00f3n": "calle jose maria de la vega, s/n",
        "c.p.": "26160",
        "poblacion": "agoncillo",
        "provincia": "rioja, la",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81002": {
        "descripcion": "haro",
        "latitud": "42,5836452",
        "longitud": "-2,8492747",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "26200",
        "poblacion": "haro",
        "provincia": "rioja, la",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81108": {
        "descripcion": "calahorra",
        "latitud": "42,3106137",
        "longitud": "-1,9579207",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "26500",
        "poblacion": "calahorra",
        "provincia": "rioja, la",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81105": {
        "descripcion": "alcanadre",
        "latitud": "42,4074871",
        "longitud": "-2,1222005",
        "direcci\u00f3n": "calle carretera estacion, 49",
        "c.p.": "26509",
        "poblacion": "alcanadre",
        "provincia": "rioja, la",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81110": {
        "descripcion": "alfaro",
        "latitud": "42,1864833",
        "longitud": "-1,7481719",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la via, s/n",
        "c.p.": "26540",
        "poblacion": "alfaro",
        "provincia": "rioja, la",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81109": {
        "descripcion": "rincon de soto",
        "latitud": "42,2301894",
        "longitud": "-1,8477929",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 2",
        "c.p.": "26550",
        "poblacion": "rinc\u00f3n de soto",
        "provincia": "rioja, la",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20309": {
        "descripcion": "lugo",
        "latitud": "43,0150666",
        "longitud": "-7,5521368",
        "direcci\u00f3n": "plaza de conde fontao, s/n",
        "c.p.": "27003",
        "poblacion": "lugo",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20314": {
        "descripcion": "guitiriz",
        "latitud": "43,1790747",
        "longitud": "-7,8950709",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 71",
        "c.p.": "27300",
        "poblacion": "guitiriz",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20216": {
        "descripcion": "san clodio-quiroga",
        "latitud": "42,465255",
        "longitud": "-7,287173",
        "direcci\u00f3n": "rua do ferrocarril, 31",
        "c.p.": "27310",
        "poblacion": "ribas de sil",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20218": {
        "descripcion": "pobra de brollon",
        "latitud": "42,5337515",
        "longitud": "-7,4001532",
        "direcci\u00f3n": "avenida da pobra, s/n",
        "c.p.": "27331",
        "poblacion": "pobra do broll\u00f3n, a",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20310": {
        "descripcion": "rabade",
        "latitud": "43,121342",
        "longitud": "-7,6247063",
        "direcci\u00f3n": "praza de espa\u00f1a, 23",
        "c.p.": "27370",
        "poblacion": "r\u00e1bade",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20312": {
        "descripcion": "baamonde",
        "latitud": "43,1734198",
        "longitud": "-7,7563639",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 8",
        "c.p.": "27371",
        "poblacion": "begonte",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20313": {
        "descripcion": "parga",
        "latitud": "43,1636305",
        "longitud": "-7,8373271",
        "direcci\u00f3n": "avenida da estacion, 9",
        "c.p.": "27380",
        "poblacion": "guitiriz",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20214": {
        "descripcion": "montefurado",
        "latitud": "42,3937465",
        "longitud": "-7,194573",
        "direcci\u00f3n": "calle san miguel montef, 4",
        "c.p.": "27390",
        "poblacion": "quiroga",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20300": {
        "descripcion": "monforte de lemos",
        "latitud": "42,5295972",
        "longitud": "-7,5034723",
        "direcci\u00f3n": "praza da estacion, s/n",
        "c.p.": "27400",
        "poblacion": "monforte de lemos",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22003": {
        "descripcion": "san estevo do sil",
        "latitud": "42,4272196",
        "longitud": "-7,6624968",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-p-4103 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27437",
        "poblacion": "pant\u00f3n",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22001": {
        "descripcion": "canabal",
        "latitud": "42,4826865",
        "longitud": "-7,5876638",
        "direcci\u00f3n": "travesia estacion ferrocarril, 19",
        "c.p.": "27440",
        "poblacion": "sober",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22004": {
        "descripcion": "san pedro do sil",
        "latitud": "42,4528283",
        "longitud": "-7,7123405",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-p-4104 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27470",
        "poblacion": "pant\u00f3n",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22002": {
        "descripcion": "areas",
        "latitud": "42,4579254",
        "longitud": "-7,6291878",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-p-5902 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27578",
        "poblacion": "sober",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20305": {
        "descripcion": "sarria",
        "latitud": "42,7841346",
        "longitud": "-7,4188404",
        "direcci\u00f3n": "rua ramon cabanillas, 6",
        "c.p.": "27600",
        "poblacion": "sarria",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20306": {
        "descripcion": "pedrelo-celtigos",
        "latitud": "42,832904",
        "longitud": "-7,3933761",
        "direcci\u00f3n": "calle celtigos, 84",
        "c.p.": "27617",
        "poblacion": "sarria",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05193": {
        "descripcion": "ribadeo",
        "latitud": "43,53607",
        "longitud": "-7,055572",
        "direcci\u00f3n": "rua paco lanza, 9",
        "c.p.": "27700",
        "poblacion": "ribadeo",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05179": {
        "descripcion": "marzan",
        "latitud": "43,57475",
        "longitud": "-7,26936",
        "direcci\u00f3n": "rua pena parda, s/n",
        "c.p.": "27787",
        "poblacion": "foz",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05181": {
        "descripcion": "foz",
        "latitud": "43,560886",
        "longitud": "-7,272235",
        "direcci\u00f3n": "carretera xeral pedreira - rua xoi\u00f1a, s/n",
        "c.p.": "27788",
        "poblacion": "foz",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05177": {
        "descripcion": "fazouro",
        "latitud": "43,600457",
        "longitud": "-7,299843",
        "direcci\u00f3n": "carretera xeneral fazouro, 4",
        "c.p.": "27789",
        "poblacion": "foz",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05183": {
        "descripcion": "barreiros",
        "latitud": "43,547328",
        "longitud": "-7,22532",
        "direcci\u00f3n": "carretera remior, s/n",
        "c.p.": "27792",
        "poblacion": "barreiros",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05185": {
        "descripcion": "reinante",
        "latitud": "43,549685",
        "longitud": "-7,174346",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-p-0604 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27794",
        "poblacion": "barreiros",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05187": {
        "descripcion": "esteiro",
        "latitud": "43,551697",
        "longitud": "-7,146099",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-p-0610 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27795",
        "poblacion": "ribadeo",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05189": {
        "descripcion": "os castros",
        "latitud": "43,55157",
        "longitud": "-7,130895",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-p-5208 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27795",
        "poblacion": "ribadeo",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05191": {
        "descripcion": "rinlo",
        "latitud": "43,549761",
        "longitud": "-7,108645",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-141 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27797",
        "poblacion": "ribadeo",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05147": {
        "descripcion": "o vicedo",
        "latitud": "43,731011",
        "longitud": "-7,673025",
        "direcci\u00f3n": "rua deputacion - cami\u00f1o sacido, s/n",
        "c.p.": "27860",
        "poblacion": "vicedo, o",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05151": {
        "descripcion": "folgueiro",
        "latitud": "43,692766",
        "longitud": "-7,635048",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-862 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27860",
        "poblacion": "vicedo, o",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05149": {
        "descripcion": "mosende",
        "latitud": "43,706194",
        "longitud": "-7,635477",
        "direcci\u00f3n": "carretera a fraderia, s/n",
        "c.p.": "27861",
        "poblacion": "vicedo, o",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05153": {
        "descripcion": "covas de viveiro",
        "latitud": "43,670275",
        "longitud": "-7,614613",
        "direcci\u00f3n": "camino escolar estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27861",
        "poblacion": "viveiro",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05155": {
        "descripcion": "viveiro",
        "latitud": "43,6569",
        "longitud": "-7,60033",
        "direcci\u00f3n": "avenida xunqueira esquina rua verxeles, s/n",
        "c.p.": "27869",
        "poblacion": "viveiro",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05156": {
        "descripcion": "viveiro-apeadero",
        "latitud": "43,663107",
        "longitud": "-7,592084",
        "direcci\u00f3n": "cami\u00f1o altamira, 2",
        "c.p.": "27869",
        "poblacion": "viveiro",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05157": {
        "descripcion": "xuances",
        "latitud": "43,687991",
        "longitud": "-7,553904",
        "direcci\u00f3n": "cami\u00f1o o cruzeiro - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27877",
        "poblacion": "xove",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05159": {
        "descripcion": "xove-pobo",
        "latitud": "43,683567",
        "longitud": "-7,510921",
        "direcci\u00f3n": "camino apeadero, s/n",
        "c.p.": "27878",
        "poblacion": "xove",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05161": {
        "descripcion": "xove",
        "latitud": "43,681138",
        "longitud": "-7,495251",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-862 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27878",
        "poblacion": "xove",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05163": {
        "descripcion": "lago",
        "latitud": "43,687108",
        "longitud": "-7,481942",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-2602 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27878",
        "poblacion": "xove",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05171": {
        "descripcion": "burela",
        "latitud": "43,660607",
        "longitud": "-7,361183",
        "direcci\u00f3n": "rua nosa se\u00f1ora do carme, 10",
        "c.p.": "27880",
        "poblacion": "burela",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05165": {
        "descripcion": "bidueiros",
        "latitud": "43,696712",
        "longitud": "-7,468843",
        "direcci\u00f3n": "camino monte galis, s/n",
        "c.p.": "27890",
        "poblacion": "cervo",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05167": {
        "descripcion": "san cibrao",
        "latitud": "43,692319",
        "longitud": "-7,44177",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-p-1510 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27890",
        "poblacion": "cervo",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05169": {
        "descripcion": "madeiro",
        "latitud": "43,686219",
        "longitud": "-7,412863",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-p-1510 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27891",
        "poblacion": "cervo",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05173": {
        "descripcion": "cangas de foz",
        "latitud": "43,626106",
        "longitud": "-7,333309",
        "direcci\u00f3n": "camino alamparte, s/n",
        "c.p.": "27892",
        "poblacion": "foz",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05175": {
        "descripcion": "nois",
        "latitud": "43,610309",
        "longitud": "-7,312222",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-642 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "27893",
        "poblacion": "foz",
        "provincia": "lugo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "18001": {
        "descripcion": "madrid-recoletos",
        "latitud": "40,423371",
        "longitud": "-3,690995",
        "direcci\u00f3n": "paseo de recoletos, s/n",
        "c.p.": "28001",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "18005": {
        "descripcion": "piramides",
        "latitud": "40,402516",
        "longitud": "-3,711374",
        "direcci\u00f3n": "paseo de las acacias - doctor vallejo najera, s/n",
        "c.p.": "28005",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10000": {
        "descripcion": "madrid-principe pio",
        "latitud": "40,421389",
        "longitud": "-3,718968",
        "direcci\u00f3n": "paseo de la florida, 2",
        "c.p.": "28008",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35609": {
        "descripcion": "embajadores",
        "latitud": "40,404609",
        "longitud": "-3,702592",
        "direcci\u00f3n": "glorieta embajadores, 6",
        "c.p.": "28012",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "18101": {
        "descripcion": "sol",
        "latitud": "40,416856",
        "longitud": "-3,702904",
        "direcci\u00f3n": "puerta del sol, s/n",
        "c.p.": "28013",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70002": {
        "descripcion": "asamblea de madrid-entrevias",
        "latitud": "40,3814976",
        "longitud": "-3,667215",
        "direcci\u00f3n": "avenida de entrevias, s/n",
        "c.p.": "28018",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "37001": {
        "descripcion": "villaverde alto",
        "latitud": "40,341622",
        "longitud": "-3,712565",
        "direcci\u00f3n": "calle domingo parraga, 42",
        "c.p.": "28021",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60100": {
        "descripcion": "villaverde bajo",
        "latitud": "40,3555397",
        "longitud": "-3,6832514",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28021",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60101": {
        "descripcion": "san cristobal industrial",
        "latitud": "40,3320318",
        "longitud": "-3,6963666",
        "direcci\u00f3n": "calle transversal sexta, s/n (poligono industrial de villaverde)",
        "c.p.": "28021",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60107": {
        "descripcion": "san cristobal de los angeles",
        "latitud": "40,3419854",
        "longitud": "-3,683232",
        "direcci\u00f3n": "carretera de andalucia, km 10.700",
        "c.p.": "28021",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10001": {
        "descripcion": "aravaca",
        "latitud": "40,448345",
        "longitud": "-3,786191",
        "direcci\u00f3n": "avenida del talgo - calle de las rosas, s/n",
        "c.p.": "28023",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35603": {
        "descripcion": "cuatro vientos",
        "latitud": "40,377714",
        "longitud": "-3,791574",
        "direcci\u00f3n": "calle robert de capa, 26",
        "c.p.": "28024",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35702": {
        "descripcion": "doce de octubre",
        "latitud": "40,379224",
        "longitud": "-3,698976",
        "direcci\u00f3n": "calle tomelloso, 59",
        "c.p.": "28026",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70001": {
        "descripcion": "vallecas",
        "latitud": "40,382264",
        "longitud": "-3,624931",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la democracia, 1 ",
        "c.p.": "28031",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70003": {
        "descripcion": "el pozo",
        "latitud": "40,3765168",
        "longitud": "-3,6564132",
        "direcci\u00f3n": "camino de hormigueras, s/n",
        "c.p.": "28031",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70109": {
        "descripcion": "santa eugenia",
        "latitud": "40,3877971",
        "longitud": "-3,6087501",
        "direcci\u00f3n": "avenida santa eugenia, 9",
        "c.p.": "28031",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "17001": {
        "descripcion": "fuencarral",
        "latitud": "40,5024656",
        "longitud": "-3,6817503",
        "direcci\u00f3n": "calle antonio cabezon, s/n",
        "c.p.": "28034",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "97200": {
        "descripcion": "mirasierra",
        "latitud": "40,499759",
        "longitud": "-3,709755",
        "direcci\u00f3n": "calle del monasterio de la huelgas, s/n",
        "c.p.": "28034",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "97201": {
        "descripcion": "ramon y cajal",
        "latitud": "40,4880223",
        "longitud": "-3,6935145",
        "direcci\u00f3n": "carretera m-607 a colmenar, km. 6.100",
        "c.p.": "28034",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "97100": {
        "descripcion": "pitis",
        "latitud": "40,4956316",
        "longitud": "-3,7256015",
        "direcci\u00f3n": "calle gloria fuertes, s/n",
        "c.p.": "28035",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "17000": {
        "descripcion": "madrid-chamartin",
        "latitud": "40,4732797",
        "longitud": "-3,6818974",
        "direcci\u00f3n": "calle agustin de foxa, s/n",
        "c.p.": "28036",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35703": {
        "descripcion": "orcasitas",
        "latitud": "40,367081",
        "longitud": "-3,704244",
        "direcci\u00f3n": "calle campotejar, 25",
        "c.p.": "28041",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35704": {
        "descripcion": "puente alcocer",
        "latitud": "40,350418",
        "longitud": "-3,705122",
        "direcci\u00f3n": "calle alcocer, 54",
        "c.p.": "28041",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "98305": {
        "descripcion": "aeropuerto t-4",
        "latitud": "40,491691",
        "longitud": "-3,593988",
        "direcci\u00f3n": "carretera m-12 - terminal aeropuerto t4 - barajas",
        "c.p.": "28042",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35601": {
        "descripcion": "fanjul",
        "latitud": "40,38367",
        "longitud": "-3,768496",
        "direcci\u00f3n": "avenida de las aguilas, 25",
        "c.p.": "28044",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35602": {
        "descripcion": "las aguilas",
        "latitud": "40,381009",
        "longitud": "-3,780187",
        "direcci\u00f3n": "avenida de las aguilas, 144",
        "c.p.": "28044",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "18000": {
        "descripcion": "madrid-atocha cercanias",
        "latitud": "40,406556",
        "longitud": "-3,689508",
        "direcci\u00f3n": "plaza del emperador carlos v, s/n",
        "c.p.": "28045",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "18003": {
        "descripcion": "mendez alvaro",
        "latitud": "40,395419",
        "longitud": "-3,678137",
        "direcci\u00f3n": "calle del ombu, s/n",
        "c.p.": "28045",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "18004": {
        "descripcion": "delicias",
        "latitud": "40,400381",
        "longitud": "-3,692712",
        "direcci\u00f3n": "paseo de las delicias, 61",
        "c.p.": "28045",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35701": {
        "descripcion": "mendez alvaro",
        "latitud": "40,395735",
        "longitud": "-3,677847",
        "direcci\u00f3n": "calle pedro bosch, s/n",
        "c.p.": "28045",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60000": {
        "descripcion": "madrid-puerta de atocha",
        "latitud": "40,4053548",
        "longitud": "-3,6895915",
        "direcci\u00f3n": "glorieta emperador carlos v, s/n",
        "c.p.": "28045",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "18002": {
        "descripcion": "madrid-nuevos ministerios",
        "latitud": "40,446612",
        "longitud": "-3,692207",
        "direcci\u00f3n": "calle raimundo fernandez villaverde, 69",
        "c.p.": "28046",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35600": {
        "descripcion": "aluche",
        "latitud": "40,385738",
        "longitud": "-3,760807",
        "direcci\u00f3n": "avenida de los poblados, s/n",
        "c.p.": "28047",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35608": {
        "descripcion": "laguna",
        "latitud": "40,399006",
        "longitud": "-3,744225",
        "direcci\u00f3n": "calle alhambra, s/n",
        "c.p.": "28047",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "17003": {
        "descripcion": "el goloso",
        "latitud": "40,558808",
        "longitud": "-3,713966",
        "direcci\u00f3n": "carretera colmenar viejo, km 18",
        "c.p.": "28049",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "17009": {
        "descripcion": "universidad-cantoblanco",
        "latitud": "40,543818",
        "longitud": "-3,700217",
        "direcci\u00f3n": "carretera m-607 de colmenar viejo km 15.600 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28049",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "19001": {
        "descripcion": "universidad pontificia de comillas",
        "latitud": "40,55412",
        "longitud": "-3,683267",
        "direcci\u00f3n": "carretera m-616 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28049",
        "poblacion": "alcobendas",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "98003": {
        "descripcion": "fuente de la mora",
        "latitud": "40,484729",
        "longitud": "-3,662833",
        "direcci\u00f3n": "calle dulce chacon, s/n",
        "c.p.": "28050",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70100": {
        "descripcion": "vicalvaro",
        "latitud": "40,401043",
        "longitud": "-3,5952733",
        "direcci\u00f3n": "calle san cipriano, 85",
        "c.p.": "28052",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "98304": {
        "descripcion": "valdebebas",
        "latitud": "40,48207",
        "longitud": "-3,616414",
        "direcci\u00f3n": "avenida de las fuerzas armadas, s/n",
        "c.p.": "28055",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "19002": {
        "descripcion": "valdelasfuentes",
        "latitud": "40,547425",
        "longitud": "-3,654149",
        "direcci\u00f3n": "calle marques de la valdavia, s/n",
        "c.p.": "28100",
        "poblacion": "alcobendas",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "19003": {
        "descripcion": "alcobendas san sebastian de los reyes",
        "latitud": "40,546744",
        "longitud": "-3,635149",
        "direcci\u00f3n": "avenida de espa\u00f1a, 52",
        "c.p.": "28100",
        "poblacion": "san sebasti\u00e1n de los reyes",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10007": {
        "descripcion": "majadahonda",
        "latitud": "40,474347",
        "longitud": "-3,845334",
        "direcci\u00f3n": "carretera del plantio, s/n",
        "c.p.": "28221",
        "poblacion": "majadahonda",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10002": {
        "descripcion": "pozuelo",
        "latitud": "40,447225",
        "longitud": "-3,800145",
        "direcci\u00f3n": "calle antonio diaz, 1",
        "c.p.": "28224",
        "poblacion": "pozuelo de alarc\u00f3n",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10010": {
        "descripcion": "el barrial-centro comercial-pozuelo",
        "latitud": "40,465299",
        "longitud": "-3,807828",
        "direcci\u00f3n": "calle rafael boti, 62",
        "c.p.": "28224",
        "poblacion": "pozuelo de alarc\u00f3n",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10005": {
        "descripcion": "las rozas",
        "latitud": "40,494215",
        "longitud": "-3,868181",
        "direcci\u00f3n": "calle san sebastian, s/n",
        "c.p.": "28230",
        "poblacion": "rozas de madrid, las",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10100": {
        "descripcion": "pinar de las rozas",
        "latitud": "40,522282",
        "longitud": "-3,882258",
        "direcci\u00f3n": "avenida de los bomberos, s/n",
        "c.p.": "28230",
        "poblacion": "rozas de madrid, las",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10103": {
        "descripcion": "torrelodones",
        "latitud": "40,574559",
        "longitud": "-3,956577",
        "direcci\u00f3n": "plaza salvador sanchez frascuelo, 1",
        "c.p.": "28250",
        "poblacion": "torrelodones",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10203": {
        "descripcion": "el escorial",
        "latitud": "40,585279",
        "longitud": "-4,132418",
        "direcci\u00f3n": "calle santa rosa, 85",
        "c.p.": "28280",
        "poblacion": "escorial, el",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10101": {
        "descripcion": "las matas",
        "latitud": "40,552415",
        "longitud": "-3,896791",
        "direcci\u00f3n": "plaza del ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28290",
        "poblacion": "rozas de madrid, las",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10201": {
        "descripcion": "san yago",
        "latitud": "40,617864",
        "longitud": "-4,031106",
        "direcci\u00f3n": "avenida saltos del sil, 1",
        "c.p.": "28292",
        "poblacion": "galapagar",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10202": {
        "descripcion": "las zorreras-navalquejigo",
        "latitud": "40,609265",
        "longitud": "-4,046336",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28292",
        "poblacion": "escorial, el",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10204": {
        "descripcion": "zarzalejo",
        "latitud": "40,5388169",
        "longitud": "-4,1580731",
        "direcci\u00f3n": "calle del ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28293",
        "poblacion": "zarzalejo",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10205": {
        "descripcion": "robledo de chavela",
        "latitud": "40,5207512",
        "longitud": "-4,2467712",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28294",
        "poblacion": "robledo de chavela",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10206": {
        "descripcion": "santa maria de la alameda-peguerinos",
        "latitud": "40,5689814",
        "longitud": "-4,2691278",
        "direcci\u00f3n": "calle doce de octubre, s/n",
        "c.p.": "28296",
        "poblacion": "santa mar\u00eda de la alameda",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10209": {
        "descripcion": "el pimpollar",
        "latitud": "40,5677042",
        "longitud": "-4,2831457",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28296",
        "poblacion": "santa mar\u00eda de la alameda",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60200": {
        "descripcion": "aranjuez",
        "latitud": "40,0347255",
        "longitud": "-3,6182069",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28300",
        "poblacion": "aranjuez",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60202": {
        "descripcion": "castillejo-a\u00f1over",
        "latitud": "39,9495877",
        "longitud": "-3,7384557",
        "direcci\u00f3n": "carretera m-416 - a\u00f1over-yepes - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28300",
        "poblacion": "aranjuez",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60103": {
        "descripcion": "pinto",
        "latitud": "40,2429829",
        "longitud": "-3,7036534",
        "direcci\u00f3n": "calle cristo, s/n",
        "c.p.": "28320",
        "poblacion": "pinto",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60104": {
        "descripcion": "valdemoro",
        "latitud": "40,1958184",
        "longitud": "-3,6646737",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28340",
        "poblacion": "valdemoro",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60105": {
        "descripcion": "ciempozuelos",
        "latitud": "40,1590641",
        "longitud": "-3,610221",
        "direcci\u00f3n": "avenida de san juan de dios, s/n",
        "c.p.": "28350",
        "poblacion": "ciempozuelos",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10200": {
        "descripcion": "villalba de guadarrama",
        "latitud": "40,626522",
        "longitud": "-4,00812",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28400",
        "poblacion": "collado villalba",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "12001": {
        "descripcion": "los negrales",
        "latitud": "40,63856",
        "longitud": "-4,021915",
        "direcci\u00f3n": "calle paralela, 11",
        "c.p.": "28409",
        "poblacion": "alpedrete",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10104": {
        "descripcion": "galapagar-la navata",
        "latitud": "40,600159",
        "longitud": "-3,981913",
        "direcci\u00f3n": "carretera de galapagar a la navata, s/n",
        "c.p.": "28420",
        "poblacion": "galapagar",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "12002": {
        "descripcion": "alpedrete",
        "latitud": "40,658096",
        "longitud": "-4,034996",
        "direcci\u00f3n": "camino de la estacion, 34",
        "c.p.": "28439",
        "poblacion": "alpedrete",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "12004": {
        "descripcion": "collado mediano",
        "latitud": "40,692757",
        "longitud": "-4,035894",
        "direcci\u00f3n": "calle real, 73",
        "c.p.": "28450",
        "poblacion": "collado mediano",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "12005": {
        "descripcion": "los molinos-guadarrama",
        "latitud": "40,706598",
        "longitud": "-4,067179",
        "direcci\u00f3n": "paseo pedro gutierrez, s/n",
        "c.p.": "28460",
        "poblacion": "molinos, los",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "12006": {
        "descripcion": "cercedilla",
        "latitud": "40,737516",
        "longitud": "-4,066481",
        "direcci\u00f3n": "calle emilio serrano, 30",
        "c.p.": "28470",
        "poblacion": "cercedilla",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "12020": {
        "descripcion": "puerto de navacerrada",
        "latitud": "40,784445",
        "longitud": "-4,004772",
        "direcci\u00f3n": "calle vitoria, 1",
        "c.p.": "28470",
        "poblacion": "cercedilla",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "12007": {
        "descripcion": "tablada",
        "latitud": "40,7056575",
        "longitud": "-4,1253575",
        "direcci\u00f3n": "avenida valle del guadarrama, s/n",
        "c.p.": "28480",
        "poblacion": "guadarrama",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "17004": {
        "descripcion": "tres cantos",
        "latitud": "40,598596",
        "longitud": "-3,7156",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, 1",
        "c.p.": "28760",
        "poblacion": "tres cantos",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "17005": {
        "descripcion": "colmenar viejo",
        "latitud": "40,645211",
        "longitud": "-3,776617",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la libertad, s/n",
        "c.p.": "28770",
        "poblacion": "colmenar viejo",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70111": {
        "descripcion": "la garena",
        "latitud": "40,4807624",
        "longitud": "-3,3919677",
        "direcci\u00f3n": "calle fausto elhuyar, s/n",
        "c.p.": "28806",
        "poblacion": "alcal\u00e1 de henares",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70103": {
        "descripcion": "alcala de henares",
        "latitud": "40,488976",
        "longitud": "-3,3664702",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28807",
        "poblacion": "alcal\u00e1 de henares",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70107": {
        "descripcion": "alcala de henares-universidad",
        "latitud": "40,5054503",
        "longitud": "-3,3353684",
        "direcci\u00f3n": "carretera campus universitario de alcala, s/n",
        "c.p.": "28807",
        "poblacion": "alcal\u00e1 de henares",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70101": {
        "descripcion": "san fernando de henares",
        "latitud": "40,4424319",
        "longitud": "-3,5342411",
        "direcci\u00f3n": "avenida de san pablo, s/n",
        "c.p.": "28830",
        "poblacion": "san fernando de henares",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70102": {
        "descripcion": "torrejon de ardoz",
        "latitud": "40,4547456",
        "longitud": "-3,4797065",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28850",
        "poblacion": "torrej\u00f3n de ardoz",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70112": {
        "descripcion": "soto del henares",
        "latitud": "40,464383",
        "longitud": "-3,440614",
        "direcci\u00f3n": "avenida jorge oteiza, s/n",
        "c.p.": "28850",
        "poblacion": "torrej\u00f3n de ardoz",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70104": {
        "descripcion": "meco",
        "latitud": "40,534668",
        "longitud": "-3,2985719",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28880",
        "poblacion": "meco",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "37011": {
        "descripcion": "getafe-sector 3",
        "latitud": "40,288252",
        "longitud": "-3,737529",
        "direcci\u00f3n": "camino viejo de toledo, s/n",
        "c.p.": "28901",
        "poblacion": "getafe",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "37002": {
        "descripcion": "getafe-centro",
        "latitud": "40,309974",
        "longitud": "-3,733989",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "28902",
        "poblacion": "getafe",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "37010": {
        "descripcion": "las margaritas",
        "latitud": "40,323041",
        "longitud": "-3,727278",
        "direcci\u00f3n": "calle madrid, 155",
        "c.p.": "28903",
        "poblacion": "getafe",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60102": {
        "descripcion": "getafe-industrial",
        "latitud": "40,3055338",
        "longitud": "-3,7073714",
        "direcci\u00f3n": "avenida de los angeles, s/n",
        "c.p.": "28903",
        "poblacion": "getafe",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "60109": {
        "descripcion": "el casar",
        "latitud": "40,3184029",
        "longitud": "-3,7092335",
        "direcci\u00f3n": "avenida del casar, s/n",
        "c.p.": "28903",
        "poblacion": "getafe",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35001": {
        "descripcion": "leganes",
        "latitud": "40,328633",
        "longitud": "-3,771162",
        "direcci\u00f3n": "calle virgen del camino, 2",
        "c.p.": "28911",
        "poblacion": "legan\u00e9s",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35011": {
        "descripcion": "parque polvoranca",
        "latitud": "40,312544",
        "longitud": "-3,783546",
        "direcci\u00f3n": "calle arganda del rey, 6",
        "c.p.": "28914",
        "poblacion": "legan\u00e9s",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35009": {
        "descripcion": "zarzaquemada",
        "latitud": "40,3409732",
        "longitud": "-3,7482259",
        "direcci\u00f3n": "calle del roncal, 7",
        "c.p.": "28915",
        "poblacion": "legan\u00e9s",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35605": {
        "descripcion": "alcorcon",
        "latitud": "40,350199",
        "longitud": "-3,831678",
        "direcci\u00f3n": "avenida de mostoles, 4",
        "c.p.": "28922",
        "poblacion": "alcorc\u00f3n",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35610": {
        "descripcion": "las retamas",
        "latitud": "40,341869",
        "longitud": "-3,842311",
        "direcci\u00f3n": "avenida de mostoles, s/n",
        "c.p.": "28922",
        "poblacion": "alcorc\u00f3n",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35604": {
        "descripcion": "san jose de valderas",
        "latitud": "40,356574",
        "longitud": "-3,815577",
        "direcci\u00f3n": "avenida de lisboa, s/n",
        "c.p.": "28924",
        "poblacion": "alcorc\u00f3n",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35606": {
        "descripcion": "mostoles",
        "latitud": "40,328724",
        "longitud": "-3,863478",
        "direcci\u00f3n": "paseo de goya, s/n",
        "c.p.": "28932",
        "poblacion": "m\u00f3stoles",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35607": {
        "descripcion": "mostoles-el soto",
        "latitud": "40,330971",
        "longitud": "-3,882441",
        "direcci\u00f3n": "calle granada, 10",
        "c.p.": "28935",
        "poblacion": "m\u00f3stoles",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35002": {
        "descripcion": "fuenlabrada",
        "latitud": "40,283135",
        "longitud": "-3,799565",
        "direcci\u00f3n": "paseo de roma, 1",
        "c.p.": "28944",
        "poblacion": "fuenlabrada",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35010": {
        "descripcion": "la serna-fuenlabrada",
        "latitud": "40,296725",
        "longitud": "-3,792477",
        "direcci\u00f3n": "calle de barcelona, 28",
        "c.p.": "28945",
        "poblacion": "fuenlabrada",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "35012": {
        "descripcion": "humanes",
        "latitud": "40,255565",
        "longitud": "-3,828334",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 5",
        "c.p.": "28970",
        "poblacion": "humanes de madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "37012": {
        "descripcion": "parla",
        "latitud": "40,241032",
        "longitud": "-3,769312",
        "direcci\u00f3n": "calle real, s/n",
        "c.p.": "28981",
        "poblacion": "parla",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54413": {
        "descripcion": "malaga maria zambrano",
        "latitud": "36,7113412",
        "longitud": "-4,4328779",
        "direcci\u00f3n": "calle explanada de la estacion, s/n",
        "c.p.": "29002",
        "poblacion": "m\u00e1laga",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54517": {
        "descripcion": "malaga-centro alameda",
        "latitud": "36,71965",
        "longitud": "-4,420019",
        "direcci\u00f3n": "avenida aurora, s/n",
        "c.p.": "29002",
        "poblacion": "m\u00e1laga",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54501": {
        "descripcion": "victoria kent",
        "latitud": "36,6962281",
        "longitud": "-4,4652369",
        "direcci\u00f3n": "platero francisco vazquez, s/n",
        "c.p.": "29003",
        "poblacion": "m\u00e1laga",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54503": {
        "descripcion": "guadalhorce",
        "latitud": "36,6921154",
        "longitud": "-4,4831263",
        "direcci\u00f3n": "calle cesar vallejo - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "29004",
        "poblacion": "m\u00e1laga",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54520": {
        "descripcion": "plaza mayor",
        "latitud": "36,6560328",
        "longitud": "-4,4800137",
        "direcci\u00f3n": "calle alfonso ponce de leon, s/n",
        "c.p.": "29004",
        "poblacion": "m\u00e1laga",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54412": {
        "descripcion": "los prados",
        "latitud": "36,6988637",
        "longitud": "-4,4778853",
        "direcci\u00f3n": "calle camino prados, s/n",
        "c.p.": "29006",
        "poblacion": "m\u00e1laga",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54505": {
        "descripcion": "aeropuerto",
        "latitud": "36,6760678",
        "longitud": "-4,4879567",
        "direcci\u00f3n": "avenida comandante garcia morato, s/n",
        "c.p.": "29140",
        "poblacion": "m\u00e1laga",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54410": {
        "descripcion": "campanillas",
        "latitud": "36,705011",
        "longitud": "-4,545516",
        "direcci\u00f3n": "calle almencino - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "29196",
        "poblacion": "m\u00e1laga",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05019": {
        "descripcion": "antequera",
        "latitud": "37,0281836",
        "longitud": "-4,5609649",
        "direcci\u00f3n": "barriada estacion, s/n",
        "c.p.": "29200",
        "poblacion": "antequera",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55001": {
        "descripcion": "campillos",
        "latitud": "37,0321901",
        "longitud": "-4,8635104",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "29320",
        "poblacion": "campillos",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55003": {
        "descripcion": "almargen-ca\u00f1ete la real",
        "latitud": "37,0010286",
        "longitud": "-5,0201169",
        "direcci\u00f3n": "calle cortina estacion, 1b",
        "c.p.": "29330",
        "poblacion": "almargen",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55008": {
        "descripcion": "arriate",
        "latitud": "36,7910791",
        "longitud": "-5,1401779",
        "direcci\u00f3n": "carretera ma-7400 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "29350",
        "poblacion": "arriate",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55010": {
        "descripcion": "benaojan-montejaque",
        "latitud": "36,7137902",
        "longitud": "-5,246408",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion benaojan, s/n",
        "c.p.": "29370",
        "poblacion": "benaoj\u00e1n",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55012": {
        "descripcion": "cortes de la frontera",
        "latitud": "36,5973589",
        "longitud": "-5,3327945",
        "direcci\u00f3n": "avenida llano de la estacion, s/n",
        "c.p.": "29391",
        "poblacion": "cortes de la frontera",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55011": {
        "descripcion": "jimera de libar",
        "latitud": "36,6607132",
        "longitud": "-5,2814788",
        "direcci\u00f3n": "avenida la barca - calle fuente grande, s/n",
        "c.p.": "29392",
        "poblacion": "jimera de l\u00edbar",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55007": {
        "descripcion": "ronda",
        "latitud": "36,748424",
        "longitud": "-5,1619184",
        "direcci\u00f3n": "avenida de andalucia, 31",
        "c.p.": "29400",
        "poblacion": "ronda",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "55013": {
        "descripcion": "gaucin",
        "latitud": "36,5403999",
        "longitud": "-5,3863848",
        "direcci\u00f3n": "carretera ma-512 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "29490",
        "poblacion": "gauc\u00edn",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "54405": {
        "descripcion": "alora",
        "latitud": "36,819838",
        "longitud": "-4,699623",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 2",
        "c.p.": "29510",
        "poblacion": "\u00e1lora",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "02003": {
        "descripcion": "antequera-santa ana",
        "latitud": "37,0702806",
        "longitud": "-4,7190304",
        "direcci\u00f3n": "carretera ma-5406 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "29540",
        "poblacion": "antequera",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "54400": {
        "descripcion": "bobadilla",
        "latitud": "37,0375444",
        "longitud": "-4,7277249",
        "direcci\u00f3n": "plaza de la estacion, s/n",
        "c.p.": "29540",
        "poblacion": "antequera",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "54403": {
        "descripcion": "el chorro-caminito del rey",
        "latitud": "36,9073169",
        "longitud": "-4,7592403",
        "direcci\u00f3n": "carretera ma-5403 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "29552",
        "poblacion": "\u00e1lora",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "54406": {
        "descripcion": "pizarra",
        "latitud": "36,765619",
        "longitud": "-4,7111214",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "29569",
        "poblacion": "pizarra",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54407": {
        "descripcion": "aljaima",
        "latitud": "36,733092",
        "longitud": "-4,664725",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-7054 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "29580",
        "poblacion": "c\u00e1rtama",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54408": {
        "descripcion": "cartama",
        "latitud": "36,7334013",
        "longitud": "-4,6093394",
        "direcci\u00f3n": "barriada garcia agua, s/n",
        "c.p.": "29580",
        "poblacion": "c\u00e1rtama",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54404": {
        "descripcion": "las mellizas",
        "latitud": "36,8732968",
        "longitud": "-4,7194626",
        "direcci\u00f3n": "barriada estacion de las mellizas, s/n",
        "c.p.": "29593",
        "poblacion": "\u00e1lora",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "54508": {
        "descripcion": "la colina",
        "latitud": "36,6401889",
        "longitud": "-4,4952547",
        "direcci\u00f3n": "urbanizacion la colina, s/n",
        "c.p.": "29620",
        "poblacion": "torremolinos",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54509": {
        "descripcion": "torremolinos",
        "latitud": "36,6253108",
        "longitud": "-4,4966871",
        "direcci\u00f3n": "plaza de la nogalera, s/n",
        "c.p.": "29620",
        "poblacion": "torremolinos",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54510": {
        "descripcion": "el pinillo",
        "latitud": "36,6101783",
        "longitud": "-4,5146208",
        "direcci\u00f3n": "decanom juan de hoyos, s/n",
        "c.p.": "29620",
        "poblacion": "torremolinos",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54518": {
        "descripcion": "los alamos",
        "latitud": "36,6452816",
        "longitud": "-4,4848827",
        "direcci\u00f3n": "calle menton, s/n",
        "c.p.": "29620",
        "poblacion": "torremolinos",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54519": {
        "descripcion": "montemar alto",
        "latitud": "36,6138194",
        "longitud": "-4,5089797",
        "direcci\u00f3n": "jacinto mesa, s/n",
        "c.p.": "29620",
        "poblacion": "torremolinos",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54511": {
        "descripcion": "benalmadena-arroyo de la miel",
        "latitud": "36,599091",
        "longitud": "-4,536341",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la estacion, 3",
        "c.p.": "29631",
        "poblacion": "benalm\u00e1dena",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54512": {
        "descripcion": "torremuelle",
        "latitud": "36,5798535",
        "longitud": "-4,573148",
        "direcci\u00f3n": "urbanizacion torremuelle, s/n",
        "c.p.": "29639",
        "poblacion": "benalm\u00e1dena",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54513": {
        "descripcion": "carvajal",
        "latitud": "36,570308",
        "longitud": "-4,594023",
        "direcci\u00f3n": "calle sierra de cazorla, s/n",
        "c.p.": "29640",
        "poblacion": "fuengirola",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54514": {
        "descripcion": "torreblanca",
        "latitud": "36,5636",
        "longitud": "-4,60966",
        "direcci\u00f3n": "calle puebla blanca, s/n",
        "c.p.": "29640",
        "poblacion": "fuengirola",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54515": {
        "descripcion": "los boliches",
        "latitud": "36,5515902",
        "longitud": "-4,6166673",
        "direcci\u00f3n": "avenida de los boliches, s/n",
        "c.p.": "29640",
        "poblacion": "fuengirola",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "54516": {
        "descripcion": "fuengirola",
        "latitud": "36,546263",
        "longitud": "-4,6203322",
        "direcci\u00f3n": "avenida jesus santos rein, s/n",
        "c.p.": "29640",
        "poblacion": "fuengirola",
        "provincia": "m\u00e1laga",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "61200": {
        "descripcion": "murcia del carmen",
        "latitud": "37,9747921",
        "longitud": "-1,1315294",
        "direcci\u00f3n": "plaza de la industria, s/n",
        "c.p.": "30002",
        "poblacion": "murcia",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "62001": {
        "descripcion": "beniel",
        "latitud": "38,0450344",
        "longitud": "-0,9990651",
        "direcci\u00f3n": "camino de la estacion, 15",
        "c.p.": "30130",
        "poblacion": "beniel",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05951": {
        "descripcion": "cartagena-plaza bastarreche",
        "latitud": "37,603575",
        "longitud": "-0,977029",
        "direcci\u00f3n": "plaza almirante bastarreche, s/n",
        "c.p.": "30202",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05952": {
        "descripcion": "hospital",
        "latitud": "37,605212",
        "longitud": "-0,960726",
        "direcci\u00f3n": "carretera ct-33 - acceso hospital universitario santa lucia",
        "c.p.": "30202",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "61307": {
        "descripcion": "cartagena",
        "latitud": "37,6050218",
        "longitud": "-0,9749997",
        "direcci\u00f3n": "plaza de mejico, 2",
        "c.p.": "30203",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05959": {
        "descripcion": "alumbres",
        "latitud": "37,609929",
        "longitud": "-0,914841",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 33",
        "c.p.": "30351",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05963": {
        "descripcion": "la union vieja",
        "latitud": "37,615486",
        "longitud": "-0,881663",
        "direcci\u00f3n": "calle camilo jose cela, s/n",
        "c.p.": "30360",
        "poblacion": "uni\u00f3n, la",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05965": {
        "descripcion": "la union",
        "latitud": "37,615673",
        "longitud": "-0,875217",
        "direcci\u00f3n": "calle de la gabriela, 1",
        "c.p.": "30360",
        "poblacion": "uni\u00f3n, la",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05967": {
        "descripcion": "sierra minera",
        "latitud": "37,61985",
        "longitud": "-0,864864",
        "direcci\u00f3n": "carretera rm-f43 km 1 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "30360",
        "poblacion": "uni\u00f3n, la",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05961": {
        "descripcion": "la esperanza",
        "latitud": "37,613793",
        "longitud": "-0,891342",
        "direcci\u00f3n": "carretera esperanza a portman, s/n",
        "c.p.": "30369",
        "poblacion": "uni\u00f3n, la",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05969": {
        "descripcion": "llano del beal",
        "latitud": "37,626055",
        "longitud": "-0,83621",
        "direcci\u00f3n": "calle zorrilla, 4",
        "c.p.": "30381",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05971": {
        "descripcion": "el estrecho",
        "latitud": "37,627603",
        "longitud": "-0,829591",
        "direcci\u00f3n": "carretera rm-f43 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "30381",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05973": {
        "descripcion": "los nietos-viejos",
        "latitud": "37,646924",
        "longitud": "-0,791485",
        "direcci\u00f3n": "avenida del progreso, 64",
        "c.p.": "30383",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05975": {
        "descripcion": "los nietos-pescaderia",
        "latitud": "37,649354",
        "longitud": "-0,787864",
        "direcci\u00f3n": "calle santa teresa, s/n",
        "c.p.": "30383",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05977": {
        "descripcion": "los nietos",
        "latitud": "37,651839",
        "longitud": "-0,796983",
        "direcci\u00f3n": "calle datil de mar, s/n",
        "c.p.": "30383",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05953": {
        "descripcion": "media legua",
        "latitud": "37,607888",
        "longitud": "-0,953643",
        "direcci\u00f3n": "calle cuesta estanco, s/n",
        "c.p.": "30392",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05955": {
        "descripcion": "vista alegre",
        "latitud": "37,609294",
        "longitud": "-0,944179",
        "direcci\u00f3n": "calle monaco, 18",
        "c.p.": "30399",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05957": {
        "descripcion": "abrevadero",
        "latitud": "37,609711",
        "longitud": "-0,931837",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-332 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "30399",
        "poblacion": "cartagena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "61009": {
        "descripcion": "calasparra",
        "latitud": "38,2692997",
        "longitud": "-1,6799747",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 8",
        "c.p.": "30420",
        "poblacion": "calasparra",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "61012": {
        "descripcion": "cieza",
        "latitud": "38,2468104",
        "longitud": "-1,4220446",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 34",
        "c.p.": "30530",
        "poblacion": "cieza",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "61303": {
        "descripcion": "balsicas-mar menor",
        "latitud": "37,8188201",
        "longitud": "-0,950921",
        "direcci\u00f3n": "calle mar menor, s/n",
        "c.p.": "30591",
        "poblacion": "torre-pacheco",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "61015": {
        "descripcion": "archena-fortuna",
        "latitud": "38,1313637",
        "longitud": "-1,2360305",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "30627",
        "poblacion": "archena",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "61304": {
        "descripcion": "torre-pacheco",
        "latitud": "37,7470233",
        "longitud": "-0,9670555",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "30700",
        "poblacion": "torre-pacheco",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "06005": {
        "descripcion": "lorca-san diego",
        "latitud": "37,680714",
        "longitud": "-1,685644",
        "direcci\u00f3n": "calle canal de san diego, s/n",
        "c.p.": "30800",
        "poblacion": "lorca",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "06006": {
        "descripcion": "lorca-sutullena",
        "latitud": "37,6720698",
        "longitud": "-1,6962742",
        "direcci\u00f3n": "calle alameda de menchiron, s/n",
        "c.p.": "30800",
        "poblacion": "lorca",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "06004": {
        "descripcion": "la hoya",
        "latitud": "37,703913",
        "longitud": "-1,595604",
        "direcci\u00f3n": "carretera del hinojar, s/n",
        "c.p.": "30816",
        "poblacion": "lorca",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "06008": {
        "descripcion": "alcantarilla-los romanos",
        "latitud": "37,964247",
        "longitud": "-1,216971",
        "direcci\u00f3n": "calle secretario ruiz palazon, s/n",
        "c.p.": "30820",
        "poblacion": "alcantarilla",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "06002": {
        "descripcion": "alhama de murcia",
        "latitud": "37,849345",
        "longitud": "-1,41449",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 14",
        "c.p.": "30840",
        "poblacion": "alhama de murcia",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "06003": {
        "descripcion": "totana",
        "latitud": "37,763466",
        "longitud": "-1,495614",
        "direcci\u00f3n": "calle reyes catolicos, 13",
        "c.p.": "30850",
        "poblacion": "totana",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "07004": {
        "descripcion": "aguilas",
        "latitud": "37,4098453",
        "longitud": "-1,5728388",
        "direcci\u00f3n": "calle juan pablo ii, 7",
        "c.p.": "30880",
        "poblacion": "\u00e1guilas",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "07007": {
        "descripcion": "aguilas-el labradorcico",
        "latitud": "37,411862",
        "longitud": "-1,58588",
        "direcci\u00f3n": "calle buen suceso, s/n",
        "c.p.": "30880",
        "poblacion": "\u00e1guilas",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "06007": {
        "descripcion": "puerto lumbreras",
        "latitud": "37,58099",
        "longitud": "-1,731906",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, 23",
        "c.p.": "30891",
        "poblacion": "puerto lumbreras",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "06001": {
        "descripcion": "librilla",
        "latitud": "37,8846557",
        "longitud": "-1,347129",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "30892",
        "poblacion": "librilla",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "06100": {
        "descripcion": "almendricos",
        "latitud": "37,47474",
        "longitud": "-1,779549",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "30893",
        "poblacion": "lorca",
        "provincia": "murcia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "80100": {
        "descripcion": "pamplona",
        "latitud": "42,8249954",
        "longitud": "-1,6614366",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "31012",
        "poblacion": "pamplona/iru\u00f1a",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "80108": {
        "descripcion": "tafalla",
        "latitud": "42,5257632",
        "longitud": "-1,671436",
        "direcci\u00f3n": "carretera na-132 - paseo de las ruedas, s/n",
        "c.p.": "31300",
        "poblacion": "tafalla",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "80115": {
        "descripcion": "villafranca de navarra",
        "latitud": "42,28074",
        "longitud": "-1,7456041",
        "direcci\u00f3n": "avenida miguel de cervantes, s/n",
        "c.p.": "31330",
        "poblacion": "villafranca",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "80114": {
        "descripcion": "marcilla de navarra",
        "latitud": "42,3348238",
        "longitud": "-1,7173764",
        "direcci\u00f3n": "carretera na-128 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "31340",
        "poblacion": "marcilla",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "80109": {
        "descripcion": "olite/erriberri",
        "latitud": "42,4850493",
        "longitud": "-1,6499102",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, 25",
        "c.p.": "31390",
        "poblacion": "olite/erriberri",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81202": {
        "descripcion": "tudela de navarra",
        "latitud": "42,05945",
        "longitud": "-1,5978474",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "31500",
        "poblacion": "tudela",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81205": {
        "descripcion": "cortes de navarra",
        "latitud": "41,9148345",
        "longitud": "-1,4203255",
        "direcci\u00f3n": "carretera na-5200 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "31530",
        "poblacion": "cortes",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81203": {
        "descripcion": "ribaforada",
        "latitud": "41,9970977",
        "longitud": "-1,5152248",
        "direcci\u00f3n": "calle parlamento navarro, 45",
        "c.p.": "31550",
        "poblacion": "ribaforada",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81106": {
        "descripcion": "feculas-navarra",
        "latitud": "42,4111028",
        "longitud": "-2,0981948",
        "direcci\u00f3n": "carretera na-6540 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "31580",
        "poblacion": "lodosa",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81200": {
        "descripcion": "castejon de ebro",
        "latitud": "42,1728476",
        "longitud": "-1,6924327",
        "direcci\u00f3n": "calle jeronimo marco, 1",
        "c.p.": "31590",
        "poblacion": "castej\u00f3n",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11300": {
        "descripcion": "altsasu",
        "latitud": "42,8948377",
        "longitud": "-2,1812049",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "31800",
        "poblacion": "altsasu/alsasua",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "80001": {
        "descripcion": "altsasu-pueblo",
        "latitud": "42,8933068",
        "longitud": "-2,1674164",
        "direcci\u00f3n": "calle venta abajo, 2",
        "c.p.": "31800",
        "poblacion": "altsasu/alsasua",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "80003": {
        "descripcion": "etxarri-aranatz",
        "latitud": "42,9111083",
        "longitud": "-2,0712153",
        "direcci\u00f3n": "carretera na-120 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "31820",
        "poblacion": "etxarri aranatz",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "80005": {
        "descripcion": "uharte-arakil",
        "latitud": "42,920515",
        "longitud": "-1,9747672",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "31840",
        "poblacion": "uharte arakil",
        "provincia": "navarra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22100": {
        "descripcion": "ourense",
        "latitud": "42,3503978",
        "longitud": "-7,8728207",
        "direcci\u00f3n": "avenida marin, s/n",
        "c.p.": "32001",
        "poblacion": "ourense",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31215": {
        "descripcion": "ourense-san francisco",
        "latitud": "42,3326562",
        "longitud": "-7,8609025",
        "direcci\u00f3n": "rua pena trevinca, 39",
        "c.p.": "32005",
        "poblacion": "ourense",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20207": {
        "descripcion": "covas",
        "latitud": "42,475285",
        "longitud": "-6,830882",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "32141",
        "poblacion": "rubi\u00e1",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20211": {
        "descripcion": "o barco de valdeorras",
        "latitud": "42,4182266",
        "longitud": "-6,9850514",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "32300",
        "poblacion": "barco de valdeorras, o",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20208": {
        "descripcion": "quere\u00f1o",
        "latitud": "42,4207086",
        "longitud": "-6,8295034",
        "direcci\u00f3n": "rua da estacion, s/n",
        "c.p.": "32320",
        "poblacion": "rubi\u00e1",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20210": {
        "descripcion": "sobradelo",
        "latitud": "42,4148488",
        "longitud": "-6,9119341",
        "direcci\u00f3n": "carretera de entoma - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "32330",
        "poblacion": "carballeda de valdeorras",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20212": {
        "descripcion": "vilamartin de valdeorras",
        "latitud": "42,4115712",
        "longitud": "-7,061442",
        "direcci\u00f3n": "plaza miguel estevez, s/n",
        "c.p.": "32340",
        "poblacion": "vilamart\u00edn de valdeorras",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "20213": {
        "descripcion": "a rua-petin",
        "latitud": "42,3926731",
        "longitud": "-7,1132567",
        "direcci\u00f3n": "rua circunvalacion, s/n",
        "c.p.": "32350",
        "poblacion": "r\u00faa, a",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22102": {
        "descripcion": "ribadavia",
        "latitud": "42,2931292",
        "longitud": "-8,1391141",
        "direcci\u00f3n": "rua baixada o consello, s/n",
        "c.p.": "32400",
        "poblacion": "ribadavia",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22005": {
        "descripcion": "os peares",
        "latitud": "42,4511659",
        "longitud": "-7,7356295",
        "direcci\u00f3n": "carretera lu-p-1004 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "32440",
        "poblacion": "peroxa, a",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22101": {
        "descripcion": "barbantes",
        "latitud": "42,33856",
        "longitud": "-8,011593",
        "direcci\u00f3n": "rua da estacion, 1",
        "c.p.": "32450",
        "poblacion": "cenlle",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31304": {
        "descripcion": "o carballi\u00f1o",
        "latitud": "42,4314286",
        "longitud": "-8,0688481",
        "direcci\u00f3n": "avenida o vintecinco de xullo, s/n",
        "c.p.": "32500",
        "poblacion": "carballi\u00f1o, o",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31306": {
        "descripcion": "o irixo",
        "latitud": "42,5196769",
        "longitud": "-8,1050595",
        "direcci\u00f3n": "carretera ou-223 - aldea a lama, 46",
        "c.p.": "32530",
        "poblacion": "irixo, o",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31205": {
        "descripcion": "a gudi\u00f1a",
        "latitud": "42,06069",
        "longitud": "-7,1324361",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-525 - beato sebastian aparicio, s/n",
        "c.p.": "32540",
        "poblacion": "gudi\u00f1a, a",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31303": {
        "descripcion": "a friela-maside",
        "latitud": "42,4113745",
        "longitud": "-8,02893",
        "direcci\u00f3n": "carretera ou-0303 - rua san amaro, s/n",
        "c.p.": "32570",
        "poblacion": "maside",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22006": {
        "descripcion": "barra de mi\u00f1o",
        "latitud": "42,4010936",
        "longitud": "-7,8026302",
        "direcci\u00f3n": "rua da estacion, 34-37",
        "c.p.": "32950",
        "poblacion": "coles",
        "provincia": "ourense",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15218": {
        "descripcion": "llamaquique",
        "latitud": "43,358811",
        "longitud": "-5,857334",
        "direcci\u00f3n": "calle trece rosas, s/n",
        "c.p.": "33005",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05505": {
        "descripcion": "colloto",
        "latitud": "43,379495",
        "longitud": "-5,792366",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33010",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05504": {
        "descripcion": "parque principado",
        "latitud": "43,386506",
        "longitud": "-5,808862",
        "direcci\u00f3n": "calle aldea paredes, s/n",
        "c.p.": "33011",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15217": {
        "descripcion": "la corredoria",
        "latitud": "43,387845",
        "longitud": "-5,826901",
        "direcci\u00f3n": "calle doctor ingeniero francisco pintado, s/n",
        "c.p.": "33011",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "si"
    },
    "05300": {
        "descripcion": "vallobin",
        "latitud": "43,365223",
        "longitud": "-5,8648",
        "direcci\u00f3n": "plaza angel gonzalez, s/n",
        "c.p.": "33012",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05302": {
        "descripcion": "las campas",
        "latitud": "43,363877",
        "longitud": "-5,883383",
        "direcci\u00f3n": "calle proaza, s/n",
        "c.p.": "33012",
        "poblacion": "castropol",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15211": {
        "descripcion": "oviedo",
        "latitud": "43,366523",
        "longitud": "-5,855231",
        "direcci\u00f3n": "calle uria, s/n - plaza de los ferroviarios, s/n",
        "c.p.": "33012",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "si"
    },
    "05301": {
        "descripcion": "la arga\u00f1osa-lavapies",
        "latitud": "43,365832",
        "longitud": "-5,870018",
        "direcci\u00f3n": "calle favila, s/n",
        "c.p.": "33013",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05306": {
        "descripcion": "san pedro nora",
        "latitud": "43,368675",
        "longitud": "-5,958797",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-233 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33119",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05308": {
        "descripcion": "soto udrion",
        "latitud": "43,356449",
        "longitud": "-5,964987",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33119",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05311": {
        "descripcion": "trubia",
        "latitud": "43,348306",
        "longitud": "-5,967554",
        "direcci\u00f3n": "calle suarez inclan, 31",
        "c.p.": "33119",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05325": {
        "descripcion": "pravia",
        "latitud": "43,490886",
        "longitud": "-6,110544",
        "direcci\u00f3n": "calle suarez pazos, 1",
        "c.p.": "33120",
        "poblacion": "pravia",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05232": {
        "descripcion": "el parador",
        "latitud": "43,535248",
        "longitud": "-6,070541",
        "direcci\u00f3n": "calle parador, s/n",
        "c.p.": "33126",
        "poblacion": "soto del barco",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05233": {
        "descripcion": "soto del barco",
        "latitud": "43,529073",
        "longitud": "-6,071324",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33126",
        "poblacion": "soto del barco",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05235": {
        "descripcion": "riberas",
        "latitud": "43,502742",
        "longitud": "-6,074331",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-16 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33127",
        "poblacion": "soto del barco",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05237": {
        "descripcion": "pe\u00f1aullan",
        "latitud": "43,491163",
        "longitud": "-6,093979",
        "direcci\u00f3n": "calle aldea pe\u00f1aullan, 801",
        "c.p.": "33127",
        "poblacion": "pravia",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05239": {
        "descripcion": "santianes",
        "latitud": "43,503755",
        "longitud": "-6,091829",
        "direcci\u00f3n": "calle lugar santianes, 49",
        "c.p.": "33129",
        "poblacion": "pravia",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05241": {
        "descripcion": "los cabos",
        "latitud": "43,512406",
        "longitud": "-6,09748",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-224 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33129",
        "poblacion": "pravia",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05323": {
        "descripcion": "beifar",
        "latitud": "43,470149",
        "longitud": "-6,098903",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-236 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33129",
        "poblacion": "pravia",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05327": {
        "descripcion": "san ranon",
        "latitud": "43,51648",
        "longitud": "-6,082047",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-8 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33129",
        "poblacion": "pravia",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05329": {
        "descripcion": "san esteban",
        "latitud": "43,552084",
        "longitud": "-6,087238",
        "direcci\u00f3n": "calle casto plasencia, 6",
        "c.p.": "33130",
        "poblacion": "muros de nal\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05243": {
        "descripcion": "muros de nalon",
        "latitud": "43,542957",
        "longitud": "-6,111114",
        "direcci\u00f3n": "calle de francisco cabal, s/n",
        "c.p.": "33138",
        "poblacion": "muros de nal\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05249": {
        "descripcion": "la magdalena",
        "latitud": "43,559309",
        "longitud": "-6,184922",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-632a - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33155",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05251": {
        "descripcion": "san martin de lui\u00f1a",
        "latitud": "43,544546",
        "longitud": "-6,228572",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-222 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33155",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05253": {
        "descripcion": "san cosme",
        "latitud": "43,544069",
        "longitud": "-6,248091",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-222 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33155",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05255": {
        "descripcion": "soto de lui\u00f1a",
        "latitud": "43,559635",
        "longitud": "-6,234369",
        "direcci\u00f3n": "carretera cu-7 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33156",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05257": {
        "descripcion": "valdredo",
        "latitud": "43,56638",
        "longitud": "-6,263234",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33157",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05259": {
        "descripcion": "novellana",
        "latitud": "43,557795",
        "longitud": "-6,289593",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-632 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33157",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05261": {
        "descripcion": "santa marina",
        "latitud": "43,552674",
        "longitud": "-6,305181",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-632 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33158",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05263": {
        "descripcion": "ballota",
        "latitud": "43,550955",
        "longitud": "-6,322752",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-632 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33158",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05244": {
        "descripcion": "el pito pi\u00f1era",
        "latitud": "43,546893",
        "longitud": "-6,143335",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-632 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33159",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05245": {
        "descripcion": "cudillero",
        "latitud": "43,550925",
        "longitud": "-6,151968",
        "direcci\u00f3n": "calle juan antonio bravo - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33159",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05247": {
        "descripcion": "villademar",
        "latitud": "43,557065",
        "longitud": "-6,155477",
        "direcci\u00f3n": "carretera cu-1 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33159",
        "poblacion": "cudillero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15209": {
        "descripcion": "las segadas",
        "latitud": "43,313263",
        "longitud": "-5,869354",
        "direcci\u00f3n": "n630 ap. de renfe",
        "c.p.": "33171",
        "poblacion": "ribera de arriba",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15210": {
        "descripcion": "el caleyo",
        "latitud": "43,329339",
        "longitud": "-5,872649",
        "direcci\u00f3n": "calle el lugar caleyo, s/n",
        "c.p.": "33171",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05413": {
        "descripcion": "nore\u00f1a",
        "latitud": "43,393985",
        "longitud": "-5,703607",
        "direcci\u00f3n": "avenida de gijon, 19",
        "c.p.": "33180",
        "poblacion": "nore\u00f1a",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05509": {
        "descripcion": "el berron",
        "latitud": "43,382921",
        "longitud": "-5,702906",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33186",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05411": {
        "descripcion": "la florida",
        "latitud": "43,434794",
        "longitud": "-5,709945",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33189",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05412": {
        "descripcion": "puente buracos",
        "latitud": "43,448069",
        "longitud": "-5,717261",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33189",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05315": {
        "descripcion": "vega de anzo",
        "latitud": "43,389381",
        "longitud": "-6,005908",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33190",
        "poblacion": "grado",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05304": {
        "descripcion": "san claudio",
        "latitud": "43,355333",
        "longitud": "-5,917811",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33191",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05507": {
        "descripcion": "meres",
        "latitud": "43,380917",
        "longitud": "-5,748779",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33199",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05508": {
        "descripcion": "fonciello",
        "latitud": "43,381782",
        "longitud": "-5,729723",
        "direcci\u00f3n": "carretera nacional 634, s/n",
        "c.p.": "33199",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15410": {
        "descripcion": "gijon-sanz crespo",
        "latitud": "43,5377426",
        "longitud": "-5,6759041",
        "direcci\u00f3n": "calle sanz crespo, s/n",
        "c.p.": "33207",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "si"
    },
    "05203": {
        "descripcion": "trema\u00f1es-carre\u00f1o",
        "latitud": "43,528549",
        "longitud": "-5,694869",
        "direcci\u00f3n": "camino de la iglesia - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33211",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05204": {
        "descripcion": "centro de transportes",
        "latitud": "43,53124",
        "longitud": "-5,706781",
        "direcci\u00f3n": "centro de transportes de gij\u00f3n, apeadero del ferrocarril",
        "c.p.": "33211",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05403": {
        "descripcion": "trema\u00f1es-langreo",
        "latitud": "43,527123",
        "longitud": "-5,690694",
        "direcci\u00f3n": "camino de trema\u00f1es-gij\u00f3n, apeadero del ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33211",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15401": {
        "descripcion": "calzada de asturias",
        "latitud": "43,5354196",
        "longitud": "-5,7020946",
        "direcci\u00f3n": "avenida de juan carlos i, s/n",
        "c.p.": "33211",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15400": {
        "descripcion": "veri\u00f1a",
        "latitud": "43,541561",
        "longitud": "-5,722783",
        "direcci\u00f3n": "carretera aviles, s/n",
        "c.p.": "33213",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "si"
    },
    "05407": {
        "descripcion": "pinzales",
        "latitud": "43,48652",
        "longitud": "-5,7197",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-266 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33392",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05409": {
        "descripcion": "aguda",
        "latitud": "43,466311",
        "longitud": "-5,725976",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33392",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05405": {
        "descripcion": "sotiello",
        "latitud": "43,507289",
        "longitud": "-5,726564",
        "direcci\u00f3n": "carretera gi-4 - barrio sotiello, 6",
        "c.p.": "33393",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05224": {
        "descripcion": "raices",
        "latitud": "43,576334",
        "longitud": "-5,939915",
        "direcci\u00f3n": "calle antonio machado, 2 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33400",
        "poblacion": "castrill\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05220": {
        "descripcion": "cristaleria",
        "latitud": "43,575551",
        "longitud": "-5,929532",
        "direcci\u00f3n": "barrio la maruca, 110 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33401",
        "poblacion": "avil\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05221": {
        "descripcion": "aviles-apeadero",
        "latitud": "43,554627",
        "longitud": "-5,917472",
        "direcci\u00f3n": "calle del muelle, s/n",
        "c.p.": "33402",
        "poblacion": "avil\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "16402": {
        "descripcion": "la rocica",
        "latitud": "43,547083",
        "longitud": "-5,904691",
        "direcci\u00f3n": "calle aviles, s/n",
        "c.p.": "33403",
        "poblacion": "avil\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "16408": {
        "descripcion": "los campos",
        "latitud": "43,536767",
        "longitud": "-5,885097",
        "direcci\u00f3n": "calle maria josefa canellada, s/n",
        "c.p.": "33404",
        "poblacion": "corvera de asturias",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05225": {
        "descripcion": "salinas",
        "latitud": "43,57039",
        "longitud": "-5,956633",
        "direcci\u00f3n": "calle el alg?il, s/n",
        "c.p.": "33405",
        "poblacion": "castrill\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "16401": {
        "descripcion": "villalegre",
        "latitud": "43,540043",
        "longitud": "-5,902234",
        "direcci\u00f3n": "calle camino la fuente, s/n",
        "c.p.": "33406",
        "poblacion": "avil\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "16403": {
        "descripcion": "aviles",
        "latitud": "43,561305",
        "longitud": "-5,92845",
        "direcci\u00f3n": "avenida de los telares, s/n",
        "c.p.": "33409",
        "poblacion": "avil\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "si"
    },
    "16400": {
        "descripcion": "nubledo",
        "latitud": "43,523338",
        "longitud": "-5,870194",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-17 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33416",
        "poblacion": "corvera de asturias",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05219": {
        "descripcion": "llaranes",
        "latitud": "43,55433",
        "longitud": "-5,896553",
        "direcci\u00f3n": "plaza ensidesa, 29",
        "c.p.": "33417",
        "poblacion": "avil\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "16405": {
        "descripcion": "san juan de nieva",
        "latitud": "43,587884",
        "longitud": "-5,93136",
        "direcci\u00f3n": "avenida la playa, 32",
        "c.p.": "33417",
        "poblacion": "castrill\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15212": {
        "descripcion": "lugones",
        "latitud": "43,404267",
        "longitud": "-5,811847",
        "direcci\u00f3n": "travesia tartiere, 2",
        "c.p.": "33420",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15301": {
        "descripcion": "villabona de asturias",
        "latitud": "43,461507",
        "longitud": "-5,826395",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33422",
        "poblacion": "llanera",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15305": {
        "descripcion": "villabona tabladiello",
        "latitud": "43,474155",
        "longitud": "-5,800039",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-325 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33422",
        "poblacion": "llanera",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05210": {
        "descripcion": "candas-apeadero",
        "latitud": "43,586487",
        "longitud": "-5,767938",
        "direcci\u00f3n": "calle nuestra se\u00f1ora covadeonga, 9",
        "c.p.": "33430",
        "poblacion": "carre\u00f1o",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05211": {
        "descripcion": "candas",
        "latitud": "43,584718",
        "longitud": "-5,772722",
        "direcci\u00f3n": "avenida jose maria fernandez ladrera, 27",
        "c.p.": "33430",
        "poblacion": "carre\u00f1o",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05213": {
        "descripcion": "regueral",
        "latitud": "43,580531",
        "longitud": "-5,797681",
        "direcci\u00f3n": "barrio regueral, 19 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33439",
        "poblacion": "carre\u00f1o",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05215": {
        "descripcion": "zanzabornin",
        "latitud": "43,568952",
        "longitud": "-5,825339",
        "direcci\u00f3n": "carretera ce-1 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33449",
        "poblacion": "carre\u00f1o",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05227": {
        "descripcion": "piedras blancas",
        "latitud": "43,556554",
        "longitud": "-5,975562",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33450",
        "poblacion": "castrill\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05229": {
        "descripcion": "vegarrozadas",
        "latitud": "43,551162",
        "longitud": "-5,99556",
        "direcci\u00f3n": "avenida galicia - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33450",
        "poblacion": "castrill\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05231": {
        "descripcion": "santiago del monte",
        "latitud": "43,540979",
        "longitud": "-6,028002",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-632 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33458",
        "poblacion": "castrill\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05216": {
        "descripcion": "gudin laminacion",
        "latitud": "43,552295",
        "longitud": "-5,865382",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-19 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33460",
        "poblacion": "corvera de asturias",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05217": {
        "descripcion": "trasona",
        "latitud": "43,551782",
        "longitud": "-5,87176",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-19 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33468",
        "poblacion": "corvera de asturias",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05218": {
        "descripcion": "oficinas",
        "latitud": "43,551308",
        "longitud": "-5,877217",
        "direcci\u00f3n": "avenida de gjon - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33468",
        "poblacion": "corvera de asturias",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "16301": {
        "descripcion": "ferro\u00f1es",
        "latitud": "43,476033",
        "longitud": "-5,861619",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33470",
        "poblacion": "llanera",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "16302": {
        "descripcion": "cancienes",
        "latitud": "43,507328",
        "longitud": "-5,869244",
        "direcci\u00f3n": "carretera de la chusca, 205",
        "c.p.": "33470",
        "poblacion": "corvera de asturias",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05209": {
        "descripcion": "perlora",
        "latitud": "43,580864",
        "longitud": "-5,754112",
        "direcci\u00f3n": "poligono perlora urbano - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33491",
        "poblacion": "carre\u00f1o",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05207": {
        "descripcion": "abo\u00f1o-apeadero",
        "latitud": "43,555102",
        "longitud": "-5,723539",
        "direcci\u00f3n": "barrio abo\u00f1o-industria, s/n",
        "c.p.": "33492",
        "poblacion": "carre\u00f1o",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05208": {
        "descripcion": "xivares",
        "latitud": "43,565927",
        "longitud": "-5,728723",
        "direcci\u00f3n": "barrio xivares 4 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33492",
        "poblacion": "carre\u00f1o",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05549": {
        "descripcion": "cuevas",
        "latitud": "43,431233",
        "longitud": "-5,073446",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33500",
        "poblacion": "ribadesella",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05571": {
        "descripcion": "llanes",
        "latitud": "43,420981",
        "longitud": "-4,759023",
        "direcci\u00f3n": "barrio de la estacion, 2",
        "c.p.": "33500",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05569": {
        "descripcion": "poo",
        "latitud": "43,424145",
        "longitud": "-4,782398",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-263 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33509",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05513": {
        "descripcion": "pola de siero",
        "latitud": "43,388113",
        "longitud": "-5,664779",
        "direcci\u00f3n": "calle molin, s/n",
        "c.p.": "33510",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05515": {
        "descripcion": "los corros",
        "latitud": "43,376828",
        "longitud": "-5,601385",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-249 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33518",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05511": {
        "descripcion": "la carrera de siero",
        "latitud": "43,386909",
        "longitud": "-5,675275",
        "direcci\u00f3n": "calle del llugar de arriba, s/n",
        "c.p.": "33519",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05523": {
        "descripcion": "nava",
        "latitud": "43,361178",
        "longitud": "-5,50918",
        "direcci\u00f3n": "calle la barraca, s/n",
        "c.p.": "33520",
        "poblacion": "nava",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05529": {
        "descripcion": "carancos",
        "latitud": "43,355586",
        "longitud": "-5,434425",
        "direcci\u00f3n": "avda. de la estaci\u00f3n s/n",
        "c.p.": "33520",
        "poblacion": "nava",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05521": {
        "descripcion": "el remedio",
        "latitud": "43,375076",
        "longitud": "-5,546238",
        "direcci\u00f3n": "carretera na-4 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33529",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05522": {
        "descripcion": "llames",
        "latitud": "43,368779",
        "longitud": "-5,525202",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33529",
        "poblacion": "nava",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05525": {
        "descripcion": "fuente santa de nava",
        "latitud": "43,355582",
        "longitud": "-5,478512",
        "direcci\u00f3n": "carretera na-3 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33529",
        "poblacion": "nava",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05533": {
        "descripcion": "infiesto",
        "latitud": "43,351777",
        "longitud": "-5,36921",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la cueva, 2",
        "c.p.": "33530",
        "poblacion": "pilo\u00f1a",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05534": {
        "descripcion": "infiesto-apeadero",
        "latitud": "43,344047",
        "longitud": "-5,360648",
        "direcci\u00f3n": "calle la medina, s/n",
        "c.p.": "33530",
        "poblacion": "pilo\u00f1a",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05531": {
        "descripcion": "pintueles",
        "latitud": "43,359945",
        "longitud": "-5,384157",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33535",
        "poblacion": "pilo\u00f1a",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05542": {
        "descripcion": "policlinico",
        "latitud": "43,378763",
        "longitud": "-5,186088",
        "direcci\u00f3n": "calle casta\u00f1era, s/n",
        "c.p.": "33540",
        "poblacion": "parres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05543": {
        "descripcion": "arriondas",
        "latitud": "43,387513",
        "longitud": "-5,188258",
        "direcci\u00f3n": "calle evaristo valle, 1",
        "c.p.": "33540",
        "poblacion": "parres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05541": {
        "descripcion": "ozanes",
        "latitud": "43,368395",
        "longitud": "-5,185191",
        "direcci\u00f3n": "carretera pr-4 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33546",
        "poblacion": "parres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05552": {
        "descripcion": "ribadesella puerto  ",
        "latitud": "43,4579299",
        "longitud": "-5,0584164",
        "direcci\u00f3n": "barrio orellana, 10",
        "c.p.": "33560",
        "poblacion": "ribadesella",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05553": {
        "descripcion": "ribadesella",
        "latitud": "43,459482",
        "longitud": "-5,0547",
        "direcci\u00f3n": "calle del fuerte, s/n",
        "c.p.": "33560",
        "poblacion": "ribadesella",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05555": {
        "descripcion": "camango",
        "latitud": "43,448346",
        "longitud": "-5,019027",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-263 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33568",
        "poblacion": "ribadesella",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05551": {
        "descripcion": "llovio",
        "latitud": "43,440576",
        "longitud": "-5,05575",
        "direcci\u00f3n": "glorieta carretera n-632 y n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33569",
        "poblacion": "ribadesella",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05517": {
        "descripcion": "lieres",
        "latitud": "43,38058",
        "longitud": "-5,582573",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33580",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05527": {
        "descripcion": "ceceda",
        "latitud": "43,356227",
        "longitud": "-5,451121",
        "direcci\u00f3n": "caserio vega de abajo, 10",
        "c.p.": "33582",
        "poblacion": "nava",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05535": {
        "descripcion": "villamayor",
        "latitud": "43,363165",
        "longitud": "-5,302573",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 1",
        "c.p.": "33583",
        "poblacion": "teverga",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05537": {
        "descripcion": "sebares",
        "latitud": "43,362357",
        "longitud": "-5,257278",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33584",
        "poblacion": "pilo\u00f1a",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05539": {
        "descripcion": "soto de due\u00f1as",
        "latitud": "43,358222",
        "longitud": "-5,226842",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33585",
        "poblacion": "parres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05545": {
        "descripcion": "fuentes",
        "latitud": "43,401443",
        "longitud": "-5,143117",
        "direcci\u00f3n": "calle fuentes, s/n",
        "c.p.": "33586",
        "poblacion": "parres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05547": {
        "descripcion": "tora\u00f1o",
        "latitud": "43,412281",
        "longitud": "-5,118013",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33587",
        "poblacion": "parres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05579": {
        "descripcion": "colombres",
        "latitud": "43,38283",
        "longitud": "-4,55693",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33590",
        "poblacion": "ribadedeva",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05557": {
        "descripcion": "belmonte de pria",
        "latitud": "43,43979",
        "longitud": "-4,982351",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-263 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33591",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05559": {
        "descripcion": "nueva",
        "latitud": "43,440585",
        "longitud": "-4,935531",
        "direcci\u00f3n": "calle nueva, 42",
        "c.p.": "33592",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05561": {
        "descripcion": "villahormes",
        "latitud": "43,442037",
        "longitud": "-4,903776",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-263 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33593",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05563": {
        "descripcion": "posada",
        "latitud": "43,424931",
        "longitud": "-4,865114",
        "direcci\u00f3n": "calle aldea posada, s/n",
        "c.p.": "33594",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05565": {
        "descripcion": "balmori",
        "latitud": "43,421468",
        "longitud": "-4,835844",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-263 - estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33595",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05567": {
        "descripcion": "celorio",
        "latitud": "43,424827",
        "longitud": "-4,811345",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-263 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33595",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05573": {
        "descripcion": "san roque del acebal",
        "latitud": "43,394791",
        "longitud": "-4,729909",
        "direcci\u00f3n": "plaza san roque, 306",
        "c.p.": "33596",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05575": {
        "descripcion": "vidiago",
        "latitud": "43,396567",
        "longitud": "-4,673236",
        "direcci\u00f3n": "calle riego, s/n",
        "c.p.": "33597",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05577": {
        "descripcion": "pendueles",
        "latitud": "43,392856",
        "longitud": "-4,630046",
        "direcci\u00f3n": "carretera lln-3 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33598",
        "poblacion": "llanes",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05369": {
        "descripcion": "mieres vasco",
        "latitud": "43,250317",
        "longitud": "-5,780093",
        "direcci\u00f3n": "calle rio eo, 57",
        "c.p.": "33600",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15203": {
        "descripcion": "mieres-puente",
        "latitud": "43,250045",
        "longitud": "-5,782256",
        "direcci\u00f3n": "barrio gonzalin, 1",
        "c.p.": "33600",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15202": {
        "descripcion": "santullano",
        "latitud": "43,220897",
        "longitud": "-5,785576",
        "direcci\u00f3n": "carretera mi-3 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33611",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05375": {
        "descripcion": "ujo taruelo",
        "latitud": "43,200623",
        "longitud": "-5,787895",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-112 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33612",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05376": {
        "descripcion": "santa cruz",
        "latitud": "43,195974",
        "longitud": "-5,777523",
        "direcci\u00f3n": "calle jose garcia lorenzo - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33612",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05371": {
        "descripcion": "caudalia",
        "latitud": "43,228221",
        "longitud": "-5,782781",
        "direcci\u00f3n": "avenida del camino, s/n - junto hospital alvarez buylla",
        "c.p.": "33619",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15120": {
        "descripcion": "campomanes",
        "latitud": "43,109795",
        "longitud": "-5,816311",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 22",
        "c.p.": "33620",
        "poblacion": "lena",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15119": {
        "descripcion": "la frecha",
        "latitud": "43,096144",
        "longitud": "-5,798524",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-630 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33629",
        "poblacion": "lena",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15121": {
        "descripcion": "la cobertoria",
        "latitud": "43,130103",
        "longitud": "-5,815789",
        "direcci\u00f3n": "carretera ln-4 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33630",
        "poblacion": "lena",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15122": {
        "descripcion": "pola de lena",
        "latitud": "43,15866",
        "longitud": "-5,831059",
        "direcci\u00f3n": "calle ramon y cajal, 19",
        "c.p.": "33630",
        "poblacion": "lena",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15200": {
        "descripcion": "ujo",
        "latitud": "43,206",
        "longitud": "-5,79249",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion s/n ",
        "c.p.": "33640",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15205": {
        "descripcion": "abla\u00f1a",
        "latitud": "43,267258",
        "longitud": "-5,805951",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33650",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "si"
    },
    "15207": {
        "descripcion": "olloniego",
        "latitud": "43,296118",
        "longitud": "-5,818875",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-242 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33660",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "16001": {
        "descripcion": "santa eulalia de manzaneda",
        "latitud": "43,317361",
        "longitud": "-5,812635",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-116 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33669",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05379": {
        "descripcion": "moreda de aller",
        "latitud": "43,171343",
        "longitud": "-5,742092",
        "direcci\u00f3n": "avenida constituacion, 100 - calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33670",
        "poblacion": "aller",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05381": {
        "descripcion": "oyanco",
        "latitud": "43,166568",
        "longitud": "-5,722204",
        "direcci\u00f3n": "barrio santa barbara - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33679",
        "poblacion": "aller",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05389": {
        "descripcion": "collanzo",
        "latitud": "43,124085",
        "longitud": "-5,56619",
        "direcci\u00f3n": "calle carretera general, s/n",
        "c.p.": "33680",
        "poblacion": "aller",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05361": {
        "descripcion": "bai\u00f1a",
        "latitud": "43,274489",
        "longitud": "-5,828259",
        "direcci\u00f3n": "calle cuesta pe\u00f1ule - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33682",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15206": {
        "descripcion": "la pereda-riosa",
        "latitud": "43,277052",
        "longitud": "-5,812251",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-630 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33682",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "si"
    },
    "05373": {
        "descripcion": "figaredo",
        "latitud": "43,213827",
        "longitud": "-5,783955",
        "direcci\u00f3n": "cuesta estacion figaredo, 58",
        "c.p.": "33683",
        "poblacion": "mieres",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05377": {
        "descripcion": "caborana",
        "latitud": "43,17612",
        "longitud": "-5,75485",
        "direcci\u00f3n": "avenida de aller, s/n",
        "c.p.": "33684",
        "poblacion": "aller",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05380": {
        "descripcion": "san antonio",
        "latitud": "43,168876",
        "longitud": "-5,696715",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-112a - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33685",
        "poblacion": "aller",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05383": {
        "descripcion": "pi\u00f1eres",
        "latitud": "43,166008",
        "longitud": "-5,684312",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-112a - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33685",
        "poblacion": "aller",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05384": {
        "descripcion": "santa ana-soto",
        "latitud": "43,16478",
        "longitud": "-5,646112",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-112 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33685",
        "poblacion": "ribera de arriba",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05382": {
        "descripcion": "corigos",
        "latitud": "43,164306",
        "longitud": "-5,676593",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-112 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33686",
        "poblacion": "aller",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05385": {
        "descripcion": "caba\u00f1aquinta",
        "latitud": "43,16079",
        "longitud": "-5,624916",
        "direcci\u00f3n": "avenida francisco cabrera, 16",
        "c.p.": "33686",
        "poblacion": "aller",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05387": {
        "descripcion": "levinco",
        "latitud": "43,151098",
        "longitud": "-5,600266",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-253 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33686",
        "poblacion": "aller",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "15300": {
        "descripcion": "lugo de llanera",
        "latitud": "43,442298",
        "longitud": "-5,815972",
        "direcci\u00f3n": "calle jose manuel bobes, s/n",
        "c.p.": "33690",
        "poblacion": "llanera",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15303": {
        "descripcion": "monteana",
        "latitud": "43,520827",
        "longitud": "-5,746368",
        "direcci\u00f3n": "barrio monteana - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33691",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15118": {
        "descripcion": "puente de los fierros",
        "latitud": "43,071756",
        "longitud": "-5,76938",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-630 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33692",
        "poblacion": "lena",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15116": {
        "descripcion": "linares-congostinas",
        "latitud": "43,101767",
        "longitud": "-5,772133",
        "direcci\u00f3n": "camino aspr-92 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33694",
        "poblacion": "lena",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15123": {
        "descripcion": "villallana",
        "latitud": "43,183842",
        "longitud": "-5,814652",
        "direcci\u00f3n": "avenida de santiago, s/n",
        "c.p.": "33695",
        "poblacion": "lena",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15208": {
        "descripcion": "soto de rey",
        "latitud": "43,306407",
        "longitud": "-5,85579",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33696",
        "poblacion": "ribera de arriba",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "15302": {
        "descripcion": "serin",
        "latitud": "43,504836",
        "longitud": "-5,781918",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-326 - camino estacion, 11 a",
        "c.p.": "33697",
        "poblacion": "gij\u00f3n",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05275": {
        "descripcion": "luarca",
        "latitud": "43,537949",
        "longitud": "-6,536617",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33700",
        "poblacion": "vald\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05283": {
        "descripcion": "navia",
        "latitud": "43,536802",
        "longitud": "-6,719425",
        "direcci\u00f3n": "avenida manuel suarez, 8",
        "c.p.": "33710",
        "poblacion": "navia",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05281": {
        "descripcion": "pi\u00f1era-villaoril",
        "latitud": "43,535685",
        "longitud": "-6,685414",
        "direcci\u00f3n": "carretera nacional 634, apeadero del ferrocarril",
        "c.p.": "33719",
        "poblacion": "navia",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05285": {
        "descripcion": "medal",
        "latitud": "43,545692",
        "longitud": "-6,752994",
        "direcci\u00f3n": "carretera c\u00f1-6 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33719",
        "poblacion": "coa\u00f1a",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05287": {
        "descripcion": "loza",
        "latitud": "43,551254",
        "longitud": "-6,771675",
        "direcci\u00f3n": "carretera c\u00f1-6 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33719",
        "poblacion": "coa\u00f1a",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05289": {
        "descripcion": "cartavio",
        "latitud": "43,550714",
        "longitud": "-6,789622",
        "direcci\u00f3n": "carretera c\u00f1-6 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33719",
        "poblacion": "coa\u00f1a",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05291": {
        "descripcion": "la caridad",
        "latitud": "43,547074",
        "longitud": "-6,827541",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33746",
        "poblacion": "franco, el",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05293": {
        "descripcion": "tapia",
        "latitud": "43,535026",
        "longitud": "-6,909329",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-31 - estacion ferocarril, s/n",
        "c.p.": "33747",
        "poblacion": "tapia de casariego",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05297": {
        "descripcion": "las campas de castropol",
        "latitud": "43,5149531",
        "longitud": "-7,0044",
        "direcci\u00f3n": "la campas, 4 (a)",
        "c.p.": "33768",
        "poblacion": "castropol",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05299": {
        "descripcion": "castropol",
        "latitud": "43,508889",
        "longitud": "-7,013841",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-640 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33769",
        "poblacion": "castropol",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05197": {
        "descripcion": "vegadeo pueblo",
        "latitud": "43,479667",
        "longitud": "-7,057327",
        "direcci\u00f3n": "carretera cp-52-05 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33770",
        "poblacion": "vegadeo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05199": {
        "descripcion": "vilavedelle",
        "latitud": "43,491186",
        "longitud": "-7,036008",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-640 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33778",
        "poblacion": "castropol",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05265": {
        "descripcion": "tablizo",
        "latitud": "43,548164",
        "longitud": "-6,351593",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-632a - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33780",
        "poblacion": "vald\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05271": {
        "descripcion": "canero",
        "latitud": "43,541913",
        "longitud": "-6,445878",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-632a - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33787",
        "poblacion": "vald\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05273": {
        "descripcion": "barcia",
        "latitud": "43,546813",
        "longitud": "-6,50828",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "33787",
        "poblacion": "vald\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05267": {
        "descripcion": "cadavedo",
        "latitud": "43,542952",
        "longitud": "-6,391612",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-268 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33788",
        "poblacion": "vald\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05269": {
        "descripcion": "san cristobal",
        "latitud": "43,547225",
        "longitud": "-6,415264",
        "direcci\u00f3n": "carretera san cristobal - quintana - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33789",
        "poblacion": "vald\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05277": {
        "descripcion": "otur",
        "latitud": "43,540541",
        "longitud": "-6,593562",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634, km. 511 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33792",
        "poblacion": "vald\u00e9s",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05279": {
        "descripcion": "villapedre",
        "latitud": "43,546723",
        "longitud": "-6,64587",
        "direcci\u00f3n": "carretera nv-2 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33793",
        "poblacion": "navia",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05295": {
        "descripcion": "tol",
        "latitud": "43,527204",
        "longitud": "-6,952128",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-32 - estacion ferocarril, s/n",
        "c.p.": "33794",
        "poblacion": "castropol",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05317": {
        "descripcion": "grado",
        "latitud": "43,394451",
        "longitud": "-6,063736",
        "direcci\u00f3n": "calle jove y valdes, 18",
        "c.p.": "33828",
        "poblacion": "grado",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05320": {
        "descripcion": "aces",
        "latitud": "43,439909",
        "longitud": "-6,065812",
        "direcci\u00f3n": "carretera cd-2 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33828",
        "poblacion": "candamo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05316": {
        "descripcion": "pe\u00f1aflor de grado",
        "latitud": "43,40288",
        "longitud": "-6,045457",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33829",
        "poblacion": "grado",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05319": {
        "descripcion": "sandiche",
        "latitud": "43,425605",
        "longitud": "-6,05996",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-237 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33829",
        "poblacion": "candamo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05313": {
        "descripcion": "santa maria de grado",
        "latitud": "43,384249",
        "longitud": "-5,982705",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33892",
        "poblacion": "grado",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05431": {
        "descripcion": "cia\u00f1o-escobio",
        "latitud": "43,290721",
        "longitud": "-5,667903",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-117 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33900",
        "poblacion": "langreo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "16009": {
        "descripcion": "sama",
        "latitud": "43,291852",
        "longitud": "-5,679471",
        "direcci\u00f3n": "calle cipriano pedros, s/n",
        "c.p.": "33900",
        "poblacion": "langreo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "16010": {
        "descripcion": "cia\u00f1o",
        "latitud": "43,289447",
        "longitud": "-5,668314",
        "direcci\u00f3n": "calle infanzones de langreo, s/n",
        "c.p.": "33900",
        "poblacion": "langreo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "16002": {
        "descripcion": "tudela-veguin",
        "latitud": "43,331016",
        "longitud": "-5,776871",
        "direcci\u00f3n": "calle tino casal, s/n",
        "c.p.": "33910",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "16005": {
        "descripcion": "pe\u00f1a rubia",
        "latitud": "43,321329",
        "longitud": "-5,720867",
        "direcci\u00f3n": "antigua carretera as-244 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33929",
        "poblacion": "langreo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05425": {
        "descripcion": "la felguera-vega",
        "latitud": "43,310493",
        "longitud": "-5,685638",
        "direcci\u00f3n": "calle interventor la cierva, s/n - avenida gijon, s/n",
        "c.p.": "33930",
        "poblacion": "langreo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "16008": {
        "descripcion": "la felguera",
        "latitud": "43,3048",
        "longitud": "-5,69277",
        "direcci\u00f3n": "calle inventor la cierva, s/n",
        "c.p.": "33930",
        "poblacion": "langreo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "16006": {
        "descripcion": "barros",
        "latitud": "43,317814",
        "longitud": "-5,710915",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 64",
        "c.p.": "33934",
        "poblacion": "langreo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05421": {
        "descripcion": "tuilla",
        "latitud": "43,328069",
        "longitud": "-5,643052",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, 1",
        "c.p.": "33935",
        "poblacion": "langreo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05417": {
        "descripcion": "carbayin",
        "latitud": "43,350754",
        "longitud": "-5,634353",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-249 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33936",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05420": {
        "descripcion": "curuxona",
        "latitud": "43,339403",
        "longitud": "-5,63081",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-323 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33936",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05410": {
        "descripcion": "xixun",
        "latitud": "43,370778",
        "longitud": "-5,69338",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-246 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33937",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05415": {
        "descripcion": "bendicion",
        "latitud": "43,363481",
        "longitud": "-5,680614",
        "direcci\u00f3n": "carretera si-8 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33937",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05416": {
        "descripcion": "valdesoto",
        "latitud": "43,358494",
        "longitud": "-5,658477",
        "direcci\u00f3n": "carretera si-16 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33938",
        "poblacion": "siero",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05429": {
        "descripcion": "sama-los llerones",
        "latitud": "43,298761",
        "longitud": "-5,683358",
        "direcci\u00f3n": "calle union, 1",
        "c.p.": "33939",
        "poblacion": "langreo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05435": {
        "descripcion": "carrocera",
        "latitud": "43,28774",
        "longitud": "-5,62637",
        "direcci\u00f3n": "calle la granja, s/n",
        "c.p.": "33945",
        "poblacion": "san mart\u00edn del rey aurelio",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05433": {
        "descripcion": "el entrego-la oscura",
        "latitud": "43,28953",
        "longitud": "-5,640808",
        "direcci\u00f3n": "calle maximo fernandez coca\u00f1in, s/n",
        "c.p.": "33946",
        "poblacion": "san mart\u00edn del rey aurelio",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05432": {
        "descripcion": "san vicente",
        "latitud": "43,289134",
        "longitud": "-5,6529",
        "direcci\u00f3n": "calle san vicente - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33947",
        "poblacion": "san mart\u00edn del rey aurelio",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "16011": {
        "descripcion": "el entrego",
        "latitud": "43,287207",
        "longitud": "-5,644622",
        "direcci\u00f3n": "avda del parque s/n",
        "c.p.": "33948",
        "poblacion": "san mart\u00edn del rey aurelio",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05437": {
        "descripcion": "sotrondio",
        "latitud": "43,275948",
        "longitud": "-5,604916",
        "direcci\u00f3n": "calle estanislao infanzon, 9",
        "c.p.": "33950",
        "poblacion": "san mart\u00edn del rey aurelio",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05436": {
        "descripcion": "san martin",
        "latitud": "43,278378",
        "longitud": "-5,615305",
        "direcci\u00f3n": "plaza industrial la florida, s/n",
        "c.p.": "33958",
        "poblacion": "san mart\u00edn del rey aurelio",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05439": {
        "descripcion": "blimea",
        "latitud": "43,270874",
        "longitud": "-5,590321",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la libertad, s/n",
        "c.p.": "33960",
        "poblacion": "san mart\u00edn del rey aurelio",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05441": {
        "descripcion": "barredos",
        "latitud": "43,259888",
        "longitud": "-5,575991",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "33970",
        "poblacion": "laviana",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05443": {
        "descripcion": "laviana",
        "latitud": "43,250796",
        "longitud": "-5,564669",
        "direcci\u00f3n": "calle de tejera norte, 4",
        "c.p.": "33989",
        "poblacion": "laviana",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14100": {
        "descripcion": "palencia",
        "latitud": "42,015584",
        "longitud": "-4,534037",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion del norte, 5",
        "c.p.": "34005",
        "poblacion": "palencia",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15001": {
        "descripcion": "grijota",
        "latitud": "42,0499031",
        "longitud": "-4,5847811",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34192",
        "poblacion": "grijota",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11000": {
        "descripcion": "venta de ba\u00f1os",
        "latitud": "41,9168511",
        "longitud": "-4,4962752",
        "direcci\u00f3n": "calle linea ferrocarril, 3 - 7",
        "c.p.": "34200",
        "poblacion": "venta de ba\u00f1os",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10605": {
        "descripcion": "due\u00f1as",
        "latitud": "41,8712672",
        "longitud": "-4,5407883",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 7",
        "c.p.": "34210",
        "poblacion": "due\u00f1as",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11004": {
        "descripcion": "magaz",
        "latitud": "41,9765365",
        "longitud": "-4,4320888",
        "direcci\u00f3n": "avenida virgen de villaverde, s/n",
        "c.p.": "34220",
        "poblacion": "magaz de pisuerga",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "11006": {
        "descripcion": "quintana del puente",
        "latitud": "42,0800306",
        "longitud": "-4,1985943",
        "direcci\u00f3n": "calle aselmo arenillas, s/n",
        "c.p.": "34250",
        "poblacion": "quintana del puente",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15004": {
        "descripcion": "paredes de nava",
        "latitud": "42,1507267",
        "longitud": "-4,697486",
        "direcci\u00f3n": "avenida berruguete, 38",
        "c.p.": "34300",
        "poblacion": "paredes de nava",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15003": {
        "descripcion": "becerril",
        "latitud": "42,1047567",
        "longitud": "-4,6470894",
        "direcci\u00f3n": "carretera p-953 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34310",
        "poblacion": "becerril de campos",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15006": {
        "descripcion": "cisneros",
        "latitud": "42,1910681",
        "longitud": "-4,8502058",
        "direcci\u00f3n": "carretera p-932 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34320",
        "poblacion": "cisneros",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "15007": {
        "descripcion": "villada",
        "latitud": "42,2452341",
        "longitud": "-4,9705373",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion norte, s/n",
        "c.p.": "34340",
        "poblacion": "villada",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14111": {
        "descripcion": "herrera del pisuerga",
        "latitud": "42,5986861",
        "longitud": "-4,3165333",
        "direcci\u00f3n": "carretera c-627 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34400",
        "poblacion": "herrera de pisuerga",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14101": {
        "descripcion": "monzon de campos",
        "latitud": "42,1055551",
        "longitud": "-4,5016744",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34410",
        "poblacion": "monz\u00f3n de campos",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14117": {
        "descripcion": "el carrion",
        "latitud": "42,116362",
        "longitud": "-4,496319",
        "direcci\u00f3n": "calle camino becerril, s/n",
        "c.p.": "34410",
        "poblacion": "monz\u00f3n de campos",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14102": {
        "descripcion": "amusco",
        "latitud": "42,1781783",
        "longitud": "-4,4804909",
        "direcci\u00f3n": "carretera p-983 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34420",
        "poblacion": "amusco",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14103": {
        "descripcion": "pi\u00f1a",
        "latitud": "42,2117274",
        "longitud": "-4,4345791",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34430",
        "poblacion": "pi\u00f1a de campos",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14104": {
        "descripcion": "fromista",
        "latitud": "42,264858",
        "longitud": "-4,402452",
        "direcci\u00f3n": "calle las huesas, s/n",
        "c.p.": "34440",
        "poblacion": "fr\u00f3mista",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14107": {
        "descripcion": "osorno",
        "latitud": "42,4151581",
        "longitud": "-4,3573484",
        "direcci\u00f3n": "avenida calvo sotelo, s/n",
        "c.p.": "34460",
        "poblacion": "osorno la mayor",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14112": {
        "descripcion": "alar del rey",
        "latitud": "42,6568658",
        "longitud": "-4,311367",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34480",
        "poblacion": "alar del rey",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05749": {
        "descripcion": "vado-cervera",
        "latitud": "42,839308",
        "longitud": "-4,494562",
        "direcci\u00f3n": "calle iglesia,  s/n",
        "c.p.": "34484",
        "poblacion": "dehesa de montejo",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14108": {
        "descripcion": "espinosa de villagonzalo",
        "latitud": "42,478955",
        "longitud": "-4,374475",
        "direcci\u00f3n": "calle apeadero, s/n",
        "c.p.": "34491",
        "poblacion": "espinosa de villagonzalo",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14113": {
        "descripcion": "mave",
        "latitud": "42,7234326",
        "longitud": "-4,2755773",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34492",
        "poblacion": "aguilar de campoo",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14114": {
        "descripcion": "aguilar de campoo",
        "latitud": "42,785252",
        "longitud": "-4,2338473",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, 18 - 19",
        "c.p.": "34800",
        "poblacion": "aguilar de campoo",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14115": {
        "descripcion": "quintanilla de las torres",
        "latitud": "42,818975",
        "longitud": "-4,2026884",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34811",
        "poblacion": "pomar de valdivia",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05747": {
        "descripcion": "cillamayor",
        "latitud": "42,857789",
        "longitud": "-4,279065",
        "direcci\u00f3n": "calle rio cill - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34829",
        "poblacion": "barruelo de santull\u00e1n",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05748": {
        "descripcion": "salinas de pisuerga",
        "latitud": "42,851259",
        "longitud": "-4,38599",
        "direcci\u00f3n": "carretera p-212 - estacion ferrocaril, s/n",
        "c.p.": "34830",
        "poblacion": "salinas de pisuerga",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05750": {
        "descripcion": "castrejon de la pe\u00f1a",
        "latitud": "42,811992",
        "longitud": "-4,601608",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril,s/n",
        "c.p.": "34850",
        "poblacion": "castrej\u00f3n de la pe\u00f1a",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05751": {
        "descripcion": "villaverde tarilonte",
        "latitud": "42,818521",
        "longitud": "-4,685757",
        "direcci\u00f3n": "calle don jesus mayordomo - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34869",
        "poblacion": "santib\u00e1\u00f1ez de la pe\u00f1a",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05752": {
        "descripcion": "santiba\u00f1ez de la pe\u00f1a",
        "latitud": "42,802064",
        "longitud": "-4,741527",
        "direcci\u00f3n": "carretera p-214 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34879",
        "poblacion": "santib\u00e1\u00f1ez de la pe\u00f1a",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05753": {
        "descripcion": "guardo-apeadero",
        "latitud": "42,787702",
        "longitud": "-4,845112",
        "direcci\u00f3n": "calle el soto, s/n",
        "c.p.": "34880",
        "poblacion": "guardo",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05754": {
        "descripcion": "guardo",
        "latitud": "42,791057",
        "longitud": "-4,852362",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "34880",
        "poblacion": "guardo",
        "provincia": "palencia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "23018": {
        "descripcion": "pontevedra-universidad",
        "latitud": "42,4388295",
        "longitud": "-8,6303782",
        "direcci\u00f3n": "avenida buenos aires, 74 - camino da via - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36002",
        "poblacion": "pontevedra",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23004": {
        "descripcion": "pontevedra",
        "latitud": "42,42164",
        "longitud": "-8,63583",
        "direcci\u00f3n": "avenida de la estacion, s/n",
        "c.p.": "36003",
        "poblacion": "pontevedra",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "08223": {
        "descripcion": "vigo urzaiz",
        "latitud": "42,2344784",
        "longitud": "-8,7130987",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36201",
        "poblacion": "vigo",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22308": {
        "descripcion": "vigo-guixar",
        "latitud": "42,239273",
        "longitud": "-8,7153479",
        "direcci\u00f3n": "rua areal, s/n",
        "c.p.": "36201",
        "poblacion": "vigo",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22201": {
        "descripcion": "o porri\u00f1o",
        "latitud": "42,1640956",
        "longitud": "-8,6220121",
        "direcci\u00f3n": "rua estacion ferrocarril, 9",
        "c.p.": "36400",
        "poblacion": "porri\u00f1o, o",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22103": {
        "descripcion": "filgueira",
        "latitud": "42,2199566",
        "longitud": "-8,1848025",
        "direcci\u00f3n": "carretera po-401 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36420",
        "poblacion": "crecente",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22104": {
        "descripcion": "frieira",
        "latitud": "42,154972",
        "longitud": "-8,2001702",
        "direcci\u00f3n": "carretera or-412 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36428",
        "poblacion": "crecente",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22106": {
        "descripcion": "arbo",
        "latitud": "42,1069927",
        "longitud": "-8,3002144",
        "direcci\u00f3n": "rua da estacion, 2",
        "c.p.": "36430",
        "poblacion": "arbo",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22108": {
        "descripcion": "as neves",
        "latitud": "42,0754353",
        "longitud": "-8,4201118",
        "direcci\u00f3n": "carretera ep-4203 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36440",
        "poblacion": "neves, as",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22109": {
        "descripcion": "salvaterra",
        "latitud": "42,0816074",
        "longitud": "-8,4952202",
        "direcci\u00f3n": "rua marques de viana, s/n",
        "c.p.": "36450",
        "poblacion": "salvaterra de mi\u00f1o",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22105": {
        "descripcion": "pousa-crecente",
        "latitud": "42,1366863",
        "longitud": "-8,2348913",
        "direcci\u00f3n": "calle pousa - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36493",
        "poblacion": "crecente",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22107": {
        "descripcion": "sela",
        "latitud": "42,0920451",
        "longitud": "-8,3559662",
        "direcci\u00f3n": "carretera po-400 estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36494",
        "poblacion": "arbo",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31308": {
        "descripcion": "lalin",
        "latitud": "42,6325351",
        "longitud": "-8,1426426",
        "direcci\u00f3n": "carretera po-534 y calle botos - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36519",
        "poblacion": "lal\u00edn",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23008": {
        "descripcion": "vilagarcia de arousa",
        "latitud": "42,6019751",
        "longitud": "-8,7622662",
        "direcci\u00f3n": "avenida doutor moreira casal, 20",
        "c.p.": "36600",
        "poblacion": "vilagarc\u00eda de arousa",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23009": {
        "descripcion": "catoira",
        "latitud": "42,6722202",
        "longitud": "-8,7253854",
        "direcci\u00f3n": "praza do doctor jose r. vazquez, 1 - rua da estacion, s/n",
        "c.p.": "36612",
        "poblacion": "catoira",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23010": {
        "descripcion": "pontecesures",
        "latitud": "42,7229746",
        "longitud": "-8,6521346",
        "direcci\u00f3n": "rua estacion ferrocarril, 2",
        "c.p.": "36640",
        "poblacion": "pontecesures",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23002": {
        "descripcion": "arcade",
        "latitud": "42,3404447",
        "longitud": "-8,6104633",
        "direcci\u00f3n": "rua rosalia de castro, s/n",
        "c.p.": "36690",
        "poblacion": "soutomaior",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23005": {
        "descripcion": "portela",
        "latitud": "42,5177336",
        "longitud": "-8,6545656",
        "direcci\u00f3n": "carretera ep-0506 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36692",
        "poblacion": "barro",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23001": {
        "descripcion": "cesantes",
        "latitud": "42,3101953",
        "longitud": "-8,6164619",
        "direcci\u00f3n": "estrada praia de cesantes, 80",
        "c.p.": "36693",
        "poblacion": "redondela",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22401": {
        "descripcion": "tui",
        "latitud": "42,0565541",
        "longitud": "-8,6430108",
        "direcci\u00f3n": "avenida la concordia, 71",
        "c.p.": "36715",
        "poblacion": "tui",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22200": {
        "descripcion": "guillarei",
        "latitud": "42,0656748",
        "longitud": "-8,6225614",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36720",
        "poblacion": "tui",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22110": {
        "descripcion": "caldelas",
        "latitud": "42,0557889",
        "longitud": "-8,566391",
        "direcci\u00f3n": "carretera po-404 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "36729",
        "poblacion": "tui",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22300": {
        "descripcion": "redondela",
        "latitud": "42,2860395",
        "longitud": "-8,6194152",
        "direcci\u00f3n": "calle aldea portela, 83",
        "c.p.": "36800",
        "poblacion": "redondela",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "23000": {
        "descripcion": "redondela-picota",
        "latitud": "42,2867756",
        "longitud": "-8,60741",
        "direcci\u00f3n": "cami\u00f1o carrascal, 10",
        "c.p.": "36800",
        "poblacion": "redondela",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "08224": {
        "descripcion": "redondela-av",
        "latitud": "42,284533",
        "longitud": "-8,603713",
        "direcci\u00f3n": "estrada de pazos, 10",
        "c.p.": "36818",
        "poblacion": "redondela",
        "provincia": "pontevedra",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "30100": {
        "descripcion": "salamanca",
        "latitud": "40,9718729",
        "longitud": "-5,6484306",
        "direcci\u00f3n": "paseo de la estacion, 122",
        "c.p.": "37004",
        "poblacion": "salamanca",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "34010": {
        "descripcion": "pe\u00f1aranda de bracamonte",
        "latitud": "40,8980292",
        "longitud": "-5,2064124",
        "direcci\u00f3n": "ronda estacion ferrocarril, 15",
        "c.p.": "37300",
        "poblacion": "pe\u00f1aranda de bracamonte",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "34011": {
        "descripcion": "villar de gallimazo",
        "latitud": "40,952035",
        "longitud": "-5,2959951",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "37320",
        "poblacion": "villar de gallimazo",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "34012": {
        "descripcion": "babilafuente",
        "latitud": "40,9723606",
        "longitud": "-5,430571",
        "direcci\u00f3n": "carretera dsa-650 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "37330",
        "poblacion": "babilafuente",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "34013": {
        "descripcion": "san morales",
        "latitud": "40,984155",
        "longitud": "-5,4927959",
        "direcci\u00f3n": "carretera dsa-650 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "37340",
        "poblacion": "san morales",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "34014": {
        "descripcion": "aldealengua",
        "latitud": "40,9797942",
        "longitud": "-5,5531967",
        "direcci\u00f3n": "carretera sa-804 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "37350",
        "poblacion": "aldealengua",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "32004": {
        "descripcion": "cantalapiedra",
        "latitud": "41,1333609",
        "longitud": "-5,1829996",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril - calle cardillares, s/n",
        "c.p.": "37400",
        "poblacion": "cantalapiedra",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "32006": {
        "descripcion": "el pedroso de la armu\u00f1a",
        "latitud": "41,0798874",
        "longitud": "-5,4060954",
        "direcci\u00f3n": "paseo de la estacion, 53",
        "c.p.": "37410",
        "poblacion": "pedroso de la armu\u00f1a, el",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "32008": {
        "descripcion": "gomecello",
        "latitud": "41,0418311",
        "longitud": "-5,5415499",
        "direcci\u00f3n": "carretera pedrosillo, 6",
        "c.p.": "37420",
        "poblacion": "gomecello",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "32009": {
        "descripcion": "moriscos",
        "latitud": "41,0116521",
        "longitud": "-5,5847795",
        "direcci\u00f3n": "carretera dsa-610 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "37430",
        "poblacion": "moriscos",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "33016": {
        "descripcion": "fuentes de o\u00f1oro",
        "latitud": "40,5985473",
        "longitud": "-6,8245499",
        "direcci\u00f3n": "calle gabriel y galan, 4",
        "c.p.": "37481",
        "poblacion": "fuentes de o\u00f1oro",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "32007": {
        "descripcion": "pitiegua",
        "latitud": "41,063766",
        "longitud": "-5,4741063",
        "direcci\u00f3n": "calle villaverde, s/n",
        "c.p.": "37490",
        "poblacion": "pitiegua",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "33013": {
        "descripcion": "ciudad rodrigo",
        "latitud": "40,6087348",
        "longitud": "-6,530465",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, 25",
        "c.p.": "37500",
        "poblacion": "ciudad rodrigo",
        "provincia": "salamanca",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "14223": {
        "descripcion": "santander",
        "latitud": "43,458572",
        "longitud": "-3,811063",
        "direcci\u00f3n": "plaza de las estaciones, s/n",
        "c.p.": "39002",
        "poblacion": "santander",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "si"
    },
    "05602": {
        "descripcion": "valdecilla la marga",
        "latitud": "43,452804",
        "longitud": "-3,828602",
        "direcci\u00f3n": "avenida parayas, s/n - poligono industrial candina",
        "c.p.": "39011",
        "poblacion": "santander",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05603": {
        "descripcion": "cazo\u00f1a",
        "latitud": "43,455249",
        "longitud": "-3,841491",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-611 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39011",
        "poblacion": "santander",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05604": {
        "descripcion": "adarzo",
        "latitud": "43,453465",
        "longitud": "-3,85579",
        "direcci\u00f3n": "calle adarzo, 77 - calle luis quintanilla isasi, s/n",
        "c.p.": "39011",
        "poblacion": "santander",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05651": {
        "descripcion": "nueva monta\u00f1a",
        "latitud": "43,440103",
        "longitud": "-3,849398",
        "direcci\u00f3n": "avenida nueva monta\u00f1a, 35",
        "c.p.": "39011",
        "poblacion": "santander",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14230": {
        "descripcion": "valdecilla",
        "latitud": "43,454",
        "longitud": "-3,82794",
        "direcci\u00f3n": "avenida candina, s/n",
        "c.p.": "39011",
        "poblacion": "santander",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14231": {
        "descripcion": "nueva monta\u00f1a",
        "latitud": "43,444727",
        "longitud": "-3,847197",
        "direcci\u00f3n": "barrio san martin del pino, s/n",
        "c.p.": "39011",
        "poblacion": "santander",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05605": {
        "descripcion": "bezana",
        "latitud": "43,440838",
        "longitud": "-3,899563",
        "direcci\u00f3n": "calle la soledad, 12",
        "c.p.": "39100",
        "poblacion": "santa cruz de bezana",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05607": {
        "descripcion": "mortera",
        "latitud": "43,435207",
        "longitud": "-3,918223",
        "direcci\u00f3n": "carretera s-464 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39100",
        "poblacion": "santa cruz de bezana",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14202": {
        "descripcion": "reinosa",
        "latitud": "42,9946234",
        "longitud": "-4,1400411",
        "direcci\u00f3n": "plaza de las estaciones, 1",
        "c.p.": "39200",
        "poblacion": "reinosa",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14233": {
        "descripcion": "rio ebro",
        "latitud": "43,000769",
        "longitud": "-4,134507",
        "direcci\u00f3n": "calle duque y merino, s/n",
        "c.p.": "39200",
        "poblacion": "reinosa",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05741": {
        "descripcion": "llano",
        "latitud": "42,987954",
        "longitud": "-3,982559",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-730 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39213",
        "poblacion": "rozas de valdearroyo, las",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05742": {
        "descripcion": "las rozas de valdearroyo",
        "latitud": "42,973609",
        "longitud": "-4,029832",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-730 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39213",
        "poblacion": "rozas de valdearroyo, las",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05619": {
        "descripcion": "barreda",
        "latitud": "43,37424",
        "longitud": "-4,04187",
        "direcci\u00f3n": "avenida solvay, 113",
        "c.p.": "39300",
        "poblacion": "torrelavega",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05620": {
        "descripcion": "altamira",
        "latitud": "43,351883",
        "longitud": "-4,056965",
        "direcci\u00f3n": "barrio el cerezo, s/n",
        "c.p.": "39300",
        "poblacion": "torrelavega",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05621": {
        "descripcion": "torrelavega-centro",
        "latitud": "43,35093",
        "longitud": "-4,051009",
        "direcci\u00f3n": "plaza estaciones s/n",
        "c.p.": "39300",
        "poblacion": "torrelavega",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05622": {
        "descripcion": "ganzo",
        "latitud": "43,356546",
        "longitud": "-4,070291",
        "direcci\u00f3n": "avenida oviedo, 61 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39300",
        "poblacion": "torrelavega",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14213": {
        "descripcion": "torrelavega",
        "latitud": "43,3274414",
        "longitud": "-4,0426551",
        "direcci\u00f3n": "urbanizacion santa ana, s/n",
        "c.p.": "39300",
        "poblacion": "torrelavega",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05611": {
        "descripcion": "mogro",
        "latitud": "43,424963",
        "longitud": "-3,960571",
        "direcci\u00f3n": "calle mies dehesa, s/n",
        "c.p.": "39310",
        "poblacion": "miengo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05617": {
        "descripcion": "requejada",
        "latitud": "43,391427",
        "longitud": "-4,028048",
        "direcci\u00f3n": "barrio requejada, 40",
        "c.p.": "39312",
        "poblacion": "polanco",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14212": {
        "descripcion": "viernoles",
        "latitud": "43,324497",
        "longitud": "-4,054008",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-67 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39315",
        "poblacion": "torrelavega",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14214": {
        "descripcion": "sierrapando",
        "latitud": "43,341713",
        "longitud": "-4,026634",
        "direcci\u00f3n": "barrio ochos, 427",
        "c.p.": "39317",
        "poblacion": "torrelavega",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05613": {
        "descripcion": "gornazo",
        "latitud": "43,409638",
        "longitud": "-3,988686",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-322 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39318",
        "poblacion": "miengo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05615": {
        "descripcion": "mar",
        "latitud": "43,398343",
        "longitud": "-4,010047",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-322 - barrio mar, s/n",
        "c.p.": "39318",
        "poblacion": "polanco",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14210": {
        "descripcion": "los corrales de buelna",
        "latitud": "43,255118",
        "longitud": "-4,063984",
        "direcci\u00f3n": "calle mies del agua centro, 163",
        "c.p.": "39400",
        "poblacion": "corrales de buelna, los",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14232": {
        "descripcion": "lombera",
        "latitud": "43,265804",
        "longitud": "-4,067629",
        "direcci\u00f3n": "calle san cipriano, s/n",
        "c.p.": "39400",
        "poblacion": "corrales de buelna, los",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14200": {
        "descripcion": "mataporquera",
        "latitud": "42,8728184",
        "longitud": "-4,1642245",
        "direcci\u00f3n": "calle constitucion, 17",
        "c.p.": "39410",
        "poblacion": "valdeolea",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05743": {
        "descripcion": "montes claros",
        "latitud": "42,932039",
        "longitud": "-4,042668",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-741 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39417",
        "poblacion": "valdeprado del r\u00edo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05744": {
        "descripcion": "los carabeos",
        "latitud": "42,910355",
        "longitud": "-4,075293",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-741 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39419",
        "poblacion": "valdeprado del r\u00edo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14206": {
        "descripcion": "barcena",
        "latitud": "43,128707",
        "longitud": "-4,053482",
        "direcci\u00f3n": "calle do\u00f1ini, 17",
        "c.p.": "39420",
        "poblacion": "b\u00e1rcena de pie de concha",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14234": {
        "descripcion": "pujayo",
        "latitud": "43,122883",
        "longitud": "-4,082437",
        "direcci\u00f3n": "carretera a pujayo - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39420",
        "poblacion": "b\u00e1rcena de pie de concha",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14207": {
        "descripcion": "molledo-portolin",
        "latitud": "43,145511",
        "longitud": "-4,039036",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-710 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39430",
        "poblacion": "molledo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14208": {
        "descripcion": "santa cruz de igu\u00f1a",
        "latitud": "43,170121",
        "longitud": "-4,045069",
        "direcci\u00f3n": "barrio de la serna, s/n",
        "c.p.": "39450",
        "poblacion": "molledo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14209": {
        "descripcion": "las fraguas",
        "latitud": "43,1930555",
        "longitud": "-4,0539379",
        "direcci\u00f3n": "calle collantes, 48",
        "c.p.": "39450",
        "poblacion": "arenas de igu\u00f1a",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14235": {
        "descripcion": "arenas de igu\u00f1a",
        "latitud": "43,185086",
        "longitud": "-4,050081",
        "direcci\u00f3n": "avenida general - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39450",
        "poblacion": "arenas de igu\u00f1a",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14211": {
        "descripcion": "las caldas de besaya",
        "latitud": "43,298604",
        "longitud": "-4,073236",
        "direcci\u00f3n": "carretera s-601 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39460",
        "poblacion": "corrales de buelna, los",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14216": {
        "descripcion": "renedo",
        "latitud": "43,352978",
        "longitud": "-3,94947",
        "direcci\u00f3n": "avenida luis de la concha, 1",
        "c.p.": "39470",
        "poblacion": "pi\u00e9lagos",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05609": {
        "descripcion": "boo de pielagos",
        "latitud": "43,431638",
        "longitud": "-3,946311",
        "direcci\u00f3n": "barrio san juan, 4",
        "c.p.": "39478",
        "poblacion": "pi\u00e9lagos",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14215": {
        "descripcion": "zurita",
        "latitud": "43,347705",
        "longitud": "-3,99101",
        "direcci\u00f3n": "barrio san martin, s/n",
        "c.p.": "39479",
        "poblacion": "pi\u00e9lagos",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14236": {
        "descripcion": "vio\u00f1o",
        "latitud": "43,36063",
        "longitud": "-3,964785",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-321 - barrio san lorenzo, s/n",
        "c.p.": "39479",
        "poblacion": "pi\u00e9lagos",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14203": {
        "descripcion": "lantueno-santiurde",
        "latitud": "43,05833",
        "longitud": "-4,084054",
        "direcci\u00f3n": "calle lantueno, 82 - carretera n-611 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39490",
        "poblacion": "santiurde de reinosa",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14204": {
        "descripcion": "pesquera",
        "latitud": "43,0823",
        "longitud": "-4,073829",
        "direcci\u00f3n": "calle ventorrillo, 32",
        "c.p.": "39491",
        "poblacion": "pesquera",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05635": {
        "descripcion": "ontoria",
        "latitud": "43,315339",
        "longitud": "-4,215413",
        "direcci\u00f3n": "barrio ontoria, 200",
        "c.p.": "39500",
        "poblacion": "cabez\u00f3n de la sal",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05637": {
        "descripcion": "cabezon de la sal",
        "latitud": "43,307907",
        "longitud": "-4,231905",
        "direcci\u00f3n": "avenida textil santanderina, 2",
        "c.p.": "39500",
        "poblacion": "cabez\u00f3n de la sal",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05633": {
        "descripcion": "virgen de la pe\u00f1a",
        "latitud": "43,323142",
        "longitud": "-4,193685",
        "direcci\u00f3n": "barrio virgen de la pe\u00f1a, 42",
        "c.p.": "39509",
        "poblacion": "cabez\u00f3n de la sal",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05623": {
        "descripcion": "puente san miguel",
        "latitud": "43,358632",
        "longitud": "-4,08773",
        "direcci\u00f3n": "barrio puente san miguel, 184",
        "c.p.": "39530",
        "poblacion": "reoc\u00edn",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05625": {
        "descripcion": "santa isabel de quijas",
        "latitud": "43,359022",
        "longitud": "-4,11179",
        "direcci\u00f3n": "barrio la veguilla, s/n",
        "c.p.": "39530",
        "poblacion": "reoc\u00edn",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05627": {
        "descripcion": "san pedro de rudag\u00fcera",
        "latitud": "43,361127",
        "longitud": "-4,149519",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-355 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39539",
        "poblacion": "alfoz de lloredo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05647": {
        "descripcion": "pesues",
        "latitud": "43,370289",
        "longitud": "-4,480174",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-181 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39548",
        "poblacion": "val de san vicente",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05644": {
        "descripcion": "el barcenal",
        "latitud": "43,340347",
        "longitud": "-4,383335",
        "direcci\u00f3n": "barrio el barcenal, s/n",
        "c.p.": "39549",
        "poblacion": "san vicente de la barquera",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05645": {
        "descripcion": "san vicente de la barquera",
        "latitud": "43,367837",
        "longitud": "-4,404504",
        "direcci\u00f3n": "barrio la acebosa, 7",
        "c.p.": "39549",
        "poblacion": "san vicente de la barquera",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05649": {
        "descripcion": "unquera",
        "latitud": "43,374805",
        "longitud": "-4,514399",
        "direcci\u00f3n": "calle carretera general - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39560",
        "poblacion": "val de san vicente",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05629": {
        "descripcion": "golbardo",
        "latitud": "43,340837",
        "longitud": "-4,155632",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-354 - barrio golbardo, s/n",
        "c.p.": "39590",
        "poblacion": "reoc\u00edn",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05631": {
        "descripcion": "casar de periedo",
        "latitud": "43,338983",
        "longitud": "-4,174643",
        "direcci\u00f3n": "barrio casar, 22",
        "c.p.": "39591",
        "poblacion": "cabez\u00f3n de la sal",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05641": {
        "descripcion": "trece\u00f1o",
        "latitud": "43,318331",
        "longitud": "-4,309012",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39592",
        "poblacion": "vald\u00e1liga",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05643": {
        "descripcion": "roiz",
        "latitud": "43,328328",
        "longitud": "-4,349239",
        "direcci\u00f3n": "barrio las cuevas, 20",
        "c.p.": "39593",
        "poblacion": "vald\u00e1liga",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05655": {
        "descripcion": "malia\u00f1o la vidriera",
        "latitud": "43,416083",
        "longitud": "-3,841081",
        "direcci\u00f3n": "avenida de cantabria, 26",
        "c.p.": "39600",
        "poblacion": "camargo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14220": {
        "descripcion": "malia\u00f1o",
        "latitud": "43,417494",
        "longitud": "-3,842065",
        "direcci\u00f3n": "avenida de cantabria, s/n",
        "c.p.": "39600",
        "poblacion": "camargo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14237": {
        "descripcion": "muriedas-bahia",
        "latitud": "43,421714",
        "longitud": "-3,844141",
        "direcci\u00f3n": "calle el carmen, s/n",
        "c.p.": "39600",
        "poblacion": "camargo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05657": {
        "descripcion": "astillero",
        "latitud": "43,40362",
        "longitud": "-3,820623",
        "direcci\u00f3n": "avenida chiclana, 2",
        "c.p.": "39610",
        "poblacion": "astillero, el",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05658": {
        "descripcion": "la cantabrica",
        "latitud": "43,397277",
        "longitud": "-3,814936",
        "direcci\u00f3n": "calle la cantabrica, 23",
        "c.p.": "39610",
        "poblacion": "astillero, el",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14218": {
        "descripcion": "guarnizo",
        "latitud": "43,391504",
        "longitud": "-3,859458",
        "direcci\u00f3n": "calle ramon y cajal, s/n",
        "c.p.": "39611",
        "poblacion": "astillero, el",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "14217": {
        "descripcion": "parbayon",
        "latitud": "43,37672",
        "longitud": "-3,89421",
        "direcci\u00f3n": "barrio el jurrio, s/n",
        "c.p.": "39612",
        "poblacion": "pi\u00e9lagos",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05659": {
        "descripcion": "san salvador",
        "latitud": "43,393758",
        "longitud": "-3,803777",
        "direcci\u00f3n": "barrio el espino, s/n",
        "c.p.": "39619",
        "poblacion": "medio cudeyo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "14219": {
        "descripcion": "boo",
        "latitud": "43,410441",
        "longitud": "-3,841633",
        "direcci\u00f3n": "calle boo, 42",
        "c.p.": "39691",
        "poblacion": "astillero, el",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05665": {
        "descripcion": "solares",
        "latitud": "43,387236",
        "longitud": "-3,731327",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 3",
        "c.p.": "39710",
        "poblacion": "medio cudeyo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05663": {
        "descripcion": "orejo",
        "latitud": "43,399487",
        "longitud": "-3,737923",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, 130",
        "c.p.": "39719",
        "poblacion": "marina de cudeyo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05672": {
        "descripcion": "puente ag\u00fcero",
        "latitud": "43,406489",
        "longitud": "-3,719342",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-421 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39719",
        "poblacion": "entrambasaguas",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05669": {
        "descripcion": "la cavada",
        "latitud": "43,350672",
        "longitud": "-3,707074",
        "direcci\u00f3n": "paseo marques de valdecilla - carretera rucandio, s/n",
        "c.p.": "39720",
        "poblacion": "riotuerto",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05667": {
        "descripcion": "cece\u00f1as",
        "latitud": "43,376478",
        "longitud": "-3,718128",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-161 - poblado cece\u00f1as, 72",
        "c.p.": "39724",
        "poblacion": "medio cudeyo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05671": {
        "descripcion": "lierganes",
        "latitud": "43,344991",
        "longitud": "-3,742572",
        "direcci\u00f3n": "calle puente romano, 1",
        "c.p.": "39727",
        "poblacion": "li\u00e9rganes",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05677": {
        "descripcion": "beranga",
        "latitud": "43,413759",
        "longitud": "-3,576887",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, 10",
        "c.p.": "39730",
        "poblacion": "hazas de cesto",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05683": {
        "descripcion": "treto",
        "latitud": "43,394206",
        "longitud": "-3,469285",
        "direcci\u00f3n": "barrio treto, 4",
        "c.p.": "39760",
        "poblacion": "b\u00e1rcena de cicero",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05685": {
        "descripcion": "limpias",
        "latitud": "43,358843",
        "longitud": "-3,433382",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-257 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39762",
        "poblacion": "limpias",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05679": {
        "descripcion": "gama",
        "latitud": "43,423096",
        "longitud": "-3,524948",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - barrio de gama, s/n",
        "c.p.": "39790",
        "poblacion": "b\u00e1rcena de cicero",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05681": {
        "descripcion": "cicero",
        "latitud": "43,417163",
        "longitud": "-3,490532",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-634 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39790",
        "poblacion": "b\u00e1rcena de cicero",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05661": {
        "descripcion": "heras",
        "latitud": "43,401139",
        "longitud": "-3,766305",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril s/n",
        "c.p.": "39792",
        "poblacion": "medio cudeyo",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05673": {
        "descripcion": "villaverde  de pontones",
        "latitud": "43,411322",
        "longitud": "-3,703643",
        "direcci\u00f3n": "calle barrio el resbalon, 9",
        "c.p.": "39793",
        "poblacion": "ribamont\u00e1n al monte",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05675": {
        "descripcion": "hoz de anero",
        "latitud": "43,404885",
        "longitud": "-3,666883",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39794",
        "poblacion": "ribamont\u00e1n al monte",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05691": {
        "descripcion": "gibaja",
        "latitud": "43,282221",
        "longitud": "-3,438374",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, 11",
        "c.p.": "39809",
        "poblacion": "ramales de la victoria",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05687": {
        "descripcion": "marron",
        "latitud": "43,34661",
        "longitud": "-3,420918",
        "direcci\u00f3n": "carretera ca-258 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "39849",
        "poblacion": "ampuero",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05689": {
        "descripcion": "udalla",
        "latitud": "43,313714",
        "longitud": "-3,445541",
        "direcci\u00f3n": "barrio fresno, 14",
        "c.p.": "39860",
        "poblacion": "ampuero",
        "provincia": "cantabria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "08004": {
        "descripcion": "segovia-guiomar",
        "latitud": "40,9101867",
        "longitud": "-4,0948827",
        "direcci\u00f3n": "paseo campos de castilla, s/n",
        "c.p.": "40006",
        "poblacion": "segovia",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "12100": {
        "descripcion": "segovia",
        "latitud": "40,934241",
        "longitud": "-4,113537",
        "direcci\u00f3n": "calle obispo quesada, 1",
        "c.p.": "40006",
        "poblacion": "segovia",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "12023": {
        "descripcion": "los cotos",
        "latitud": "40,822239",
        "longitud": "-3,964546",
        "direcci\u00f3n": "carretera c-604 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "40100",
        "poblacion": "real sitio de san ildefonso",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "12008": {
        "descripcion": "gudillos",
        "latitud": "40,7169045",
        "longitud": "-4,157703",
        "direcci\u00f3n": "camino de gudillos, s/n",
        "c.p.": "40400",
        "poblacion": "espinar, el",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "12010": {
        "descripcion": "el espinar",
        "latitud": "40,7408315",
        "longitud": "-4,1895156",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "40400",
        "poblacion": "espinar, el",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "12009": {
        "descripcion": "san rafael",
        "latitud": "40,7149439",
        "longitud": "-4,1813829",
        "direcci\u00f3n": "barrio de san rafael, s/n",
        "c.p.": "40410",
        "poblacion": "espinar, el",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "12014": {
        "descripcion": "navas de riofrio-la losa",
        "latitud": "40,8566626",
        "longitud": "-4,1410906",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "40420",
        "poblacion": "navas de riofr\u00edo",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "12013": {
        "descripcion": "ortigosa del monte",
        "latitud": "40,8327459",
        "longitud": "-4,1685099",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "40421",
        "poblacion": "ortigosa del monte",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "12012": {
        "descripcion": "otero-herreros",
        "latitud": "40,8009154",
        "longitud": "-4,2035564",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "40422",
        "poblacion": "otero de herreros",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "12011": {
        "descripcion": "los angeles de san rafael",
        "latitud": "40,778532",
        "longitud": "-4,2073718",
        "direcci\u00f3n": "urbanizacion los angeles de san rafael, s/n",
        "c.p.": "40424",
        "poblacion": "otero de herreros",
        "provincia": "segovia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "51100": {
        "descripcion": "san bernardo",
        "latitud": "37,377686",
        "longitud": "-5,979547",
        "direcci\u00f3n": "calle ramon carande, s/n",
        "c.p.": "41004",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51010": {
        "descripcion": "padre pio-palmete",
        "latitud": "37,370836",
        "longitud": "-5,939391",
        "direcci\u00f3n": "calle castilleja de la cuesta, 108",
        "c.p.": "41006",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51003": {
        "descripcion": "sevilla-santa justa",
        "latitud": "37,3923806",
        "longitud": "-5,9748286",
        "direcci\u00f3n": "avenida kansas city, s/n",
        "c.p.": "41007",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51110": {
        "descripcion": "virgen del rocio",
        "latitud": "37,362889",
        "longitud": "-5,976287",
        "direcci\u00f3n": "calle luis rosales, s/n - junto al hospital",
        "c.p.": "41013",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51113": {
        "descripcion": "jardines de hercules",
        "latitud": "37,332922",
        "longitud": "-5,96409",
        "direcci\u00f3n": "cruce de calle zeus con calle dioniso",
        "c.p.": "41014",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "43000": {
        "descripcion": "san jeronimo",
        "latitud": "37,433065",
        "longitud": "-5,980647",
        "direcci\u00f3n": "calle mejillon, 106",
        "c.p.": "41015",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51009": {
        "descripcion": "palacio de congresos",
        "latitud": "37,403741",
        "longitud": "-5,936357",
        "direcci\u00f3n": "avenida altamira, 29",
        "c.p.": "41020",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51050": {
        "descripcion": "cartuja",
        "latitud": "37,407502",
        "longitud": "-6,010021",
        "direcci\u00f3n": "avenida carlos iii, s/n",
        "c.p.": "41092",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "50703": {
        "descripcion": "la rinconada",
        "latitud": "37,480071",
        "longitud": "-5,940088",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41300",
        "poblacion": "rinconada, la",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "50704": {
        "descripcion": "el ca\u00f1amo",
        "latitud": "37,486352",
        "longitud": "-5,93312",
        "direcci\u00f3n": "calle edmund halley, s/n",
        "c.p.": "41300",
        "poblacion": "rinconada, la",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "50702": {
        "descripcion": "brenes",
        "latitud": "37,546291",
        "longitud": "-5,866773",
        "direcci\u00f3n": "camino el chato, 9",
        "c.p.": "41310",
        "poblacion": "brenes",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "50701": {
        "descripcion": "cantillana",
        "latitud": "37,57491",
        "longitud": "-5,803297",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41320",
        "poblacion": "cantillana",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "50700": {
        "descripcion": "los rosales",
        "latitud": "37,589878",
        "longitud": "-5,725169",
        "direcci\u00f3n": "calle san pedro, s/n",
        "c.p.": "41330",
        "poblacion": "tocina",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "50602": {
        "descripcion": "guadajoz",
        "latitud": "37,581398",
        "longitud": "-5,669961",
        "direcci\u00f3n": "carretera se-9001 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41339",
        "poblacion": "carmona",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "40122": {
        "descripcion": "tocina",
        "latitud": "37,609144",
        "longitud": "-5,731813",
        "direcci\u00f3n": "calle santa cruz, s/n",
        "c.p.": "41340",
        "poblacion": "tocina",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "40119": {
        "descripcion": "villanueva del rio-minas",
        "latitud": "37,661564",
        "longitud": "-5,712181",
        "direcci\u00f3n": "calle santa barbara, 2",
        "c.p.": "41350",
        "poblacion": "villanueva del r\u00edo y minas",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "40121": {
        "descripcion": "alcolea del rio",
        "latitud": "37,635451",
        "longitud": "-5,730791",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-436 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41359",
        "poblacion": "alcolea del r\u00edo",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "40115": {
        "descripcion": "pedroso",
        "latitud": "37,837371",
        "longitud": "-5,762448",
        "direcci\u00f3n": "avenida de constantina, 2",
        "c.p.": "41360",
        "poblacion": "pedroso, el",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "40113": {
        "descripcion": "cazalla-constantina",
        "latitud": "37,932844",
        "longitud": "-5,704388",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-455 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41370",
        "poblacion": "cazalla de la sierra",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "40108": {
        "descripcion": "guadalcanal",
        "latitud": "38,0903071",
        "longitud": "-5,8034699",
        "direcci\u00f3n": "carretera se-165 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41390",
        "poblacion": "guadalcanal",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "50600": {
        "descripcion": "lora del rio",
        "latitud": "37,661125",
        "longitud": "-5,530955",
        "direcci\u00f3n": "avenida de portugal, s/n",
        "c.p.": "41440",
        "poblacion": "lora del r\u00edo",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "50507": {
        "descripcion": "pe\u00f1aflor",
        "latitud": "37,7074846",
        "longitud": "-5,3416079",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41470",
        "poblacion": "pe\u00f1aflor",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "01009": {
        "descripcion": "pedrera",
        "latitud": "37,2223527",
        "longitud": "-4,893696",
        "direcci\u00f3n": "calle manuel aranda, 3",
        "c.p.": "41566",
        "poblacion": "pedrera",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "01003": {
        "descripcion": "arahal",
        "latitud": "37,268141",
        "longitud": "-5,5484006",
        "direcci\u00f3n": "calle virgen de los dolores, s/n",
        "c.p.": "41600",
        "poblacion": "arahal",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "01005": {
        "descripcion": "marchena",
        "latitud": "37,3342501",
        "longitud": "-5,4254295",
        "direcci\u00f3n": "avenida maestro santos ruano, 8",
        "c.p.": "41620",
        "poblacion": "marchena",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "01007": {
        "descripcion": "osuna",
        "latitud": "37,2337769",
        "longitud": "-5,1148398",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41640",
        "poblacion": "osuna",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "51103": {
        "descripcion": "dos hermanas",
        "latitud": "37,287163",
        "longitud": "-5,923556",
        "direcci\u00f3n": "plaza del arenal, 1",
        "c.p.": "41701",
        "poblacion": "dos hermanas",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51112": {
        "descripcion": "cantaelgallo",
        "latitud": "37,278454",
        "longitud": "-5,91074",
        "direcci\u00f3n": "calle pino, 7",
        "c.p.": "41702",
        "poblacion": "dos hermanas",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51111": {
        "descripcion": "bellavista",
        "latitud": "37,321549",
        "longitud": "-5,964313",
        "direcci\u00f3n": "avenida de jerez, s/n",
        "c.p.": "41703",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51200": {
        "descripcion": "utrera",
        "latitud": "37,1829941",
        "longitud": "-5,7897911",
        "direcci\u00f3n": "paseo de los enamorados, 10-12",
        "c.p.": "41710",
        "poblacion": "utrera",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51202": {
        "descripcion": "las cabezas de san juan",
        "latitud": "37,0185186",
        "longitud": "-5,9454387",
        "direcci\u00f3n": "carretera se-9021 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41730",
        "poblacion": "cabezas de san juan, las",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51203": {
        "descripcion": "lebrija",
        "latitud": "36,9115952",
        "longitud": "-6,0949055",
        "direcci\u00f3n": "avenida vicente aleixandre, s/n",
        "c.p.": "41740",
        "poblacion": "lebrija",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "43004": {
        "descripcion": "sanlucar la mayor",
        "latitud": "37,38146",
        "longitud": "-6,193934",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41800",
        "poblacion": "sanl\u00facar la mayor",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "43005": {
        "descripcion": "benacazon",
        "latitud": "37,356962",
        "longitud": "-6,208073",
        "direcci\u00f3n": "calle celada, s/n",
        "c.p.": "41805",
        "poblacion": "benacaz\u00f3n",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "43003": {
        "descripcion": "villanueva del ariscal y olivares",
        "latitud": "37,407108",
        "longitud": "-6,148173",
        "direcci\u00f3n": "carretera se-512 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41808",
        "poblacion": "olivares",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "43008": {
        "descripcion": "carrion de los cespedes",
        "latitud": "37,36902",
        "longitud": "-6,335012",
        "direcci\u00f3n": "carretera se-637 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41820",
        "poblacion": "carri\u00f3n de los c\u00e9spedes",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "43002": {
        "descripcion": "camas",
        "latitud": "37,4177",
        "longitud": "-6,040853",
        "direcci\u00f3n": "calle fernando sanchez emper, 41",
        "c.p.": "41900",
        "poblacion": "camas",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "43027": {
        "descripcion": "salteras",
        "latitud": "37,410329",
        "longitud": "-6,099111",
        "direcci\u00f3n": "calle nogal, s/n",
        "c.p.": "41909",
        "poblacion": "salteras",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "43026": {
        "descripcion": "valencina-santiponce",
        "latitud": "37,426725",
        "longitud": "-6,056528",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "41970",
        "poblacion": "valencina de la concepci\u00f3n",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "51051": {
        "descripcion": "estadio olimpico",
        "latitud": "37,417316",
        "longitud": "-6,007502",
        "direcci\u00f3n": "carretera se-020 - ronda supernorte",
        "c.p.": "41970",
        "poblacion": "sevilla",
        "provincia": "sevilla",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "82100": {
        "descripcion": "soria",
        "latitud": "41,7552817",
        "longitud": "-2,4754959",
        "direcci\u00f3n": "calle carretera madrid, s/n",
        "c.p.": "42005",
        "poblacion": "soria",
        "provincia": "soria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "84101": {
        "descripcion": "almazan-villa",
        "latitud": "41,488985",
        "longitud": "-2,52522",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, 9",
        "c.p.": "42200",
        "poblacion": "almaz\u00e1n",
        "provincia": "soria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70400": {
        "descripcion": "torralba",
        "latitud": "41,136239",
        "longitud": "-2,4928288",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "42230",
        "poblacion": "medinaceli",
        "provincia": "soria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70401": {
        "descripcion": "medinaceli",
        "latitud": "41,1652422",
        "longitud": "-2,4212014",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "42240",
        "poblacion": "medinaceli",
        "provincia": "soria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70403": {
        "descripcion": "arcos de jalon",
        "latitud": "41,2156614",
        "longitud": "-2,2776762",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "42250",
        "poblacion": "arcos de jal\u00f3n",
        "provincia": "soria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70404": {
        "descripcion": "santa maria de huerta",
        "latitud": "41,2639286",
        "longitud": "-2,1779682",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "42260",
        "poblacion": "santa mar\u00eda de huerta",
        "provincia": "soria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "84104": {
        "descripcion": "quintana redonda",
        "latitud": "41,6396602",
        "longitud": "-2,6096561",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "42291",
        "poblacion": "quintana redonda",
        "provincia": "soria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "84103": {
        "descripcion": "tardelcuende",
        "latitud": "41,5935589",
        "longitud": "-2,6393367",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "42294",
        "poblacion": "tardelcuende",
        "provincia": "soria",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71500": {
        "descripcion": "tarragona",
        "latitud": "41,1115634",
        "longitud": "1,253232",
        "direcci\u00f3n": "passeig de espanya, s/n",
        "c.p.": "43004",
        "poblacion": "tarragona",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71502": {
        "descripcion": "altafulla-tamarit",
        "latitud": "41,1367887",
        "longitud": "1,3741011",
        "direcci\u00f3n": "carretera tv-2023 - carrer de la fassina - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43008",
        "poblacion": "altafulla",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71400": {
        "descripcion": "reus",
        "latitud": "41,1604541",
        "longitud": "1,1001041",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43203",
        "poblacion": "reus",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71307": {
        "descripcion": "les borges del camp",
        "latitud": "41,1664731",
        "longitud": "1,0221315",
        "direcci\u00f3n": "carrer estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43350",
        "poblacion": "borges del camp, les",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73008": {
        "descripcion": "montblanc",
        "latitud": "41,3765805",
        "longitud": "1,1655496",
        "direcci\u00f3n": "avinguda de l'estacio, 16",
        "c.p.": "43400",
        "poblacion": "montblanc",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73006": {
        "descripcion": "vimbodi i poblet",
        "latitud": "41,4026952",
        "longitud": "1,0459896",
        "direcci\u00f3n": "passeig del mestre garcia, 1",
        "c.p.": "43430",
        "poblacion": "vimbod\u00ed i poblet",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73007": {
        "descripcion": "l'espluga de francoli",
        "latitud": "41,400627",
        "longitud": "1,1033167",
        "direcci\u00f3n": "cami l'estacio ferrorarril, s/n",
        "c.p.": "43440",
        "poblacion": "espluga de francol\u00ed, l'",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73010": {
        "descripcion": "la riba",
        "latitud": "41,3184699",
        "longitud": "1,1812863",
        "direcci\u00f3n": "carretera tv-7044 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43450",
        "poblacion": "riba, la",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73101": {
        "descripcion": "alcover",
        "latitud": "41,2615791",
        "longitud": "1,1741561",
        "direcci\u00f3n": "passeig de l' estacio, s/n",
        "c.p.": "43460",
        "poblacion": "alcover",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73102": {
        "descripcion": "la selva del camp",
        "latitud": "41,2112675",
        "longitud": "1,1439237",
        "direcci\u00f3n": "passeig l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43470",
        "poblacion": "selva del camp, la",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71401": {
        "descripcion": "vila-seca",
        "latitud": "41,1128032",
        "longitud": "1,1503332",
        "direcci\u00f3n": "carrer de galceran de pinos, s/n",
        "c.p.": "43480",
        "poblacion": "vila-seca",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73009": {
        "descripcion": "vilaverd",
        "latitud": "41,3376004",
        "longitud": "1,1764993",
        "direcci\u00f3n": "calle carrermayor, s/n",
        "c.p.": "43490",
        "poblacion": "vilaverd",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "73100": {
        "descripcion": "la plana-picamoixons",
        "latitud": "41,3060974",
        "longitud": "1,1949549",
        "direcci\u00f3n": "carretera t-743 - km. 553 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43491",
        "poblacion": "valls",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65400": {
        "descripcion": "tortosa",
        "latitud": "40,8072878",
        "longitud": "0,5230081",
        "direcci\u00f3n": "calle poeta vicente i garcia, 6 - 12",
        "c.p.": "43500",
        "poblacion": "tortosa",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65314": {
        "descripcion": "ulldecona-alcanar-la senia",
        "latitud": "40,5959442",
        "longitud": "0,4492822",
        "direcci\u00f3n": "passeig de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "43550",
        "poblacion": "ulldecona",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "72201": {
        "descripcion": "el vendrell",
        "latitud": "41,2182587",
        "longitud": "1,5359795",
        "direcci\u00f3n": "calle jaume carner, s/n",
        "c.p.": "43700",
        "poblacion": "vendrell, el",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72202": {
        "descripcion": "l'arbo\u00e7",
        "latitud": "41,2738229",
        "longitud": "1,6001033",
        "direcci\u00f3n": "calle del ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43702",
        "poblacion": "arbo\u00e7, l'",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71210": {
        "descripcion": "flix",
        "latitud": "41,229399",
        "longitud": "0,5400743",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a sant jaume, s/n",
        "c.p.": "43750",
        "poblacion": "flix",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "04104": {
        "descripcion": "camp de tarragona",
        "latitud": "41,1921826",
        "longitud": "1,273878",
        "direcci\u00f3n": "calle mas l hereuet, s/n",
        "c.p.": "43765",
        "poblacion": "tarragona",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71300": {
        "descripcion": "mora la nova",
        "latitud": "41,1065208",
        "longitud": "0,653247",
        "direcci\u00f3n": "cami l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43770",
        "poblacion": "m\u00f3ra la nova",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71306": {
        "descripcion": "riudecanyes-botarell",
        "latitud": "41,1400222",
        "longitud": "0,9756851",
        "direcci\u00f3n": "carretera t-3131 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43771",
        "poblacion": "riudecanyes",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71305": {
        "descripcion": "duesaig\u00fces-l'argentera",
        "latitud": "41,1436386",
        "longitud": "0,9208351",
        "direcci\u00f3n": "carretera t-343 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43773",
        "poblacion": "argentera, l'",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71304": {
        "descripcion": "pradell",
        "latitud": "41,133329",
        "longitud": "0,8586158",
        "direcci\u00f3n": "carretera tv-3223 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43774",
        "poblacion": "pradell de la teixeta",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71303": {
        "descripcion": "mar\u00e7a-falset",
        "latitud": "41,1308992",
        "longitud": "0,8103526",
        "direcci\u00f3n": "carretera t-300 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43775",
        "poblacion": "mar\u00e7\u00e0",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71302": {
        "descripcion": "cap\u00e7anes",
        "latitud": "41,1020781",
        "longitud": "0,780339",
        "direcci\u00f3n": "carretera tv-3002 - carrer de llaberia - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43776",
        "poblacion": "cap\u00e7anes",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71301": {
        "descripcion": "els guiamets",
        "latitud": "41,095923",
        "longitud": "0,7476965",
        "direcci\u00f3n": "carretera tv-3031 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43777",
        "poblacion": "guiamets, els",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71208": {
        "descripcion": "faio-la pobla de massaluca",
        "latitud": "41,2250145",
        "longitud": "0,3510729",
        "direcci\u00f3n": "carretera tv-7231 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43783",
        "poblacion": "pobla de massaluca, la",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71209": {
        "descripcion": "riba-roja d'ebre",
        "latitud": "41,2485589",
        "longitud": "0,4810704",
        "direcci\u00f3n": "carretera tv-7411 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43790",
        "poblacion": "riba-roja d'ebre",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71211": {
        "descripcion": "asco",
        "latitud": "41,1823587",
        "longitud": "0,5690063",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "43791",
        "poblacion": "asc\u00f3",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "76004": {
        "descripcion": "valls",
        "latitud": "41,2895851",
        "longitud": "1,2587537",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "43800",
        "poblacion": "valls",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71601": {
        "descripcion": "calafell",
        "latitud": "41,1895998",
        "longitud": "1,5745238",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43820",
        "poblacion": "calafell",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71503": {
        "descripcion": "torredembarra",
        "latitud": "41,1427985",
        "longitud": "1,4057036",
        "direcci\u00f3n": "passeig de miramar, 118",
        "c.p.": "43830",
        "poblacion": "torredembarra",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65410": {
        "descripcion": "salou",
        "latitud": "41,0774589",
        "longitud": "1,1291961",
        "direcci\u00f3n": "calle carles roig, s/n",
        "c.p.": "43840",
        "poblacion": "salou",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65411": {
        "descripcion": "port aventura",
        "latitud": "41,0891944",
        "longitud": "1,1463882",
        "direcci\u00f3n": "avenida joan fuster, s/n",
        "c.p.": "43840",
        "poblacion": "salou",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65409": {
        "descripcion": "cambrils",
        "latitud": "41,069347",
        "longitud": "1,0529506",
        "direcci\u00f3n": "avenida virgen de montserrat, s/n",
        "c.p.": "43850",
        "poblacion": "cambrils",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65405": {
        "descripcion": "l'ametlla de mar",
        "latitud": "40,8861982",
        "longitud": "0,8004373",
        "direcci\u00f3n": "carrer goya, s/n",
        "c.p.": "43860",
        "poblacion": "ametlla de mar, l'",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71600": {
        "descripcion": "sant vicen\u00e7 de calders",
        "latitud": "41,1861054",
        "longitud": "1,5245117",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43880",
        "poblacion": "vendrell, el",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71603": {
        "descripcion": "cunit",
        "latitud": "41,1949866",
        "longitud": "1,631522",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43881",
        "poblacion": "cunit",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71602": {
        "descripcion": "segur de calafell",
        "latitud": "41,1925946",
        "longitud": "1,6061204",
        "direcci\u00f3n": "calle baixador, s/n",
        "c.p.": "43882",
        "poblacion": "calafell",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "72100": {
        "descripcion": "roda de bara",
        "latitud": "41,1839275",
        "longitud": "1,4401676",
        "direcci\u00f3n": "carretera tv-2401 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43883",
        "poblacion": "roda de ber\u00e0",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "72101": {
        "descripcion": "roda de mar",
        "latitud": "41,1864363",
        "longitud": "1,4555183",
        "direcci\u00f3n": "carrer les flores, s/n",
        "c.p.": "43883",
        "poblacion": "roda de ber\u00e0",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "76001": {
        "descripcion": "salomo",
        "latitud": "41,2234726",
        "longitud": "1,3766084",
        "direcci\u00f3n": "carretera t-202 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43885",
        "poblacion": "salom\u00f3",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "76002": {
        "descripcion": "vilabella",
        "latitud": "41,2395538",
        "longitud": "1,3174915",
        "direcci\u00f3n": "carretera tv-2032 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43886",
        "poblacion": "vilabella",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "76003": {
        "descripcion": "nulles-brafim",
        "latitud": "41,2503055",
        "longitud": "1,2975247",
        "direcci\u00f3n": "passeig l'estacio ferrocarril, 1",
        "c.p.": "43887",
        "poblacion": "nulles",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65407": {
        "descripcion": "l'hospitalet de l'infant",
        "latitud": "40,9958894",
        "longitud": "0,9207072",
        "direcci\u00f3n": "carrer l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43890",
        "poblacion": "vandell\u00f2s i l'hospitalet de l'infant",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65408": {
        "descripcion": "mont-roig del camp",
        "latitud": "41,0449873",
        "longitud": "0,9906773",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-340 - partida poblas, s/n",
        "c.p.": "43892",
        "poblacion": "mont-roig del camp",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65403": {
        "descripcion": "camarles-deltebre",
        "latitud": "40,774744",
        "longitud": "0,671661",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43894",
        "poblacion": "camarles",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65404": {
        "descripcion": "l'ampolla-perello-deltebre",
        "latitud": "40,8120007",
        "longitud": "0,7082488",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a francesc macia, s/n",
        "c.p.": "43895",
        "poblacion": "ampolla, l'",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65402": {
        "descripcion": "l'aldea-amposta-tortosa",
        "latitud": "40,7535546",
        "longitud": "0,6142432",
        "direcci\u00f3n": "calle arrabal de ramon, s/n",
        "c.p.": "43896",
        "poblacion": "aldea, l'",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65401": {
        "descripcion": "camp-redo",
        "latitud": "40,7591771",
        "longitud": "0,5558199",
        "direcci\u00f3n": "calle estacio de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "43897",
        "poblacion": "tortosa",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67200": {
        "descripcion": "teruel",
        "latitud": "40,3410032",
        "longitud": "-1,1103442",
        "direcci\u00f3n": "calle camino de la estacion, s/n",
        "c.p.": "44001",
        "poblacion": "teruel",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67021": {
        "descripcion": "calamocha",
        "latitud": "40,9034355",
        "longitud": "-1,3004167",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-234 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44200",
        "poblacion": "calamocha",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67113": {
        "descripcion": "monreal del campo",
        "latitud": "40,7965976",
        "longitud": "-1,3565684",
        "direcci\u00f3n": "calle teruel, s/n",
        "c.p.": "44300",
        "poblacion": "monreal del campo",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67100": {
        "descripcion": "caminreal-fuentes claras",
        "latitud": "40,8504763",
        "longitud": "-1,3380704",
        "direcci\u00f3n": "carretera cv-4301 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44350",
        "poblacion": "caminreal",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67105": {
        "descripcion": "santa eulalia del campo",
        "latitud": "40,5728311",
        "longitud": "-1,3130623",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, 8",
        "c.p.": "44360",
        "poblacion": "santa eulalia",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67107": {
        "descripcion": "cella",
        "latitud": "40,4552778",
        "longitud": "-1,2447801",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44370",
        "poblacion": "cella",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67101": {
        "descripcion": "torrijo del campo",
        "latitud": "40,8260035",
        "longitud": "-1,3405037",
        "direcci\u00f3n": "calle alemania, s/n",
        "c.p.": "44393",
        "poblacion": "torrijo del campo",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67103": {
        "descripcion": "villafranca del campo",
        "latitud": "40,684065",
        "longitud": "-1,3578996",
        "direcci\u00f3n": "carretera te-v-9024 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44394",
        "poblacion": "villafranca del campo",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67202": {
        "descripcion": "puerto escandon",
        "latitud": "40,2732626",
        "longitud": "-0,9845119",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-234, km. 103 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44442",
        "poblacion": "puebla de valverde, la",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67203": {
        "descripcion": "puebla de valverde",
        "latitud": "40,2123416",
        "longitud": "-0,9438361",
        "direcci\u00f3n": "carretera te-620 - camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44450",
        "poblacion": "puebla de valverde, la",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67205": {
        "descripcion": "sarrion",
        "latitud": "40,1462637",
        "longitud": "-0,8234154",
        "direcci\u00f3n": "calle camino de la estacion, s/n",
        "c.p.": "44460",
        "poblacion": "sarri\u00f3n",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67206": {
        "descripcion": "mora de rubielos",
        "latitud": "40,117977",
        "longitud": "-0,7733837",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril mora, 1",
        "c.p.": "44477",
        "poblacion": "mora de rubielos",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67207": {
        "descripcion": "rubielos de mora",
        "latitud": "40,1106445",
        "longitud": "-0,7408539",
        "direcci\u00f3n": "carretera te-v-6005 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44477",
        "poblacion": "rubielos de mora",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67017": {
        "descripcion": "ferreruela",
        "latitud": "41,0634645",
        "longitud": "-1,2379394",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-2510 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44490",
        "poblacion": "ferreruela de huerva",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67016": {
        "descripcion": "villahermosa",
        "latitud": "41,1085134",
        "longitud": "-1,2398555",
        "direcci\u00f3n": "carretera te-17 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44494",
        "poblacion": "villahermosa del campo",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67018": {
        "descripcion": "cuencabuena",
        "latitud": "41,0093948",
        "longitud": "-1,2546971",
        "direcci\u00f3n": "carretera te-19 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44495",
        "poblacion": "calamocha",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67019": {
        "descripcion": "lechago",
        "latitud": "40,9576557",
        "longitud": "-1,2690956",
        "direcci\u00f3n": "autovia mudejar a-23 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44495",
        "poblacion": "calamocha",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67020": {
        "descripcion": "navarrete",
        "latitud": "40,9368706",
        "longitud": "-1,2616324",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-2512 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44496",
        "poblacion": "calamocha",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71200": {
        "descripcion": "la puebla de hijar",
        "latitud": "41,224432",
        "longitud": "-0,438385",
        "direcci\u00f3n": "plaza del reino de aragon, 1",
        "c.p.": "44510",
        "poblacion": "puebla de h\u00edjar, la",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71201": {
        "descripcion": "samper",
        "latitud": "41,1822141",
        "longitud": "-0,3687029",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "44520",
        "poblacion": "samper de calanda",
        "provincia": "teruel",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "92102": {
        "descripcion": "toledo",
        "latitud": "39,8623647",
        "longitud": "-4,0112049",
        "direcci\u00f3n": "calle paseo de la rosa, s/n",
        "c.p.": "45006",
        "poblacion": "toledo",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35005": {
        "descripcion": "illescas",
        "latitud": "40,1208723",
        "longitud": "-3,8423354",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45200",
        "poblacion": "illescas",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66002": {
        "descripcion": "oca\u00f1a",
        "latitud": "39,9646427",
        "longitud": "-3,48602",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45300",
        "poblacion": "oca\u00f1a",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66001": {
        "descripcion": "ontigola",
        "latitud": "40,0016342",
        "longitud": "-3,5736938",
        "direcci\u00f3n": "calle camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45340",
        "poblacion": "ont\u00edgola",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66003": {
        "descripcion": "noblejas",
        "latitud": "39,9725107",
        "longitud": "-3,4426771",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45350",
        "poblacion": "noblejas",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66004": {
        "descripcion": "villarrubia de santiago",
        "latitud": "39,9662691",
        "longitud": "-3,367264",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45360",
        "poblacion": "villarrubia de santiago",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66005": {
        "descripcion": "santa cruz de la zarza",
        "latitud": "39,9729183",
        "longitud": "-3,1809388",
        "direcci\u00f3n": "avenida castilla la mancha, s/n",
        "c.p.": "45370",
        "poblacion": "santa cruz de la zarza",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35105": {
        "descripcion": "torrijos",
        "latitud": "39,9789578",
        "longitud": "-4,2830853",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45500",
        "poblacion": "torrijos",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35107": {
        "descripcion": "erustes",
        "latitud": "39,9495218",
        "longitud": "-4,4875523",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45540",
        "poblacion": "erustes",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35203": {
        "descripcion": "oropesa de toledo",
        "latitud": "39,9217431",
        "longitud": "-5,1861473",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45560",
        "poblacion": "oropesa",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35200": {
        "descripcion": "talavera de la reina",
        "latitud": "39,9706129",
        "longitud": "-4,826512",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45600",
        "poblacion": "talavera de la reina",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "35109": {
        "descripcion": "montearagon",
        "latitud": "39,9608322",
        "longitud": "-4,6465299",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45685",
        "poblacion": "montearag\u00f3n",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60203": {
        "descripcion": "villasequilla",
        "latitud": "39,8794911",
        "longitud": "-3,7285349",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45740",
        "poblacion": "villasequilla",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60206": {
        "descripcion": "tembleque",
        "latitud": "39,7224617",
        "longitud": "-3,4970336",
        "direcci\u00f3n": "calle camino de la celadilla, s/n",
        "c.p.": "45770",
        "poblacion": "tembleque",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60207": {
        "descripcion": "el romeral",
        "latitud": "39,6940137",
        "longitud": "-3,4300228",
        "direcci\u00f3n": "plaza esquina del cristino, s/n",
        "c.p.": "45770",
        "poblacion": "romeral, el",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60301": {
        "descripcion": "quero",
        "latitud": "39,5041874",
        "longitud": "-3,2660226",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45790",
        "poblacion": "quero",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60300": {
        "descripcion": "villaca\u00f1as",
        "latitud": "39,6219519",
        "longitud": "-3,3301228",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "45860",
        "poblacion": "villaca\u00f1as",
        "provincia": "toledo",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "03216": {
        "descripcion": "valencia joaquin sorolla",
        "latitud": "39,4600028",
        "longitud": "-0,3813222",
        "direcci\u00f3n": "calle san vicente martir, 171",
        "c.p.": "46007",
        "poblacion": "valencia",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "65000": {
        "descripcion": "valencia-estacio del nord",
        "latitud": "39,4669226",
        "longitud": "-0,3771506",
        "direcci\u00f3n": "calle xativa, 24",
        "c.p.": "46007",
        "poblacion": "valencia",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66212": {
        "descripcion": "valencia sant isidre",
        "latitud": "39,4527445",
        "longitud": "-0,4058084",
        "direcci\u00f3n": "calle dels gremis, s/n",
        "c.p.": "46014",
        "poblacion": "valencia",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65003": {
        "descripcion": "valencia-cabanyal",
        "latitud": "39,4700954",
        "longitud": "-0,334666",
        "direcci\u00f3n": "avenida blasco iba\u00f1ez, s/n",
        "c.p.": "46022",
        "poblacion": "valencia",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65002": {
        "descripcion": "valencia-la font de sant lluis",
        "latitud": "39,4411351",
        "longitud": "-0,3660763",
        "direcci\u00f3n": "avenida ausias march, s/n",
        "c.p.": "46026",
        "poblacion": "valencia",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "67216": {
        "descripcion": "algimia-ciudad",
        "latitud": "39,7460335",
        "longitud": "-0,3672437",
        "direcci\u00f3n": "carrer picaio, s/n",
        "c.p.": "46148",
        "poblacion": "algimia de alfara",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "67223": {
        "descripcion": "gilet",
        "latitud": "39,6793275",
        "longitud": "-0,3202243",
        "direcci\u00f3n": "calle despoblado, s/n",
        "c.p.": "46149",
        "poblacion": "gilet",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66200": {
        "descripcion": "utiel",
        "latitud": "39,5713077",
        "longitud": "-1,2031789",
        "direcci\u00f3n": "calle actor rabal, s/n",
        "c.p.": "46300",
        "poblacion": "utiel",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66113": {
        "descripcion": "las cuevas",
        "latitud": "39,6194064",
        "longitud": "-1,2841209",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46313",
        "poblacion": "utiel",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66112": {
        "descripcion": "camporrobles",
        "latitud": "39,6448311",
        "longitud": "-1,40283",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 1",
        "c.p.": "46330",
        "poblacion": "camporrobles",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "03213": {
        "descripcion": "requena-utiel",
        "latitud": "39,5217269",
        "longitud": "-1,1346669",
        "direcci\u00f3n": "autovia a3 - salida 285",
        "c.p.": "46340",
        "poblacion": "requena",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "66202": {
        "descripcion": "requena",
        "latitud": "39,4914373",
        "longitud": "-1,1048262",
        "direcci\u00f3n": "calle ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46340",
        "poblacion": "requena",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66203": {
        "descripcion": "el rebollar",
        "latitud": "39,4774601",
        "longitud": "-1,0111342",
        "direcci\u00f3n": "calle despoblado, s/n",
        "c.p.": "46340",
        "poblacion": "requena",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66206": {
        "descripcion": "bu\u00f1ol",
        "latitud": "39,4273336",
        "longitud": "-0,7875467",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46370",
        "poblacion": "bu\u00f1ol",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66207": {
        "descripcion": "chiva",
        "latitud": "39,4706442",
        "longitud": "-0,7232841",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46370",
        "poblacion": "chiva",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66208": {
        "descripcion": "cheste",
        "latitud": "39,4902567",
        "longitud": "-0,6876734",
        "direcci\u00f3n": "plaza maestro serrano, 2",
        "c.p.": "46380",
        "poblacion": "cheste",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66210": {
        "descripcion": "circuit ricardo tormo",
        "latitud": "39,495419",
        "longitud": "-0,624782",
        "direcci\u00f3n": "carretera cv-383 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46380",
        "poblacion": "bu\u00f1ol",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66201": {
        "descripcion": "san antonio de requena",
        "latitud": "39,5228311",
        "longitud": "-1,1505117",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46390",
        "poblacion": "requena",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66204": {
        "descripcion": "siete aguas",
        "latitud": "39,4572872",
        "longitud": "-0,9023037",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46392",
        "poblacion": "siete aguas",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66205": {
        "descripcion": "venta mina-siete aguas",
        "latitud": "39,454073",
        "longitud": "-0,870661",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-iii - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46392",
        "poblacion": "bu\u00f1ol",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66209": {
        "descripcion": "loriguilla-reva",
        "latitud": "39,4857211",
        "longitud": "-0,5673002",
        "direcci\u00f3n": "poligono numero 2 - estacion ferroraccil, s/n",
        "c.p.": "46393",
        "poblacion": "loriguilla",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69104": {
        "descripcion": "cullera",
        "latitud": "39,177862",
        "longitud": "-0,263263",
        "direcci\u00f3n": "carretera cv-5040 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46400",
        "poblacion": "cullera",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69103": {
        "descripcion": "sueca",
        "latitud": "39,205606",
        "longitud": "-0,307813",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46410",
        "poblacion": "sueca",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69102": {
        "descripcion": "sollana",
        "latitud": "39,2773128",
        "longitud": "-0,3764178",
        "direcci\u00f3n": "calle san vicente, 1",
        "c.p.": "46430",
        "poblacion": "sollana",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69101": {
        "descripcion": "el romani",
        "latitud": "39,3008731",
        "longitud": "-0,3929023",
        "direcci\u00f3n": "calle despoblado, s/n",
        "c.p.": "46439",
        "poblacion": "sollana",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64107": {
        "descripcion": "benifaio",
        "latitud": "39,2865962",
        "longitud": "-0,4300849",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46450",
        "poblacion": "benifai\u00f3",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64200": {
        "descripcion": "silla",
        "latitud": "39,3605117",
        "longitud": "-0,4159142",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46460",
        "poblacion": "silla",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64201": {
        "descripcion": "catarroja",
        "latitud": "39,3994659",
        "longitud": "-0,3994599",
        "direcci\u00f3n": "ronda del este, s/n",
        "c.p.": "46470",
        "poblacion": "catarroja",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64202": {
        "descripcion": "massanassa",
        "latitud": "39,4088749",
        "longitud": "-0,3954941",
        "direcci\u00f3n": "calle garcia lorca, s/n",
        "c.p.": "46470",
        "poblacion": "massanassa",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65200": {
        "descripcion": "sagunt",
        "latitud": "39,6750135",
        "longitud": "-0,271815",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-340 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46500",
        "poblacion": "sagunto/sagunt",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65201": {
        "descripcion": "les valls",
        "latitud": "39,7186018",
        "longitud": "-0,2401644",
        "direcci\u00f3n": "calle despoblado, s/n",
        "c.p.": "46500",
        "poblacion": "sagunto/sagunt",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65008": {
        "descripcion": "pu\u00e7ol",
        "latitud": "39,6211074",
        "longitud": "-0,3024345",
        "direcci\u00f3n": "calle felipe sebastian, s/n",
        "c.p.": "46530",
        "poblacion": "pu\u00e7ol",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65007": {
        "descripcion": "el puig",
        "latitud": "39,5873418",
        "longitud": "-0,3117602",
        "direcci\u00f3n": "calle camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46540",
        "poblacion": "puig de santa maria, el",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65001": {
        "descripcion": "roca-cuper",
        "latitud": "39,5441373",
        "longitud": "-0,320388",
        "direcci\u00f3n": "calle ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46550",
        "poblacion": "meliana",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65005": {
        "descripcion": "albuixech",
        "latitud": "39,5441373",
        "longitud": "-0,320388",
        "direcci\u00f3n": "avenida virgen albuixech, 23",
        "c.p.": "46550",
        "poblacion": "albuixech",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65006": {
        "descripcion": "massalfassar",
        "latitud": "39,5550512",
        "longitud": "-0,318312",
        "direcci\u00f3n": "carrer estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46560",
        "poblacion": "massalfassar",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "67221": {
        "descripcion": "estivella-albalat dels tarongers",
        "latitud": "39,7063846",
        "longitud": "-0,3482865",
        "direcci\u00f3n": "avenida camp de morvedre, s/n",
        "c.p.": "46590",
        "poblacion": "estivella",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64104": {
        "descripcion": "alzira",
        "latitud": "39,1519351",
        "longitud": "-0,4512296",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46600",
        "poblacion": "alzira",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64003": {
        "descripcion": "moixent",
        "latitud": "38,8758648",
        "longitud": "-0,7573129",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46640",
        "poblacion": "mogente/moixent",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64007": {
        "descripcion": "l'enova-manuel",
        "latitud": "39,046208",
        "longitud": "-0,491565",
        "direcci\u00f3n": "carrer bonavista, 42",
        "c.p.": "46660",
        "poblacion": "manuel",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64102": {
        "descripcion": "la pobla llarga",
        "latitud": "39,0468553",
        "longitud": "-0,4919616",
        "direcci\u00f3n": "barrio estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46670",
        "poblacion": "pobla llarga, la",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64105": {
        "descripcion": "algemesi",
        "latitud": "39,1945808",
        "longitud": "-0,4407954",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46680",
        "poblacion": "algemes\u00ed",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64006": {
        "descripcion": "l'alcudia",
        "latitud": "38,9692953",
        "longitud": "-0,5866583",
        "direcci\u00f3n": "calle pintor sorolla, s/n",
        "c.p.": "46690",
        "poblacion": "alc\u00fadia de crespins, l'",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64004": {
        "descripcion": "vallada",
        "latitud": "38,908988",
        "longitud": "-0,689953",
        "direcci\u00f3n": "avenida de l'antiga estacio, 3",
        "c.p.": "46691",
        "poblacion": "vallada",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64005": {
        "descripcion": "montesa",
        "latitud": "38,941764",
        "longitud": "-0,642235",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46692",
        "poblacion": "montesa",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69110": {
        "descripcion": "gandia",
        "latitud": "38,9703239",
        "longitud": "-0,1799097",
        "direcci\u00f3n": "parc l'estacio ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46700",
        "poblacion": "gandia",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69111": {
        "descripcion": "platja i grau de gandia",
        "latitud": "38,983932",
        "longitud": "-0,168872",
        "direcci\u00f3n": "avinguda d'europa, s/n",
        "c.p.": "46730",
        "poblacion": "gandia",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64103": {
        "descripcion": "carcaixent",
        "latitud": "39,1182487",
        "longitud": "-0,4547076",
        "direcci\u00f3n": "glorieta estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46740",
        "poblacion": "carcaixent",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69105": {
        "descripcion": "tavernes de la valldigna",
        "latitud": "39,0789696",
        "longitud": "-0,2262717",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46760",
        "poblacion": "tavernes de la valldigna",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69107": {
        "descripcion": "xeraco",
        "latitud": "39,0262924",
        "longitud": "-0,2146258",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46770",
        "poblacion": "xeraco",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "64100": {
        "descripcion": "xativa",
        "latitud": "38,9918333",
        "longitud": "-0,5253742",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estacio, s/n",
        "c.p.": "46800",
        "poblacion": "x\u00e0tiva",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69002": {
        "descripcion": "beniganim",
        "latitud": "38,9384428",
        "longitud": "-0,4531915",
        "direcci\u00f3n": "avenida balneari de bellus, s/n",
        "c.p.": "46830",
        "poblacion": "benig\u00e0nim",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "69003": {
        "descripcion": "la pobla del duc",
        "latitud": "38,915336",
        "longitud": "-0,4454842",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46840",
        "poblacion": "pobla del duc, la",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "69006": {
        "descripcion": "albaida",
        "latitud": "38,8456849",
        "longitud": "-0,5182685",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46860",
        "poblacion": "albaida",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "69008": {
        "descripcion": "ontinyent",
        "latitud": "38,8095064",
        "longitud": "-0,6025968",
        "direcci\u00f3n": "carretera cv-6620 - poligono urbano, 2",
        "c.p.": "46870",
        "poblacion": "ontinyent",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "69007": {
        "descripcion": "agullent",
        "latitud": "38,8305232",
        "longitud": "-0,551209",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46890",
        "poblacion": "agullent",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "69005": {
        "descripcion": "bufali",
        "latitud": "38,8673771",
        "longitud": "-0,5104955",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46891",
        "poblacion": "bufali",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "69004": {
        "descripcion": "montaberner",
        "latitud": "38,8840538",
        "longitud": "-0,4915503",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, 20",
        "c.p.": "46892",
        "poblacion": "montaverner",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "69001": {
        "descripcion": "genoves",
        "latitud": "38,9741833",
        "longitud": "-0,4851401",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "46894",
        "poblacion": "genov\u00e9s",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "64203": {
        "descripcion": "alfafar-benetusser",
        "latitud": "39,4218996",
        "longitud": "-0,3930134",
        "direcci\u00f3n": "doctor antonio mu\u00f1oz, s/n",
        "c.p.": "46910",
        "poblacion": "benet\u00fasser",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66214": {
        "descripcion": "xirivella-alqueries",
        "latitud": "39,4597864",
        "longitud": "-0,4473898",
        "direcci\u00f3n": "carrer de joan fuster, s/n",
        "c.p.": "46950",
        "poblacion": "xirivella",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "69200": {
        "descripcion": "xirivella-l'alter",
        "latitud": "39,4639487",
        "longitud": "-0,420941",
        "direcci\u00f3n": "avenida rio turia, s/n",
        "c.p.": "46950",
        "poblacion": "xirivella",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "66211": {
        "descripcion": "aldaia",
        "latitud": "39,4614203",
        "longitud": "-0,4612243",
        "direcci\u00f3n": "carrer lluis portavella, 1",
        "c.p.": "46960",
        "poblacion": "aldaia",
        "provincia": "valencia/val\u00e9ncia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "10600": {
        "descripcion": "valladolid-campo grande",
        "latitud": "41,6422174",
        "longitud": "-4,7269748",
        "direcci\u00f3n": "calle recondo, s/n",
        "c.p.": "47007",
        "poblacion": "valladolid",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10610": {
        "descripcion": "valladolid universidad",
        "latitud": "41,6603",
        "longitud": "-4,704194",
        "direcci\u00f3n": "carretera juan carlos i, s/n",
        "c.p.": "47011",
        "poblacion": "valladolid",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10504": {
        "descripcion": "viana",
        "latitud": "41,5240754",
        "longitud": "-4,7545409",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "47150",
        "poblacion": "viana de cega",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10501": {
        "descripcion": "pozaldez",
        "latitud": "41,3673544",
        "longitud": "-4,8360354",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "47220",
        "poblacion": "pozaldez",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10502": {
        "descripcion": "matapozuelos",
        "latitud": "41,4219131",
        "longitud": "-4,8013828",
        "direcci\u00f3n": "calle camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "47230",
        "poblacion": "matapozuelos",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10503": {
        "descripcion": "valdestillas",
        "latitud": "41,4887255",
        "longitud": "-4,7729556",
        "direcci\u00f3n": "avenida valladolid, s/n",
        "c.p.": "47240",
        "poblacion": "valdestillas",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10602": {
        "descripcion": "cabezon del pisuerga",
        "latitud": "41,7372984",
        "longitud": "-4,6513243",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "47260",
        "poblacion": "cabez\u00f3n de pisuerga",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10603": {
        "descripcion": "corcos-aguilarejo",
        "latitud": "41,7663972",
        "longitud": "-4,6233663",
        "direcci\u00f3n": "camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "47281",
        "poblacion": "corcos",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10604": {
        "descripcion": "cubillas de santa marta",
        "latitud": "41,8089815",
        "longitud": "-4,5796172",
        "direcci\u00f3n": "calle camino del apeadero, s/n",
        "c.p.": "47290",
        "poblacion": "cubillas de santa marta",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "08240": {
        "descripcion": "medina del campo a.v.",
        "latitud": "41,2914",
        "longitud": "-4,9227",
        "direcci\u00f3n": "carretera vp-8904 de las salinas, km 1,500",
        "c.p.": "47400",
        "poblacion": "medina del campo",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "10500": {
        "descripcion": "medina del campo",
        "latitud": "41,3172763",
        "longitud": "-4,9096181",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, 27",
        "c.p.": "47400",
        "poblacion": "medina del campo",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "32001": {
        "descripcion": "campillo",
        "latitud": "41,259589",
        "longitud": "-5,0178259",
        "direcci\u00f3n": "calle camino cementerio, s/n",
        "c.p.": "47460",
        "poblacion": "campillo, el",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "32002": {
        "descripcion": "el carpio",
        "latitud": "41,2154451",
        "longitud": "-5,114406",
        "direcci\u00f3n": "paseo isidora carbonera calle huerta, 11",
        "c.p.": "47470",
        "poblacion": "carpio",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "32003": {
        "descripcion": "fresno el viejo",
        "latitud": "41,1901362",
        "longitud": "-5,1379807",
        "direcci\u00f3n": "calle candido sanchez, 26",
        "c.p.": "47480",
        "poblacion": "fresno el viejo",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31002": {
        "descripcion": "nava del rey",
        "latitud": "41,3347534",
        "longitud": "-5,0767733",
        "direcci\u00f3n": "calle juan antonio carmona, 5",
        "c.p.": "47500",
        "poblacion": "nava del rey",
        "provincia": "valladolid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05451": {
        "descripcion": "bilbao-la concordia",
        "latitud": "43,259998",
        "longitud": "-2,926286",
        "direcci\u00f3n": "bailen kalea, 2",
        "c.p.": "48003",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "13114": {
        "descripcion": "ollargan",
        "latitud": "43,242449",
        "longitud": "-2,916527",
        "direcci\u00f3n": "santa isabel kalea, 52",
        "c.p.": "48003",
        "poblacion": "arrigorriaga",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13119": {
        "descripcion": "la pe\u00f1a de bilbao",
        "latitud": "43,24018",
        "longitud": "-2,924057",
        "direcci\u00f3n": "malmasin kalea, 2",
        "c.p.": "48003",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13120": {
        "descripcion": "miribilla",
        "latitud": "43,250372",
        "longitud": "-2,923051",
        "direcci\u00f3n": "santiago de compostela kalea, 12",
        "c.p.": "48003",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13205": {
        "descripcion": "zabalburu",
        "latitud": "43,256002",
        "longitud": "-2,932707",
        "direcci\u00f3n": "cale garcia salazar kalea, s/n",
        "c.p.": "48003",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13200": {
        "descripcion": "intermodal abando indalecio prieto",
        "latitud": "43,2607242",
        "longitud": "-2,9273929",
        "direcci\u00f3n": "plaza circular, 2",
        "c.p.": "48008",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13207": {
        "descripcion": "autonomia",
        "latitud": "43,258205",
        "longitud": "-2,945869",
        "direcci\u00f3n": "maria diaz haroko kalea, 62",
        "c.p.": "48010",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13206": {
        "descripcion": "ametzola",
        "latitud": "43,254667",
        "longitud": "-2,943635",
        "direcci\u00f3n": "etorbidea ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "48012",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "si"
    },
    "05455": {
        "descripcion": "basurto hospital",
        "latitud": "43,259754",
        "longitud": "-2,953828",
        "direcci\u00f3n": "benta estrata, 2",
        "c.p.": "48013",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05457": {
        "descripcion": "zorrotza-zorrozgoiti",
        "latitud": "43,274109",
        "longitud": "-2,974073",
        "direcci\u00f3n": "zorrotza kastrexana errepidea, 39",
        "c.p.": "48013",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05459": {
        "descripcion": "santa agueda",
        "latitud": "43,261854",
        "longitud": "-2,973004",
        "direcci\u00f3n": "ezkerribai estrata, s/n",
        "c.p.": "48013",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05460": {
        "descripcion": "kastrexana",
        "latitud": "43,255429",
        "longitud": "-2,972028",
        "direcci\u00f3n": "carretera bi-3742 - zorrotza kastrexana errepidea",
        "c.p.": "48013",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "13208": {
        "descripcion": "san mames",
        "latitud": "43,261638",
        "longitud": "-2,948773",
        "direcci\u00f3n": "juan antonio zunzunegui etorbidea, 1",
        "c.p.": "48013",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13303": {
        "descripcion": "olabeaga",
        "latitud": "43,264345",
        "longitud": "-2,955073",
        "direcci\u00f3n": "san nikolas de olabeaga kalea, 23",
        "c.p.": "48013",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13304": {
        "descripcion": "zorrotza",
        "latitud": "43,277769",
        "longitud": "-2,972302",
        "direcci\u00f3n": "soka kalea, s/n",
        "c.p.": "48013",
        "poblacion": "bilbao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13100": {
        "descripcion": "ordu\u00f1a",
        "latitud": "42,994624",
        "longitud": "-3,015809",
        "direcci\u00f3n": "la estacion kalea, 2",
        "c.p.": "48460",
        "poblacion": "urdu\u00f1a/ordu\u00f1a",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13111": {
        "descripcion": "arrigorriaga",
        "latitud": "43,21006",
        "longitud": "-2,88857",
        "direcci\u00f3n": "paseo urgoiti kalea, 4",
        "c.p.": "48480",
        "poblacion": "arrigorriaga",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13110": {
        "descripcion": "ugao-miraballes",
        "latitud": "43,179033",
        "longitud": "-2,902692",
        "direcci\u00f3n": "torre de ugao kalea, 23",
        "c.p.": "48490",
        "poblacion": "ugao-miraballes",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13108": {
        "descripcion": "arbide",
        "latitud": "43,163173",
        "longitud": "-2,927623",
        "direcci\u00f3n": "rotalde auzoa, s/n",
        "c.p.": "48498",
        "poblacion": "arrankudiaga",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13109": {
        "descripcion": "arrankudiaga",
        "latitud": "43,16988",
        "longitud": "-2,91828",
        "direcci\u00f3n": "iberlanda auzoa, s/n",
        "c.p.": "48498",
        "poblacion": "arrankudiaga",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13115": {
        "descripcion": "bakiola",
        "latitud": "43,176987",
        "longitud": "-2,909108",
        "direcci\u00f3n": "bakiola auzoa, 3",
        "c.p.": "48498",
        "poblacion": "arrankudiaga",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13117": {
        "descripcion": "arakaldo",
        "latitud": "43,15357",
        "longitud": "-2,938221",
        "direcci\u00f3n": "usilarra errepidea, s/n",
        "c.p.": "48498",
        "poblacion": "arakaldo",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13502": {
        "descripcion": "trapaga",
        "latitud": "43,302793",
        "longitud": "-3,017333",
        "direcci\u00f3n": "barrio galindo, s/n",
        "c.p.": "48510",
        "poblacion": "valle de tr\u00e1paga-trapagaran",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13503": {
        "descripcion": "valle de trapaga/trapagaran",
        "latitud": "43,301466",
        "longitud": "-3,028746",
        "direcci\u00f3n": "poligono indrustrial arkotxa, s/n",
        "c.p.": "48510",
        "poblacion": "valle de tr\u00e1paga-trapagaran",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13504": {
        "descripcion": "ortuella",
        "latitud": "43,311499",
        "longitud": "-3,060417",
        "direcci\u00f3n": "la estacion hiribidea, s/n",
        "c.p.": "48530",
        "poblacion": "ortuella",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13507": {
        "descripcion": "urioste",
        "latitud": "43,307526",
        "longitud": "-3,041078",
        "direcci\u00f3n": "barrio grupo aiega, s/n",
        "c.p.": "48530",
        "poblacion": "ortuella",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13508": {
        "descripcion": "gallarta",
        "latitud": "43,319311",
        "longitud": "-3,067437",
        "direcci\u00f3n": "nafarroa kalea, s/n",
        "c.p.": "48530",
        "poblacion": "abanto y ci\u00e9rvana-abanto zierbena",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13509": {
        "descripcion": "sagrada familia",
        "latitud": "43,308612",
        "longitud": "-3,05369",
        "direcci\u00f3n": "barrio golifar, s/n",
        "c.p.": "48530",
        "poblacion": "ortuella",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13505": {
        "descripcion": "putxeta",
        "latitud": "43,31579",
        "longitud": "-3,09131",
        "direcci\u00f3n": "putxeta auzoa, 17",
        "c.p.": "48540",
        "poblacion": "abanto y ci\u00e9rvana-abanto zierbena",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13506": {
        "descripcion": "muskiz",
        "latitud": "43,321406",
        "longitud": "-3,112384",
        "direcci\u00f3n": "estacion kalea, 13",
        "c.p.": "48550",
        "poblacion": "muskiz",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "05483": {
        "descripcion": "balmaseda",
        "latitud": "43,196388",
        "longitud": "-3,189924",
        "direcci\u00f3n": "estacion kalea, 3",
        "c.p.": "48800",
        "poblacion": "balmaseda",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05485": {
        "descripcion": "la calzada",
        "latitud": "43,190141",
        "longitud": "-3,19737",
        "direcci\u00f3n": "la calzada kalea 3",
        "c.p.": "48800",
        "poblacion": "balmaseda",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05461": {
        "descripcion": "irauregi",
        "latitud": "43,248317",
        "longitud": "-2,990089",
        "direcci\u00f3n": "bazteita auzoa, 2",
        "c.p.": "48810",
        "poblacion": "alonsotegi",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05463": {
        "descripcion": "zaramillo",
        "latitud": "43,23339",
        "longitud": "-3,015996",
        "direcci\u00f3n": "geltoki bidea - carretera bi-3651",
        "c.p.": "48820",
        "poblacion": "g\u00fce\u00f1es",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05465": {
        "descripcion": "la quadra",
        "latitud": "43,222836",
        "longitud": "-3,024927",
        "direcci\u00f3n": "askatasuna kalea, 21",
        "c.p.": "48820",
        "poblacion": "g\u00fce\u00f1es",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05467": {
        "descripcion": "sodupe",
        "latitud": "43,202057",
        "longitud": "-3,050494",
        "direcci\u00f3n": "gudari plaza, 1",
        "c.p.": "48830",
        "poblacion": "g\u00fce\u00f1es",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05469": {
        "descripcion": "artxube",
        "latitud": "43,201091",
        "longitud": "-3,071677",
        "direcci\u00f3n": "artxube kalea, 2",
        "c.p.": "48840",
        "poblacion": "g\u00fce\u00f1es",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05470": {
        "descripcion": "lambarri",
        "latitud": "43,205985",
        "longitud": "-3,08262",
        "direcci\u00f3n": "lambarri kalea - carretera bi-3651 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "48840",
        "poblacion": "g\u00fce\u00f1es",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05471": {
        "descripcion": "g\u00fce\u00f1es",
        "latitud": "43,20908",
        "longitud": "-3,095381",
        "direcci\u00f3n": "enkarterri kalea, s/n",
        "c.p.": "48840",
        "poblacion": "g\u00fce\u00f1es",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05473": {
        "descripcion": "aranguren",
        "latitud": "43,210494",
        "longitud": "-3,109354",
        "direcci\u00f3n": "bidea estacion, 1",
        "c.p.": "48850",
        "poblacion": "zalla",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05474": {
        "descripcion": "aranguren-apeadero",
        "latitud": "43,210347",
        "longitud": "-3,114075",
        "direcci\u00f3n": "nicolas maria urgoiti kalea - autonomia plaza, s/n",
        "c.p.": "48860",
        "poblacion": "zalla",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05475": {
        "descripcion": "zalla",
        "latitud": "43,212797",
        "longitud": "-3,133284",
        "direcci\u00f3n": "doctor andres aya go\u00f1i kalea, s/n",
        "c.p.": "48860",
        "poblacion": "zalla",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05477": {
        "descripcion": "colegio",
        "latitud": "43,210877",
        "longitud": "-3,138681",
        "direcci\u00f3n": "etorbidea lehendakari jose antonio agirre, 17",
        "c.p.": "48860",
        "poblacion": "g\u00fce\u00f1es",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05479": {
        "descripcion": "ibarra",
        "latitud": "43,2039",
        "longitud": "-3,144819",
        "direcci\u00f3n": "gobeo auzoa, 14",
        "c.p.": "48860",
        "poblacion": "zalla",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05480": {
        "descripcion": "bolunburu",
        "latitud": "43,199986",
        "longitud": "-3,150469",
        "direcci\u00f3n": "barrio bolumburu - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "48860",
        "poblacion": "zalla",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05481": {
        "descripcion": "la herrera",
        "latitud": "43,203409",
        "longitud": "-3,170557",
        "direcci\u00f3n": "ijalde auzoa, 9",
        "c.p.": "48860",
        "poblacion": "zalla",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05484": {
        "descripcion": "mimetiz",
        "latitud": "43,2132627",
        "longitud": "-3,1352774",
        "direcci\u00f3n": "retola, 32",
        "c.p.": "48860",
        "poblacion": "zalla",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05487": {
        "descripcion": "traslavi\u00f1a",
        "latitud": "43,23329",
        "longitud": "-3,198304",
        "direcci\u00f3n": "carretera bi-630 - la herbosa auzoa, 76",
        "c.p.": "48879",
        "poblacion": "artzentales",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05489": {
        "descripcion": "artzentales",
        "latitud": "43,235863",
        "longitud": "-3,213233",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "48879",
        "poblacion": "artzentales",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05493": {
        "descripcion": "villaverde de trucios",
        "latitud": "43,241263",
        "longitud": "-3,250599",
        "direcci\u00f3n": "laureta auzoa, 29",
        "c.p.": "48879",
        "poblacion": "trucios-turtzioz",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05497": {
        "descripcion": "karrantza",
        "latitud": "43,238854",
        "longitud": "-3,357827",
        "direcci\u00f3n": "ambasaguas auzoa, 9",
        "c.p.": "48890",
        "poblacion": "karrantza harana/valle de carranza",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "13400": {
        "descripcion": "desertu-barakaldo",
        "latitud": "43,3000166",
        "longitud": "-2,983836",
        "direcci\u00f3n": "plaza el desierto, 7",
        "c.p.": "48901",
        "poblacion": "barakaldo",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13305": {
        "descripcion": "lutxana-barakaldo",
        "latitud": "43,287708",
        "longitud": "-2,97542",
        "direcci\u00f3n": "zumalakarregui kalea, 4",
        "c.p.": "48903",
        "poblacion": "barakaldo",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13401": {
        "descripcion": "sestao",
        "latitud": "43,30842",
        "longitud": "-2,993968",
        "direcci\u00f3n": "rivas kalea, 52",
        "c.p.": "48910",
        "poblacion": "sestao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13402": {
        "descripcion": "la iberia",
        "latitud": "43,312743",
        "longitud": "-3,004712",
        "direcci\u00f3n": "sotera de la mier kalea, s/n",
        "c.p.": "48910",
        "poblacion": "sestao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13501": {
        "descripcion": "galindo",
        "latitud": "43,304116",
        "longitud": "-3,010176",
        "direcci\u00f3n": "markonzaga parkea, s/n",
        "c.p.": "48910",
        "poblacion": "sestao",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13403": {
        "descripcion": "portugalete",
        "latitud": "43,318625",
        "longitud": "-3,014985",
        "direcci\u00f3n": "manuel calvo kalea, 24",
        "c.p.": "48920",
        "poblacion": "portugalete",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13112": {
        "descripcion": "basauri",
        "latitud": "43,223386",
        "longitud": "-2,882221",
        "direcci\u00f3n": "uriarte kalea, s/n",
        "c.p.": "48970",
        "poblacion": "basauri",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13113": {
        "descripcion": "bidebieta-basauri",
        "latitud": "43,236921",
        "longitud": "-2,889554",
        "direcci\u00f3n": "piru gainza kalea, 11",
        "c.p.": "48970",
        "poblacion": "basauri",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13118": {
        "descripcion": "abaroa-san miguel",
        "latitud": "43,225606",
        "longitud": "-2,886924",
        "direcci\u00f3n": "eleuterio villaverde etorbidea, s/n",
        "c.p.": "48970",
        "poblacion": "basauri",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13404": {
        "descripcion": "pe\u00f1ota",
        "latitud": "43,326331",
        "longitud": "-3,023458",
        "direcci\u00f3n": "reina victoria ibilbidea, s/n",
        "c.p.": "48980",
        "poblacion": "santurtzi",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "13405": {
        "descripcion": "santurtzi",
        "latitud": "43,328755",
        "longitud": "-3,030183",
        "direcci\u00f3n": "santurtziko kalea, s/n",
        "c.p.": "48980",
        "poblacion": "santurtzi",
        "provincia": "bizkaia",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "30200": {
        "descripcion": "zamora",
        "latitud": "41,515937",
        "longitud": "-5,7397167",
        "direcci\u00f3n": "carretera de la estacion, s/n",
        "c.p.": "49004",
        "poblacion": "zamora",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31104": {
        "descripcion": "carbajales de alba",
        "latitud": "41,6815622",
        "longitud": "-5,9720564",
        "direcci\u00f3n": "carretera za-p-2439 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "49160",
        "poblacion": "carbajales de alba",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31200": {
        "descripcion": "puebla de sanabria",
        "latitud": "42,0456228",
        "longitud": "-6,6266696",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, 24",
        "c.p.": "49300",
        "poblacion": "puebla de sanabria",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31106": {
        "descripcion": "ferreruela de tabara",
        "latitud": "41,764136",
        "longitud": "-6,0738829",
        "direcci\u00f3n": "calle apeadero, s/n",
        "c.p.": "49550",
        "poblacion": "ferreruela",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31107": {
        "descripcion": "abejera",
        "latitud": "41,8094175",
        "longitud": "-6,1418293",
        "direcci\u00f3n": "carretera za-l-2450 - calle escuela - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "49591",
        "poblacion": "riofr\u00edo de aliste",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31108": {
        "descripcion": "sarracin de aliste",
        "latitud": "41,8483203",
        "longitud": "-6,205017",
        "direcci\u00f3n": "carretera za-p-1407 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "49591",
        "poblacion": "riofr\u00edo de aliste",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31109": {
        "descripcion": "caba\u00f1as de aliste",
        "latitud": "41,8546058",
        "longitud": "-6,2463492",
        "direcci\u00f3n": "travesia piedras caba\u00f1as, s/n",
        "c.p.": "49592",
        "poblacion": "riofr\u00edo de aliste",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31112": {
        "descripcion": "linarejos-pedroso",
        "latitud": "41,9469542",
        "longitud": "-6,4845953",
        "direcci\u00f3n": "carretera za-p-2640 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "49593",
        "poblacion": "manzanal de arriba",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "31006": {
        "descripcion": "toro",
        "latitud": "41,5118477",
        "longitud": "-5,3833163",
        "direcci\u00f3n": "barrio azucarera duero - carretera estacion, 42",
        "c.p.": "49800",
        "poblacion": "toro",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70807": {
        "descripcion": "zaragoza-goya",
        "latitud": "41,643834",
        "longitud": "-0,891281",
        "direcci\u00f3n": "avenida goya, 47",
        "c.p.": "50006",
        "poblacion": "zaragoza",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70806": {
        "descripcion": "zaragoza-el portillo",
        "latitud": "41,6528",
        "longitud": "-0,895789",
        "direcci\u00f3n": "calle manuel escoriaza y fabro, s/n",
        "c.p.": "50010",
        "poblacion": "zaragoza",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "04040": {
        "descripcion": "zaragoza-delicias",
        "latitud": "41,6587744",
        "longitud": "-0,9112734",
        "direcci\u00f3n": "calle rioja, 33",
        "c.p.": "50011",
        "poblacion": "zaragoza",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "71100": {
        "descripcion": "miraflores",
        "latitud": "41,6378",
        "longitud": "-0,877408",
        "direcci\u00f3n": "camino de miraflores, s/n",
        "c.p.": "50013",
        "poblacion": "zaragoza",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70801": {
        "descripcion": "utebo-pueblo",
        "latitud": "41,7105",
        "longitud": "-0,997975",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50180",
        "poblacion": "utebo",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "70504": {
        "descripcion": "ateca",
        "latitud": "41,3245706",
        "longitud": "-1,7852674",
        "direcci\u00f3n": "avenida san blas, s/n",
        "c.p.": "50200",
        "poblacion": "ateca",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70500": {
        "descripcion": "ariza",
        "latitud": "41,3096622",
        "longitud": "-2,0595452",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50220",
        "poblacion": "ariza",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70502": {
        "descripcion": "alhama de aragon",
        "latitud": "41,2943546",
        "longitud": "-1,9042781",
        "direcci\u00f3n": "carretera estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50230",
        "poblacion": "alhama de arag\u00f3n",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70503": {
        "descripcion": "bubierca",
        "latitud": "41,3172399",
        "longitud": "-1,8558469",
        "direcci\u00f3n": "carretera n-ii - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50239",
        "poblacion": "bubierca",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70605": {
        "descripcion": "mores",
        "latitud": "41,4786035",
        "longitud": "-1,5661824",
        "direcci\u00f3n": "paseo estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50240",
        "poblacion": "mor\u00e9s",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70606": {
        "descripcion": "purroy",
        "latitud": "41,4771806",
        "longitud": "-1,5400778",
        "direcci\u00f3n": "carretera zp-1129 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50247",
        "poblacion": "mor\u00e9s",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70607": {
        "descripcion": "morata de jalon",
        "latitud": "41,4755371",
        "longitud": "-1,4785739",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50260",
        "poblacion": "morata de jal\u00f3n",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70700": {
        "descripcion": "ricla-la almunia",
        "latitud": "41,5014644",
        "longitud": "-1,402843",
        "direcci\u00f3n": "avenida goya, s/n",
        "c.p.": "50270",
        "poblacion": "ricla",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70701": {
        "descripcion": "calatorao",
        "latitud": "41,5286384",
        "longitud": "-1,3607504",
        "direcci\u00f3n": "avenida dotro carnicero, s/n",
        "c.p.": "50280",
        "poblacion": "calatorao",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70703": {
        "descripcion": "epila",
        "latitud": "41,609653",
        "longitud": "-1,3009674",
        "direcci\u00f3n": "calle camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50290",
        "poblacion": "\u00e9pila",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70405": {
        "descripcion": "monreal de ariza",
        "latitud": "41,2986119",
        "longitud": "-2,1098883",
        "direcci\u00f3n": "carretera cv-937 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50291",
        "poblacion": "monreal de ariza",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70501": {
        "descripcion": "cetina",
        "latitud": "41,2959001",
        "longitud": "-1,9598888",
        "direcci\u00f3n": "calle pallares, s/n",
        "c.p.": "50292",
        "poblacion": "cetina",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70505": {
        "descripcion": "terrer",
        "latitud": "41,3221944",
        "longitud": "-1,7084722",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50293",
        "poblacion": "terrer",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70702": {
        "descripcion": "salillas de jalon",
        "latitud": "41,567595",
        "longitud": "-1,3259524",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50294",
        "poblacion": "salillas de jal\u00f3n",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70704": {
        "descripcion": "rueda de jalon-lumpiaque",
        "latitud": "41,6391743",
        "longitud": "-1,2815663",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-2304 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50295",
        "poblacion": "rueda de jal\u00f3n",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70705": {
        "descripcion": "plasencia de jalon",
        "latitud": "41,6894768",
        "longitud": "-1,234261",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril - barrio de la venta, 6",
        "c.p.": "50296",
        "poblacion": "plasencia de jal\u00f3n",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70706": {
        "descripcion": "grisen",
        "latitud": "41,7451803",
        "longitud": "-1,1659036",
        "direcci\u00f3n": "avenida estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50297",
        "poblacion": "gris\u00e9n",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70603": {
        "descripcion": "paracuellos-sabi\u00f1an",
        "latitud": "41,429389",
        "longitud": "-1,5677113",
        "direcci\u00f3n": "carretera cv-901 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50299",
        "poblacion": "paracuellos de la ribera",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70604": {
        "descripcion": "sabi\u00f1an",
        "latitud": "41,4440632",
        "longitud": "-1,5711643",
        "direcci\u00f3n": "carretera cv-901 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50299",
        "poblacion": "sabi\u00f1\u00e1n",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70600": {
        "descripcion": "calatayud",
        "latitud": "41,3466673",
        "longitud": "-1,6387414",
        "direcci\u00f3n": "plaza estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50300",
        "poblacion": "calatayud",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70602": {
        "descripcion": "embid de jalon",
        "latitud": "41,4214023",
        "longitud": "-1,5931741",
        "direcci\u00f3n": "carretera cv-901 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50336",
        "poblacion": "calatayud",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67010": {
        "descripcion": "cari\u00f1ena",
        "latitud": "41,3354867",
        "longitud": "-1,2285589",
        "direcci\u00f3n": "calle camino estacion ferrocarril, 1",
        "c.p.": "50400",
        "poblacion": "cari\u00f1ena",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67004": {
        "descripcion": "maria de huerva",
        "latitud": "41,5400975",
        "longitud": "-0,9974668",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50430",
        "poblacion": "mar\u00eda de huerva",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67007": {
        "descripcion": "ara\u00f1ales de muel",
        "latitud": "41,4690568",
        "longitud": "-1,0860655",
        "direcci\u00f3n": "calle escalera ara\u00f1ales, 8",
        "c.p.": "50450",
        "poblacion": "muel",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67009": {
        "descripcion": "longares",
        "latitud": "41,4044584",
        "longitud": "-1,1588558",
        "direcci\u00f3n": "calle camino estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50460",
        "poblacion": "longares",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67011": {
        "descripcion": "encinacorba",
        "latitud": "41,2886981",
        "longitud": "-1,2786679",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, 9",
        "c.p.": "50470",
        "poblacion": "encinacorba",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67013": {
        "descripcion": "villarreal de huerva",
        "latitud": "41,1963733",
        "longitud": "-1,2871356",
        "direcci\u00f3n": "calle camino de la estacion, s/n",
        "c.p.": "50490",
        "poblacion": "villarreal de huerva",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67014": {
        "descripcion": "villadoz",
        "latitud": "41,1655526",
        "longitud": "-1,2788559",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-2509 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50490",
        "poblacion": "villadoz",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "67015": {
        "descripcion": "badules",
        "latitud": "41,1394432",
        "longitud": "-1,2515629",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-1506 - calle mayor, s/n",
        "c.p.": "50491",
        "poblacion": "badules",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "70800": {
        "descripcion": "casetas",
        "latitud": "41,7234658",
        "longitud": "-1,0210944",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50620",
        "poblacion": "zaragoza",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "81210": {
        "descripcion": "alagon",
        "latitud": "41,7713963",
        "longitud": "-1,1124662",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50630",
        "poblacion": "alag\u00f3n",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81209": {
        "descripcion": "caba\u00f1as de ebro",
        "latitud": "41,7881077",
        "longitud": "-1,1677489",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50638",
        "poblacion": "caba\u00f1as de ebro",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81207": {
        "descripcion": "luceni",
        "latitud": "41,8262594",
        "longitud": "-1,2438583",
        "direcci\u00f3n": "avenida francisco de goya, 56",
        "c.p.": "50640",
        "poblacion": "luceni",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81206": {
        "descripcion": "gallur",
        "latitud": "41,8671808",
        "longitud": "-1,3212745",
        "direcci\u00f3n": "calle virgen del pilar, 2",
        "c.p.": "50650",
        "poblacion": "gallur",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "81208": {
        "descripcion": "pedrola",
        "latitud": "41,8050062",
        "longitud": "-1,2019686",
        "direcci\u00f3n": "calle edificio diseminados, 18",
        "c.p.": "50690",
        "poblacion": "pedrola",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71204": {
        "descripcion": "caspe",
        "latitud": "41,239866",
        "longitud": "-0,0427502",
        "direcci\u00f3n": "plaza obispo cubeles, 15",
        "c.p.": "50700",
        "poblacion": "caspe",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71205": {
        "descripcion": "val de pilas",
        "latitud": "41,2295857",
        "longitud": "0,0732292",
        "direcci\u00f3n": "camino de la fresa - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50709",
        "poblacion": "caspe",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71103": {
        "descripcion": "fuentes de ebro",
        "latitud": "41,5151657",
        "longitud": "-0,618599",
        "direcci\u00f3n": "avenida lorenzo pardo, s/n",
        "c.p.": "50740",
        "poblacion": "fuentes de ebro",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71105": {
        "descripcion": "quinto",
        "latitud": "41,4194178",
        "longitud": "-0,4907242",
        "direcci\u00f3n": "calle camino de la estacion, s/n",
        "c.p.": "50770",
        "poblacion": "quinto",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71108": {
        "descripcion": "la zaida-sastago",
        "latitud": "41,3204871",
        "longitud": "-0,427001",
        "direcci\u00f3n": "avenida zaragoza, s/n",
        "c.p.": "50784",
        "poblacion": "zaida, la",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71206": {
        "descripcion": "fabara",
        "latitud": "41,234438",
        "longitud": "0,143302",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-144 - estacion de ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50793",
        "poblacion": "fabara",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "71207": {
        "descripcion": "nonaspe",
        "latitud": "41,213588",
        "longitud": "0,2419351",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-2411 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50794",
        "poblacion": "nonaspe",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78100": {
        "descripcion": "zuera",
        "latitud": "41,8772888",
        "longitud": "-0,7641418",
        "direcci\u00f3n": "plaza del canfranc, 8",
        "c.p.": "50800",
        "poblacion": "zuera",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "78005": {
        "descripcion": "villanueva de gallego",
        "latitud": "41,7656646",
        "longitud": "-0,822169",
        "direcci\u00f3n": "calle estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "50830",
        "poblacion": "villanueva de g\u00e1llego",
        "provincia": "zaragoza",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "03410": {
        "descripcion": "elx alta velocidad",
        "latitud": "38,24625",
        "longitud": "-0,76566",
        "direcci\u00f3n": "calle nieve, 0",
        "c.p.": "03006",
        "poblacion": "elche/elx",
        "provincia": "alicante/alacant",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "56310": {
        "descripcion": "huercal-viator",
        "latitud": "36,88348",
        "longitud": "-2,43614",
        "direcci\u00f3n": "calle real",
        "c.p.": "04230",
        "poblacion": "huercal de almer\u00eda",
        "provincia": "almer\u00eda",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05731": {
        "descripcion": "quintana de los prados",
        "latitud": "43,1350358",
        "longitud": "-3,5535711",
        "direcci\u00f3n": "quintana de los p,32",
        "c.p.": "09569",
        "poblacion": "espinosa de los monteros",
        "provincia": "burgos",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "95100": {
        "descripcion": "delicias-empalme",
        "latitud": "40,40027",
        "longitud": "-3,69247",
        "direcci\u00f3n": "calle cristo del camino",
        "c.p.": "28045",
        "poblacion": "madrid",
        "provincia": "madrid",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "si",
        "feve": "no"
    },
    "65422": {
        "descripcion": "cambrils",
        "latitud": "41,06959",
        "longitud": "1,05292",
        "direcci\u00f3n": "avda. charles darwin",
        "c.p.": "43850",
        "poblacion": "cambrils",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "60420": {
        "descripcion": "l'hospitalet de l'infant",
        "latitud": "40,99943",
        "longitud": "0,91310",
        "direcci\u00f3n": "pla\u00e7a de l'estaci\u00f3",
        "c.p.": "43891",
        "poblacion": "l'hospitalet de l'infant",
        "provincia": "tarragona",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "08247": {
        "descripcion": "sanabria alta velocidad",
        "latitud": "42,04541",
        "longitud": "-6,56626",
        "direcci\u00f3n": "calle de la estaci\u00f3n",
        "c.p.": "49320",
        "poblacion": "palacios de sanabria",
        "provincia": "zamora",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "05303": {
        "descripcion": "las mazas",
        "latitud": "43,358665",
        "longitud": "-5,897636",
        "direcci\u00f3n": "carretera a-232 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "oviedo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "05321": {
        "descripcion": "san roman",
        "latitud": "43,448863",
        "longitud": "-6,077152",
        "direcci\u00f3n": "carretera as-236 - estacion ferrocarril, s/n",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "candamo",
        "provincia": "asturias",
        "pais": "espa\u00f1a",
        "cercanias": "no",
        "feve": "si"
    },
    "11602": {
        "descripcion": "hendaya",
        "latitud": "43,3523863",
        "longitud": "-1,7825502",
        "direcci\u00f3n": "boulevard du general de gaulle, s/n",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "hendaya",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "77310": {
        "descripcion": "latour de carol",
        "latitud": "42,459039",
        "longitud": "1,904475",
        "direcci\u00f3n": "28 avenue du puymorens",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "latour de carol",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "79316": {
        "descripcion": "cerbere",
        "latitud": "42,4417955",
        "longitud": "3,1639182",
        "direcci\u00f3n": "rue lamartine",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "cerbere",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87004": {
        "descripcion": "les aubrais orleans",
        "latitud": "47,925019",
        "longitud": "1,905508",
        "direcci\u00f3n": "canton de fleury les aubrais",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "les aubrais orleans",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87011": {
        "descripcion": "paris austerlitz",
        "latitud": "48,839266",
        "longitud": "2,368222",
        "direcci\u00f3n": "55 quai d'austerlitz",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "paris",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87013": {
        "descripcion": "paris gare lyon",
        "latitud": "48,844288",
        "longitud": "2,37367",
        "direcci\u00f3n": "place louis armand",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "paris",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87078": {
        "descripcion": "beziers",
        "latitud": "43,336225",
        "longitud": "3,219231",
        "direcci\u00f3n": "boulevard de verdun, 14",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "beziers",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87079": {
        "descripcion": "toulouse matabiau",
        "latitud": "43,611439",
        "longitud": "1,454144",
        "direcci\u00f3n": "boulevard pierre semard, 64",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "toulouse",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87081": {
        "descripcion": "poitiers",
        "latitud": "46,583303",
        "longitud": "0,33036",
        "direcci\u00f3n": "boulevard grand cerf",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "poitiers",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87088": {
        "descripcion": "narbonne",
        "latitud": "43,191027",
        "longitud": "3,005967",
        "direcci\u00f3n": "boulevard frederic mistral",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "narbonne",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87089": {
        "descripcion": "marseille st charles",
        "latitud": "43,30349",
        "longitud": "5,382236",
        "direcci\u00f3n": "square narvik",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "marselle cedex",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87173": {
        "descripcion": "montpellier st roch",
        "latitud": "43,60583",
        "longitud": "3,882376",
        "direcci\u00f3n": "place auguste gibert bp",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "montpellier",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87175": {
        "descripcion": "sete",
        "latitud": "43,412808",
        "longitud": "3,69641",
        "direcci\u00f3n": "78 place cambon",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "sete",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87176": {
        "descripcion": "carcassonne",
        "latitud": "43,218142",
        "longitud": "2,351832",
        "direcci\u00f3n": "avenue du marechal joffre, 1",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "carcassonne",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87287": {
        "descripcion": "agde",
        "latitud": "43,317424",
        "longitud": "3,466125",
        "direcci\u00f3n": "rue de la digue",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "agde",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87302": {
        "descripcion": "nimes",
        "latitud": "43,832291",
        "longitud": "4,365845",
        "direcci\u00f3n": "boulevart sergent triaire",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "nimes",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87303": {
        "descripcion": "lyon part dieu",
        "latitud": "45,760281",
        "longitud": "4,859801",
        "direcci\u00f3n": "place chales beraudier",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "lyon",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87374": {
        "descripcion": "perpignan",
        "latitud": "42,696073",
        "longitud": "2,879632",
        "direcci\u00f3n": "place salvador dali",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "perpignan",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87546": {
        "descripcion": "blois",
        "latitud": "47,581543",
        "longitud": "1,321077",
        "direcci\u00f3n": "place de la gare, 70",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "blois",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87810": {
        "descripcion": "valence tgv rhone alpes sud",
        "latitud": "44,991545",
        "longitud": "4,978703",
        "direcci\u00f3n": "valence cedex, 9",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "rhone - alpes",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87814": {
        "descripcion": "avignon tgv",
        "latitud": "43,921938",
        "longitud": "4,785813",
        "direcci\u00f3n": "place de l' europe",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "avignon",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87912": {
        "descripcion": "aix en provence tgv",
        "latitud": "43,455268",
        "longitud": "5,31723",
        "direcci\u00f3n": "route departamentale, 9",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "aix en provence",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "22402": {
        "descripcion": "valen\u00e7a do minho",
        "latitud": "42,03481",
        "longitud": "-0,64495",
        "direcci\u00f3n": "avda. do espanha",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "valen\u00e7a do minho",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87300": {
        "descripcion": "montpellier sai",
        "latitud": "43,60502",
        "longitud": "3,88072",
        "direcci\u00f3n": "place auguste gibert",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "montpellier",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87402": {
        "descripcion": "avignon",
        "latitud": "43,94173",
        "longitud": "4,80529",
        "direcci\u00f3n": "boulevard saint-roch",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "avignon",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87896": {
        "descripcion": "avignon tgv",
        "latitud": "43,92179",
        "longitud": "4,78588",
        "direcci\u00f3n": "place de l'europe",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "avignon",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87901": {
        "descripcion": "aix-en-provence tgv",
        "latitud": "43,45532",
        "longitud": "5,31722",
        "direcci\u00f3n": "route d\u00e9partementale, 9",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "aix-en-provence",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "87973": {
        "descripcion": "montpellier sud de france",
        "latitud": "43,59537",
        "longitud": "3,92427",
        "direcci\u00f3n": "rue de la fontaine de la banqui\u00e8re",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "montpellier",
        "provincia": "",
        "pais": "francia",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94021": {
        "descripcion": "nine",
        "latitud": "41,45534",
        "longitud": "-8,54513",
        "direcci\u00f3n": "calle de la estacion",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "vila nova de famalic\u00e3o",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94033": {
        "descripcion": "viana do castelo",
        "latitud": "41,69517",
        "longitud": "-8,83134",
        "direcci\u00f3n": "avda. dos combatentes da grande guerra",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "viana do castelo",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94346": {
        "descripcion": "porto-campanha",
        "latitud": "41,14890",
        "longitud": "-8,58544",
        "direcci\u00f3n": "rua da esta\u00e7\u00e3o",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "oporto",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94401": {
        "descripcion": "lisboa-santa apolonia",
        "latitud": "38,71428",
        "longitud": "-9,12259",
        "direcci\u00f3n": "avda. infante dom henrique, 1",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "lisboa",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94404": {
        "descripcion": "lisboa-oriente",
        "latitud": "38,76798",
        "longitud": "-9,10124",
        "direcci\u00f3n": "avda. dom jo\u00e3o ii",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "lisboa",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94428": {
        "descripcion": "entroncamento",
        "latitud": "39,46144",
        "longitud": "-8,47307",
        "direcci\u00f3n": "pra\u00e7a da rep\u00fablica, 1",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "entroncamento",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94434": {
        "descripcion": "caxarias",
        "latitud": "39,71438",
        "longitud": "-8,54516",
        "direcci\u00f3n": "avda. da esta\u00e7\u00e3o",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "caxarias",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94438": {
        "descripcion": "pombal",
        "latitud": "39,91677",
        "longitud": "-8,63007",
        "direcci\u00f3n": "avda. salgueiro maia",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "pombal",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94452": {
        "descripcion": "coimbra-b",
        "latitud": "40,22513",
        "longitud": "-8,44100",
        "direcci\u00f3n": "rua do padr\u00e3o",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "coimbra",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94524": {
        "descripcion": "sta. comba dao",
        "latitud": "40,39071",
        "longitud": "-8,12442",
        "direcci\u00f3n": "rua da esta\u00e7\u00e3o",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "vimieiro",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94536": {
        "descripcion": "mangualde",
        "latitud": "40,58650",
        "longitud": "-7,76026",
        "direcci\u00f3n": "rua da esta\u00e7\u00e3o",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "mangualde",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94543": {
        "descripcion": "celorico-beira",
        "latitud": "40,66520",
        "longitud": "-7,38246",
        "direcci\u00f3n": "largo da esta\u00e7\u00e3o de caminhos de ferro",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "celorico da beira",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94551": {
        "descripcion": "guarda",
        "latitud": "40,55271",
        "longitud": "-7,23984",
        "direcci\u00f3n": "largo 1\u00ba de dezembro",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "guarda",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    },
    "94563": {
        "descripcion": "vilar formoso",
        "latitud": "40,60645",
        "longitud": "-6,82910",
        "direcci\u00f3n": "rua da esta\u00e7\u00e3o",
        "c.p.": "",
        "poblacion": "vilar formoso",
        "provincia": "",
        "pais": "portugal",
        "cercanias": "no",
        "feve": "no"
    }
}